{"translation-revision-date":"2020-06-02 14:54:10+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"No gutter":["Ingen f\u00e4stmarginal"],"Gutter size":["F\u00e4stmarginalstorlek"],"Gutter":["F\u00e4stmarginal"],"Toggle on to add space left and right of the layout grid. ":["Sl\u00e5 p\u00e5 f\u00f6r att l\u00e4gga till utrymme till v\u00e4nster och h\u00f6ger om layoutrutn\u00e4tet. "],"Toggle off to remove the spacing left and right of the grid.":["Sl\u00e5 av f\u00f6r att ta bort utrymmet till v\u00e4nster och h\u00f6ger om rutn\u00e4tet."],"Add end gutters":["L\u00e4gg till \u00e4ndf\u00e4stmarginaler"],"A column used inside a Layout Grid block.":["En kolumn som anv\u00e4nds inuti ett Layout-rutn\u00e4tsblock."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Align blocks to a global grid, with support for responsive breakpoints.":["Tilldela block till ett globalt rutn\u00e4t, med st\u00f6d f\u00f6r responsiva brytpunkter."],"Huge":["Enorm"],"Large":["Stor"],"Medium":["Medium"],"Small":["Liten"],"No padding":["Ingen padding"],"Choose padding for this column:":["V\u00e4lj padding f\u00f6r den h\u00e4r kolumnen:"],"Column Padding":["Kolumnpadding"],"Background":["Bakgrund"],"Column Color":["Kolumnf\u00e4rg"],"Note that previewing your post will show your browser's breakpoint, not the currently selected one.":["Observera att vid f\u00f6rhandsgranskning av ditt inl\u00e4gg visas din webbl\u00e4sares brytpunkt och inte den som \u00e4r vald f\u00f6r tillf\u00e4llet."],"Responsive Breakpoints":["Responsiva brytpunkter"],"Changing the number of columns will reset your layout and could remove content.":["\u00c4ndring av antal kolumner \u00e5terst\u00e4ller din layout och kan ta bort inneh\u00e5ll."],"Layout":["Layout"],"Select a layout to start with:":["V\u00e4lj en layout att b\u00f6rja med:"],"Choose Layout":["V\u00e4lj layout"],"Span":["Span"],"Offset":["F\u00f6rskjutning"],"Column":["Kolumn"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["L\u00e4splatta"],"Desktop":["Station\u00e4r dator"],"4 columns":["4 kolumner"],"3 columns":["3 kolumner"],"2 columns":["2 kolumner"],"1 column":["1 kolumn"],"Layout Grid":["Layout Grid"]}},"comment":{"reference":"index.js"}}