{"translation-revision-date":"2020-05-05 10:05:56+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"No gutter":["Cilt pay\u0131 yok"],"Gutter size":["Cilt pay\u0131 boyutu"],"Gutter":["Cilt pay\u0131"],"Toggle on to add space left and right of the layout grid. ":["Yerle\u015fim \u0131zgaras\u0131n\u0131n soluna ve sa\u011f\u0131na bo\u015fluk eklemek i\u00e7in a\u00e7\u0131n. "],"Toggle off to remove the spacing left and right of the grid.":["Izgaran\u0131n sol ve sa\u011f bo\u015flu\u011funu kald\u0131rmak i\u00e7in kapat\u0131n."],"Add end gutters":["U\u00e7 cilt pay\u0131 ekle"],"A column used inside a Layout Grid block.":["Yerle\u015fim Plan\u0131 Grid blo\u011fu i\u00e7inde kullan\u0131lan bir s\u00fctun."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Kar Devriyesi<\/strong>"],"Huge":["Kocaman"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Medium":["Orta"],"Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"No padding":["Dolgu Yok"],"Choose padding for this column:":["Bu s\u00fctun i\u00e7in dolgu se\u00e7in:"],"Column Padding":["S\u00fctun Dolgusu"],"Background":["Arka plan"],"Column Color":["S\u00fctun Rengi"],"Note that previewing your post will show your browser's breakpoint, not the currently selected one.":["Yay\u0131n\u0131n\u0131z\u0131n \u00f6nizlemesini g\u00f6r\u00fcnt\u00fclerken, se\u00e7ili olan taray\u0131c\u0131n\u0131n de\u011fil sizin kullanmakta oldu\u011funuz taray\u0131c\u0131n\u0131n kesme noktalar\u0131n\u0131 g\u00f6rece\u011finizi unutmay\u0131n."],"Responsive Breakpoints":["Duyarl\u0131 Kesme Noktalar\u0131"],"Changing the number of columns will reset your layout and could remove content.":["S\u00fctun say\u0131s\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirmek, d\u00fczeninizi s\u0131f\u0131rlar ve i\u00e7eri\u011fi kald\u0131rabilir."],"Layout":["Yerle\u015ftirme Plan\u0131"],"Select a layout to start with:":["Yazmaya ba\u015flamak i\u00e7in bir yerle\u015ftirme plan\u0131 se\u00e7in:"],"Choose Layout":["Yerle\u015ftirme Plan\u0131 Se\u00e7"],"Span":["Uzunluk"],"Offset":["Denkle\u015ftirme"],"Column":["S\u00fctun"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Tablet"],"Desktop":["Masa\u00fcst\u00fc"],"4 columns":["4 s\u00fctun"],"3 columns":["3 s\u00fctun"],"2 columns":["2 s\u00fctun"],"1 column":["1 s\u00fctun"],"Layout Grid":["Yerle\u015fim Plan\u0131 K\u0131lavuzu"]}},"comment":{"reference":"index.js"}}