{"translation-revision-date":"2020-07-20 08:33:18+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"es_VE"},"No gutter":["Sin separaci\u00f3n"],"Gutter size":["Tama\u00f1o de la separaci\u00f3n"],"Gutter":["Separaci\u00f3n"],"Toggle on to add space left and right of the layout grid. ":["Activa y desactiva esta opci\u00f3n para a\u00f1adir espacio a la izquierda y a la derecha de la cuadr\u00edcula de dise\u00f1o. "],"Toggle off to remove the spacing left and right of the grid.":["Desactiva la opci\u00f3n para eliminar el espacio que hay a la izquierda y a la derecha de la cuadr\u00edcula."],"Add end gutters":["A\u00f1adir separaciones al final"],"A column used inside a Layout Grid block.":["Una columna usada dentro de un bloque de dise\u00f1o de cuadr\u00edcula."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla de nieve<\/strong>"],"Align blocks to a global grid, with support for responsive breakpoints.":["Alinea los bloques en una cuadr\u00edcula general, compatible con puntos de interrupci\u00f3n adaptables."],"Huge":["Enorme"],"Large":["Grande"],"Medium":["Mediano"],"Small":["Peque\u00f1o"],"No padding":["Sin espaciado interno"],"Choose padding for this column:":["Elige el espaciado interno para esta columna:"],"Column Padding":["Espaciado interno"],"Background":["Fondo"],"Column Color":["Color de columna"],"Note that previewing your post will show your browser's breakpoint, not the currently selected one.":["Ten en cuenta que, al previsualizar tu entrada, se mostrar\u00e1 el punto de interrupci\u00f3n de tu navegador, no el que est\u00e9 seleccionado actualmente."],"Responsive Breakpoints":["Punto de interrupci\u00f3n adaptable"],"Changing the number of columns will reset your layout and could remove content.":["Si cambias el n\u00famero de columnas, se restablecer\u00e1 el dise\u00f1o y puede que se elimine contenido."],"Layout":["Dise\u00f1o"],"Select a layout to start with:":["Elige un dise\u00f1o para empezar con:"],"Choose Layout":["Elegir dise\u00f1o"],"Span":["Ancho"],"Offset":["Separaci\u00f3n"],"Column":["Columna"],"Mobile":["Dispositivos m\u00f3viles"],"Tablet":["Tableta"],"Desktop":["Ordenadores"],"4 columns":["4 columnas"],"3 columns":["3 columnas"],"2 columns":["2 columnas"],"1 column":["1 columna"],"Layout Grid":["Cuadr\u00edcula de dise\u00f1o"]}},"comment":{"reference":"index.js"}}