{"translation-revision-date":"2020-10-16 08:57:58+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"White":["Branco"],"Black":["Negro"],"Patterns":["Patr\u00f3ns"],"Typography":["Tipograf\u00eda"],"Line height":["Alto de li\u00f1a"],"Block variations":["Variaci\u00f3ns do bloque"],"Current media URL:":["URL do medio actual:"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Mover o bloque %1$s desde a posici\u00f3n %2$d \u00e1 esquerda \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Mover o bloque %1$s desde a posici\u00f3n %2$d abaixo \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Block Patterns":["Patr\u00f3ns de bloques"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["O bloque %1$s est\u00e1 ao final do contido e non se pode mover \u00e1 esquerda"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["O bloque %1$s est\u00e1 ao principio do contido e non se pode mover hacia arriba"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["O bloque %1$s est\u00e1 ao principio do contido e non se pode mover \u00e1 esquerda"],"Creating":["Creando"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Produciuse un erro desco\u00f1ecido durante a creaci\u00f3n. Por favor, int\u00e9ntao de novo."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Arrastra arquivos ao editor para insertar automaticamente bloques de medios."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Cambia o tipo de bloque pulsando a icona do bloque na barra de ferramentas."],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["O bloque %1$s est\u00e1 ao final do contido e non se pode mover hacia abaixo"],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Quita o sangrado dunha lista pulsando a tecla <kbd>retroceso<\/kbd> ao principio dunha li\u00f1a."],"Solid":["S\u00f3lido"],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Aumenta a sangr\u00eda dunha lista pulsando a tecla <kbd>espazo<\/kbd> ao principio dunha li\u00f1a."],"Desktop":["Escritorio"],"Mobile":["M\u00f3bil"],"Tablet":["Tableta"],"Choose variation":["Elixir variaci\u00f3n"],"Search results for \"%s\"":["Resultados da procura de %s"],"Recently updated":["Recentemente actualizados"],"Multiple selected blocks":["M\u00faltiples bloques seleccionados"],"Image size":["Tama\u00f1o das imaxes"],"(Color: %s)":["(Cor: %s)"],"(%s: color %s)":["(%s: cor %s)"],"(Gradient: %s)":["(Degradado: %s)"],"(%s: gradient %s)":["(%s: degradado %s)"],"Remove multiple selected blocks.":["Elimina os m\u00faltiples bloques seleccionados."],"Replace":["Substitu\u00edr"],"Open Media Library":["Abrir biblioteca de medios"],"The media file has been replaced":["O arquivo de medios foi substitu\u00eddo"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Actualmente est\u00e1s no modo de edici\u00f3n. Para volver ao modo de navegaci\u00f3n, pulsa \u00abEscape\u00bb."],"Tools offer different interactions for block selection & editing. To select, press Escape, to go back to editing, press Enter.":["As ferramentas ofrecen diferentes interacci\u00f3ns para a selecci\u00f3n e edici\u00f3n de bloques. Para seleccionar, pulsa \u00abEscape\u00bb, para volver \u00e1 edici\u00f3n, pulsa \u00abIntro\u00bb."],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Engadir %s"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Engadir bloque"],"Large screens":["Pantallas grandes"],"Small screens":["Pantallas pequenas"],"%s block added":["Bloque %s engadido"],"Medium screens":["Pantallas medianas"],"Search or type url":["Busca ou escribe a URL"],"Currently selected":["Seleccionado actualmente"],"Press ENTER to add this link":["Presiona ENTER para engadir este enlace"],"Currently selected link settings":["Axustes do enlace seleccionado actualmente"],"Use the same %s on all screensizes.":["Utilizar o mesmo %s en todos os tama\u00f1os de pantalla."],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Controla a propiedade %1$s para os \u00abviewports\u00bb %2$s."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Alterna entre usar o mesmo valor en todos os tama\u00f1os de pantalla ou usar un \u00fanico valor por tama\u00f1o de pantalla."],"Block breadcrumb":["Bloque de faragullas de pan"],"Open Colors Selector":["Abrir o selector da cor"],"Gradient":["Degradado"],"Gradient Presets":["Axustes previos de degradado"],"No Preview Available.":["Vista previa non dispo\u00f1ible."],"Midnight":["Medianoite"],"Electric grass":["Herba el\u00e9ctrica"],"Pale ocean":["Oc\u00e9ano p\u00e1lido"],"Luminous dusk":["Atardecer luminoso"],"Blush bordeaux":["Rubor burdeos"],"Blush light purple":["Rubor p\u00farpura claro"],"Cool to warm spectrum":["Espectro fr\u00edo a quente"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gris moi claro a gris azulado cian"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Laranxa vivo luminoso a roxo vivo"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["\u00c1mbar vivo luminoso a laranxa vivo"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Verde cian claro a verde cian vivo"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Cian azul vivo a p\u00farpura vivo"],"Not set":["Non establecido"],"Default Style":["Estilo por defecto"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Ao escribir, podes pulsar <kbd>\/<\/kbd> para insertar novos bloques rapidamente."],"Vivid purple":["Morado vivo"],"Learn more about anchors":["Aprende m\u00e1is sobre as anclaxes"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this heading, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Engade unha palabra ou d\u00faas \u2013 sen espazos \u2013 para crear unha direcci\u00f3n web \u00fanica so para este encabezado, chamada \u00abancoraxe\u00bb. Logo poder\u00e1s enlazar directamente a esta secci\u00f3n da t\u00faa p\u00e1xina."],"Skip":["Saltar"],"Move left":["Mover \u00e1 esquerda"],"Move right":["Mover \u00e1 dereita"],"Open in new tab":["Abrir nunha nova pestana"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Sube un arquivo de medios ou elixe un da t\u00faa biblioteca de medios."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de v\u00eddeo, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un con unha URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de audio, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un cunha URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Sube un arquivo de imaxe, elixe un da t\u00faa biblioteca de medios ou engade un cunha URL."],"Select a variation to start with.":["Elixe un dese\u00f1o co que comezar."],"Separate multiple classes with spaces.":["Separa m\u00faltiples clases con espazos."],"This color combination may be hard for people to read.":["Esta combinaci\u00f3n de cor pode ser dif\u00edcil de ler para a xente."],"Add a block":["Engade un bloque"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Cambiar alineaci\u00f3n"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Bottom":["Alineaci\u00f3n vertical ao fondo"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Middle":["Alineaci\u00f3n vertical ao medio"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Top":["Alineaci\u00f3n vertical arriba"],"Change block type or style":["Cambiar tipo ou estilo do bloque"],"More rich text controls":["M\u00e1is controles de texto enriquecido"],"block style\u0004Default":["Por defecto"],"Default":["Por defecto"],"Search":["Buscar"],"Attempt Block Recovery":["Intento de recuperaci\u00f3n do bloque"],"%d word":["%d verba","%d verbas"],"Link Rel":["Relaci\u00f3n de ligaz\u00f3n"],"Link CSS Class":["Clases CSS da ligaz\u00f3n"],"(selected block)":["(bloques seleccionados)"],"Block tools":["Ferramentas do bloque"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Para editar este bloque, necesitas permisos para subir arquivos de medios."],"Thumbnail":["Miniatura"],"Full Size":["Tama\u00f1o completo"],"Block icon":["Icono do bloque"],"Align text right":["Alinear texto \u00e1 dereita"],"Align text center":["Alinear texto \u00f3 centro"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Comeza a escribir ou escribe \/ para elexir un bloque"],"%s block selected.":["%s bloque seleccionado.","%s bloques seleccionados."],"Link selected.":["Ligaz\u00f3n seleccionada."],"Align text left":["Alinear texto \u00e1 esquerda"],"imperative verb\u0004Resolve":["Resolve"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"font size name\u0004Large":["Grande"],"font size name\u0004Medium":["Medio"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega ata a barra de ferramentas m\u00e1is preto."],"Media":["Multimedia"],"font size name\u0004Small":["Pequeno\t"],"blocks\u0004Most used":["M\u00e1is utilizados"],"Paste or type URL":["Pegar ou escribir URL"],"Styles":["Estilos"],"Insert from URL":["Inserir desde URL"],"Medium":["Medio"],"Paste URL or type to search":["Pega o URL ou teclea para buscar"],"Convert to HTML":["Convertir a HTML"],"Resolve Block":["Resolver bloque\t"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Este bloque cont\u00e9n contido inesperado ou non v\u00e1lido."],"Current":["Actual"],"After Conversion":["Desp\u00f3is da conversi\u00f3n"],"%d block":["%d bloque","%d bloques"],"Change type of %d block":["Cambiar o tipo de %d bloque","Cambiar o tipo de %d bloques"],"Change text alignment":["Cambiar alineaci\u00f3n do texto"],"Change alignment":["Cambiar alineamento"],"Manage all reusable blocks":["Xestionar todos os bloques  reutilizables"],"Convert to Classic Block":["Converter a bloque cl\u00e1sico"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Inserta un novo bloque despois do\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecciona todo o texto mentres tecleas. Pulsa de novo para seleccionar todolos bloques."],"Clear selection.":["Limpar a selecci\u00f3n"],"Duplicate the selected block(s).":["Duplica o\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Remove the selected block(s).":["Elimina o\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Inserta un novo bloque antes do\/os bloque( s) seleccionado( s)."],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Move %1$s bloque da posici\u00f3n %2$d \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Move %1$d bloque da posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1is arriba","Move %1$d bloques da posici\u00f3n %2$d un sitio m\u00e1is arriba"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Move %1$d bloque da posici\u00f3n %2$d a un sitio m\u00e1is abaixo","Move %1$d bloques da posici\u00f3n %2$d a un sitio m\u00e1is abaixo"],"Insert Before":["Inserir antes"],"Insert After":["Inserir despois"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Move %1$s bloque da posici\u00f3n %2$d \u00e1 posici\u00f3n %3$d"],"Reusable":["Reutilizable"],"Color settings":["Axustes de cor"],"Outline":["Contorno"],"Pale pink":["Rosa p\u00e1lido"],"Vivid red":["Vermello vivo"],"Luminous vivid orange":["Laranxa vivo luminoso"],"Luminous vivid amber":["Ambar vivo luminoso"],"Light green cyan":["Ciano verde claro"],"Vivid green cyan":["Ciano verde vivo"],"Pale cyan blue":["Azul ciano p\u00e1lido"],"Vivid cyan blue":["Azul ciano vivo"],"Cyan bluish gray":["Gris  azulado  cian"],"Large":["Grande"],"Transform to":["Transformar a"],"No results found.":["Non se atoparon resultados."],"Skip to the selected block":["Saltar o bloque seleccionado"],"Height":["Altura"],"Image dimensions":["Dimensi\u00f3ns da imaxe"],"Media Library":["Biblioteca multimedia"],"Width":["Anchura"],"Link settings":["Axustes da ligaz\u00f3n"],"Advanced":["Avanzado"],"Edit":["Editar"],"Reusable blocks":["Bloque  reutilizable"],"Background Color":["Cor de fondo"],"Text Color":["Cor do texto"],"Apply":["Aplicar"],"Attachment Page":["P\u00e1xina de anexos"],"Media File":["Ficheiro multimedia"],"Preview":["Previsualizar"],"Image":["Imaxe"],"Video":["V\u00eddeo"],"Select":["Seleccionar"],"All":["Todos"],"Insert link":["Engadir Ligaz\u00f3n"],"Close":["Pechar"],"Submit":["Enviar"],"URL":["URL"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado atopado, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar.","%d resultados atopados, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar."],"No results.":["Non hai resultados."],"Reset":["Restablecer"],"Document":["Documento"],"No block selected.":["Ning\u00fan bloque seleccionado."],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Este bloque atopou un erro e non pode  previsualizarse."],"Block: %s":["Bloque: %s"],"Convert to Blocks":["Converter a bloques"],"Edit as HTML":["Editar como HTML"],"Move up":["Subir"],"Move down":["Baixar"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["O bloque %s \u00e9 o \u00fanico bloque, e non pode moverse"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Os bloques non se poden mover arriba porque xa est\u00e1n ao principio"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Os bloques non se poden mover cara abaixo porque xa est\u00e1n no fondo"],"Duplicate":["Duplicar"],"Edit visually":["Editar  visualmente"],"More options":["M\u00e1is opci\u00f3ns"],"Add block":["Engadir bloque"],"Search for a block":["Buscar un bloque"],"Blocks":["Bloques"],"%d result found.":["%d resultado atopado.","%d resultados atopados."],"Cancel":["Cancelar"],"List view":["Vista de listado"],"Edit link":["Editar ligaz\u00f3n"],"Remove link":["Eliminar a ligaz\u00f3n"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["O bloque %1$s est\u00e1 ao final do contido e non se pode mover "],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["O bloque %1$s est\u00e1 ao principio do contenido e non se pode mover "],"Copy":["Copiar"],"Align left":["Ali\u00f1amento \u00e1 esquerda"],"Align center":["Ali\u00f1amento centrado"],"Wide width":["Ancho amplo"],"Full width":["Ancho completo"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Esta combinaci\u00f3n de cor pode ser dif\u00edcil de ler para a xente. Trata de usar unha cor de fondo m\u00e1is escuro e\/ou unha cor de texto m\u00e1is claro."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Esta combinaci\u00f3n de cor pode ser dif\u00edcil de ler para a xente. Trata de usar unha cor de fondo m\u00e1is claro e\/ou unha cor de texto m\u00e1is escuro."],"HTML anchor":["Anclaxe HTML"],"Upload":["Cargar"],"Audio":["Audio"],"Align right":["Ali\u00f1ado dereito"],"Additional CSS class(es)":["Clase(s) CSS adicional\/adicion\u00e1is"]}},"comment":{"reference":"build\/block-editor\/index.js"}}