{"translation-revision-date":"2020-12-07 11:55:25+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Toggle full height":["Veksle full h\u00f8yde"],"Font weight":["Skriftvekt"],"Font style":["Skriftstil"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Remove blocks":["Fjern blokker"],"Drag blocks":["Dra blokker"],"Appearance":["Utseende"],"Drag block":["Dra blokk","Dra blokker"],"Modes":["Moduser"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Opprett: <mark>%s<\/mark>"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Blokkm\u00f8nsteret \"%s\" er satt inn."],"Child Blocks":["Underliggende blokker"],"Move the selected block(s) down.":["Flytt de valgte blokk(ene) ned."],"Move the selected block(s) up.":["Flyt de valgte blokke(ene) opp."],"Move To":["Flytt til"],"Browse all":["Bla gjennom alle"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Bla gjennom alle. Dette vil \u00e5pne hovedinnsettingspanelet i verkt\u00f8ylinjen."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Bruk Tab-tasten og piltastene for \u00e5 velge en ny blokkplassering. Bruk venstre og h\u00f8yre piltast for \u00e5 flytte mellom niv\u00e5er. N\u00e5r en plassering er valgt flytter du blokken ved \u00e5 trykke enter eller mellomrom."],"Reset search":["Tilbakestill s\u00f8k"],"Image size presets":["Forh\u00e5ndsinnstillinger for bildest\u00f8rrelse"],"Go to block":["G\u00e5 til blokk"],"Select parent (%s)":["Velg forelder (%s)"],"%d block added.":["%d blokk lagt til","%d blokker lagt til"],"Spacing":["Avstand"],"Link Color":["Lenkefarge"],"Moved %d block to clipboard.":["Flyttet %d blokk til utklippstavlen.","Flyttet %d blokker til utklippstavlen."],"Copied %d block to clipboard.":["Kopierte %d blokk til utklippstavlen.","Kopierte %d blokker til utklippstavlen."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["Flyttet \"%s\" til utklippstavlen."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["Flyttet \"%s\" til utklippstavlen."],"Navigation item":["Navigasjonselement"],"Block navigation structure":["Blokknavigeringsstruktur"],"Add block at position %1$d, Level %2$d":["Legg til blokk p\u00e5 posisjon %1$d, niv\u00e5 %2$d"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Blokk %1$d av %2$d, niv\u00e5 %3$d"],"Uncategorized":["Ukategorisert"],"White":["Hvit"],"Black":["Svart"],"Patterns":["M\u00f8nstre"],"Typography":["Typografi"],"Line height":["Linjeh\u00f8yde"],"Current media URL:":["N\u00e5v\u00e6rende media-URL:"],"Block variations":["Blokkvarianter"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Flytt blokk %1$s fra posisjon %2$d mot venstre til posisjon %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Flytt blokk %1$s fra posisjon %2$d ned til posisjon %3$d"],"Block Patterns":["Blokkm\u00f8nstre"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blokk %1$s er i begynnelsen av innholdet og kan ikke flyttes mot venstre"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blokk %1$s er i begynnelsen av innholdet og kan ikke flyttes opp"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blokk %1$s er i slutten av innholdet og kan ikke flyttes mot ventre"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blokk %1$s er i slutten av innholdet og kan ikke flyttes ned"],"Creating":["Oppretter"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["En ukjent feil oppsto ved oppretting. Vennligst pr\u00f8v igjen."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Endre en blokks type ved \u00e5 trykke p\u00e5 blokk-ikonet p\u00e5 verkt\u00f8yraden."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Dra filer inn i redigeringsverkt\u00f8yet for automatisk \u00e5 sette inn mediablokker."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Rykk ut en liste ved \u00e5 trykke <kbd>tilbaketast<\/kbd> p\u00e5 begynnelsen av en linje."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Rykk inn listen ved <kbd>mellomrom<\/kbd> p\u00e5 begynnelsen av en linje."],"Solid":["Heltrukken"],"Desktop":["Skrivebord"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Nettbrett"],"Choose variation":["Velg variant"],"Search results for \"%s\"":["S\u00f8keresultater for %s"],"Recently updated":["Nylig oppdatert"],"Multiple selected blocks":["Flere valgte blokker"],"Image size":["Bildest\u00f8rrelse"],"Remove multiple selected blocks.":["Fjern flere valgte blokker"],"(%s: gradient %s)":["(%s: gradient %s)"],"(%s: color %s)":["(%s: farge %s)"],"(Gradient: %s)":["(Gradient: %s)"],"(Color: %s)":["(Farge: %s)"],"Open Media Library":["\u00c5pne mediebiblioteket"],"The media file has been replaced":["Mediefilen er erstattet"],"Replace":["Erstatt"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Du er n\u00e5 i redigeringsmodus. For \u00e5 g\u00e5 tilbake til navigasjonsmodus, trykk Escape."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Veksle mellom \u00e5 bruke samme verdi for alle skjermst\u00f8rrelser eller \u00e5 bruke unike verdier pr. skjermst\u00f8rrelse."],"Use the same %s on all screensizes.":["Bruk den samme %s p\u00e5 alle skjermst\u00f8rrelser"],"Large screens":["Store skjermer"],"Medium screens":["Middelsstore skjermer"],"Small screens":["Sm\u00e5 skjermer"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Bestemmer egenskapen %1$s for %2$s visningsporter."],"Currently selected":["N\u00e5 valgt"],"Search or type url":["S\u00f8k eller skriv url"],"Press ENTER to add this link":["Trykk ENTER for \u00e5 legge til denne lenken"],"Currently selected link settings":["Innstillinger for n\u00e5v\u00e6rende valgte lenke"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Legg til blokk"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Legg til %s"],"%s block added":["%s-blokk lagt til"],"Block breadcrumb":["Blokk-br\u00f8dsmuler"],"Open Colors Selector":["\u00c5pne fargevelger"],"Gradient":["Gradient"],"Gradient Presets":["Forh\u00e5ndsinnstillinger for gradienter"],"No Preview Available.":["Ingen forh\u00e5ndsvisning tilgjengelig."],"Midnight":["Midnatt"],"Electric grass":["Elektrisk gress"],"Pale ocean":["Blekt hav"],"Luminous dusk":["Lysende skumring"],"Blush bordeaux":["R\u00f8dlig bordeaux"],"Blush light purple":["R\u00f8dlig lyselilla"],"Cool to warm spectrum":["Kaldt til varmt spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Veldig lysegr\u00e5 til bl\u00e5lig cyan-gr\u00e5"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Lysende, levende oransje til levende r\u00f8d"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Lysende, levende rav til lysende, levende oransje"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Lysegr\u00f8nn cyan til levende gr\u00f8nn cyan"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Levende cyan bl\u00e5 til levende lilla"],"Default Style":["Standardstil"],"Not set":["Ikke bestemt"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["N\u00e5r du skriver kan du trykke <kbd>\/<\/kbd> for raskt \u00e5 sette inn nye blokker."],"Vivid purple":["Levende lilla"],"Learn more about anchors":["L\u00e6r mer om ankere"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this heading, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Oppgi et ord eller to \u2014\u00a0uten mellomrom \u2014\u00a0for \u00e5 lage en unik nettadresse bare for denne overskriften, kalt et \u201canker.\u201d S\u00e5 kan du lenke direkte til denne seksjonen p\u00e5 siden."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Las opp en video, velg en fra ditt mediebibliotek eller legg til en via en URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp et bilde, velg en fra ditt mediebibliotek eller legg til et via en URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Last opp en lydfil, velg en fra ditt mediebibliotek eller legg til en via en URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Last opp en mediefil eller velg en fra ditt mediebibliotek."],"Skip":["Hopp over"],"Select a variation to start with.":["Velg en variasjon \u00e5 starte med."],"Open in new tab":["\u00c5pne i ny fane"],"Move right":["Flytt til h\u00f8yre"],"Move left":["Flytt til venstre"],"Separate multiple classes with spaces.":["Adskill flere klasser med mellomrom."],"This color combination may be hard for people to read.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig \u00e5 lese for folk."],"Add a block":["Legg til en blokk"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Endre vertikal jjustering"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Bottom":["Vertikaljuster til bunn"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Middle":["Vertikaljuster til midten"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Top":["Vertikaljuster til topp"],"Change block type or style":["Endre blokk-type eller stil"],"More rich text controls":["Flere kontroller for rik tekst"],"block style\u0004Default":["Standard"],"Default":["Standard"],"Search":["S\u00f8k"],"Attempt Block Recovery":["Fors\u00f8k gjenoppretting av blokk"],"%d word":["%d ord","%d ord"],"Link Rel":["Lenke-relasjon"],"Link CSS Class":["CSS-klasse for lenke"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["For \u00e5 redigere denne blokken trenger du tillatelse til \u00e5 laste opp media."],"(selected block)":["(valgt blokk)"],"Block tools":["Verkt\u00f8y for blokk"],"%s block selected.":["%s blokk valgt.","%s blokker valgt."],"Thumbnail":["Miniatyrbilde"],"Full Size":["Full st\u00f8rrelse"],"Link selected.":["Lenke valgt."],"Block icon":["Ikon for blokk"],"Align text right":["H\u00f8yrejuster tekst"],"Align text center":["Midtstill tekst"],"Align text left":["Venstrejuster tekst"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Start \u00e5 skrive eller tast \/ for \u00e5 velge blokktype"],"blocks\u0004Most used":["Mest brukte"],"imperative verb\u0004Resolve":["L\u00f8s"],"font size name\u0004Huge":["Diger"],"font size name\u0004Large":["Stor"],"font size name\u0004Medium":["Middels"],"font size name\u0004Small":["Liten"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Media":["Media"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Naviger til n\u00e6rmeste verkt\u00f8ylinje."],"Paste or type URL":["Lim inn eller skriv URL"],"Insert from URL":["Sett inn fra URL"],"Styles":["Stiler"],"Medium":["Middels"],"Paste URL or type to search":["Lim inn URL \u00e5 s\u00f8ke etter"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Denne blokken inneholder uventet eller ugyldig innhold."],"Resolve Block":["L\u00f8s opp blokk"],"Convert to HTML":["Konverter til HTML"],"Change type of %d block":["Endre type for %d blokk","Endre type for %d blokker"],"Current":["N\u00e5v\u00e5rende"],"After Conversion":["Etter konvertering"],"Change alignment":["Endre justering"],"Change text alignment":["Endre tekstjustering"],"%d block":["%d blokk","%d blokker"],"Manage all reusable blocks":["Behandle alle gjenbrukbare blokker"],"Convert to Classic Block":["Konverter til Klassisk Block"],"Insert After":["Legg til etter"],"Insert Before":["Legg til foran"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Flytt %1$d blokk fra posisjon %2$d ned \u00e9n plass","Flytt %1$d blokker fra posisjon %2$d ned \u00e9n plass"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Flytt %1$d blokk fra posisjon %2$d opp \u00e9n plass","Flytt %1$d blokker fra posisjon %2$d opp \u00e9n plass"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Flytt %1$s blokk fra posisjon %2$d mot h\u00f8yre til posisjon %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Flytt %1$s blokk fra posisjon %2$d opp til posisjon %3$d"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Sett inn en ny blokk foran de valgte blokk(ene)."],"Remove the selected block(s).":["Fjern de(n) valgte blokken(e)."],"Duplicate the selected block(s).":["Kopier de(n) valgte blokken(e)."],"Clear selection.":["Opphev valgte."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Merk all tekst n\u00e5r du skriver. Trykk igjen for \u00e5 velge alle blokker."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Sett inn en ny blokk etter de(n) merkede blokken(e)."],"Reusable":["Gjenbrukbar"],"Color settings":["Fargeinnstillinger"],"Cyan bluish gray":["Cyan-bl\u00e5aktig gr\u00e5"],"Vivid cyan blue":["Levende cyan-bl\u00e5"],"Pale cyan blue":["Blek cyanbl\u00e5"],"Vivid green cyan":["Levende cyan-gr\u00f8nn"],"Light green cyan":["Lys cyan-gr\u00f8nn"],"Luminous vivid amber":["Lysende levaktig rav"],"Luminous vivid orange":["Lysende livaktig oransje"],"Vivid red":["Livaktig r\u00f8d"],"Pale pink":["Blek rosa"],"Transform to":["Forvandle til"],"Remove block":["Fjern blokk","Fjern blokker"],"Large":["Stor"],"Outline":["Omriss"],"No results found.":["Ingen resultater funnet."],"Skip to the selected block":["Hopp til valgte blokk"],"Link settings":["Innstillinger for lenker"],"Height":["H\u00f8yde"],"Width":["Bredde"],"Image dimensions":["Dimensjoner for bilde"],"Media Library":["Mediebilbliotek"],"Advanced":["Avansert"],"Copy":["Kopier"],"%d result found.":["%d resultat funnet.","%d resultater funnet."],"Blocks":["Blokker"],"Search for a block":["S\u00f8k etter en blokk"],"Add block":["Legg til blokk"],"More options":["Flere alternativer"],"Edit visually":["Rediger visuelt"],"Duplicate":["Dupliser"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blokkene kan ikke flyttes ned, de er allerede p\u00e5 bunnen"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blokkene kan ikke flyttes opp, de er allerede p\u00e5 toppen"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blokken %1$s er p\u00e5 starten av innholdet og kan ikke flyttes til h\u00f8yre"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blokken %1$s er p\u00e5 slutten av innholdet og kan ikke flyttes til venstre"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blokk \"%s\" er den eneste blokken og kan ikke flyttes"],"Move down":["Flytt ned"],"Move up":["Flytt opp"],"Edit as HTML":["Rediger som HTML"],"Convert to Blocks":["Konverter til blokker"],"Block: %s":["Blokk: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Noe gikk galt med denne blokken, s\u00e5 den kan ikke forh\u00e5ndsvises."],"No block selected.":["Ingen blokk valgt."],"Document":["Dokument"],"Reset":["Tilbakestill"],"No results.":["Ingen treff."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere.","%d resultater funnet. Bruk piltastene for \u00e5 navigere."],"URL":["URL"],"Submit":["Send inn"],"Close":["Lukk"],"Insert link":["Sett inn lenke"],"Edit link":["Rediger lenke"],"Remove link":["Fjern lenke"],"All":["Alle"],"Select":["Velg"],"Video":["Video"],"List view":["Listevisning"],"Image":["Bilde"],"Preview":["Forh\u00e5ndsvisning"],"Media File":["Mediefil"],"Attachment Page":["Vedleggside"],"Apply":["Bruk"],"Text Color":["Tekstfarge"],"Background Color":["Bakgrunnsfarge"],"Reusable blocks":["Gjenbrukbar blokk"],"Cancel":["Avbryt"],"Edit":["Rediger"],"Audio":["Audio"],"Upload":["Last opp"],"Additional CSS class(es)":["Ekstra CSS-klasse(r)"],"HTML anchor":["HTML-anker"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig for folk \u00e5 lese. Bruk en lysere bakgrunnsfarge og\/eller en m\u00f8rkere tekstfarge."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Denne fargekombinasjonen kan v\u00e6re vanskelig for folk \u00e5 lese. Bruk en m\u00f8rkere bakgrunnsfarge og\/eller en lysere tekstfarge."],"Full width":["Full bredde"],"Wide width":["Bred bredde"],"Align right":["H\u00f8yrejuster"],"Align center":["Midtjuster"],"Align left":["Venstrejuster"]}},"comment":{"reference":"build\/block-editor\/index.js"}}