{"translation-revision-date":"2020-12-08 09:49:17+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Close search":["Aramay\u0131 kapat"],"Search in %s":["%s i\u00e7inde ara"],"Color palette":["Renk paleti"],"Additional color settings":["Ek renk ayarlar\u0131"],"Remove color":["Rengi kald\u0131r"],"Edit color name":["Renk ad\u0131n\u0131 d\u00fczenle"],"Color name":["Renk ad\u0131"],"Edit color value":["Renk de\u011ferini d\u00fczenle"],"Item selected.":["\u00d6ge se\u00e7ildi."],"Radial":["Radyal"],"Linear":["Do\u011frusal"],"Color value in HSLA":["HSLA olarak renk de\u011feri"],"Color value in RGBA":["RGBA olarak renk de\u011feri"],"Author":["Yazar"],"Media preview":["Ortam \u00f6nizleme"],"Coordinated Universal Time":["E\u015fg\u00fcd\u00fcml\u00fc Evrensel Zaman"],"Name":["\u0130sim"],"Box Control":["Kutu kontrol\u00fc"],"Link Sides":["Kenarlar\u0131 ba\u011fla"],"Unlink Sides":["Kenarlar\u0131n ba\u011flant\u0131s\u0131n\u0131 kes"],"Mixed":["Kar\u0131\u015f\u0131k"],"Right":["Sa\u011f"],"Left":["Sol"],"Bottom":["Alt"],"Top":["\u00dcst"],"Alignment Matrix Control":["Hizalama matrisi kontrol\u00fc"],"Bottom Right":["Alt sa\u011f"],"Bottom Center":["Alt orta"],"Bottom Left":["Alt sol"],"Center Right":["Orta Sa\u011f"],"Center Center":["Orta"],"Center Left":["Orta Sol"],"Top Right":["\u00dcst sa\u011f"],"Top Center":["\u00dcst orta"],"Top Left":["\u00dcst sol"],"Type":["Tip"],"Angle":["A\u00e7\u0131"],"Next":["Sonraki"],"Previous":["\u00d6nceki"],"Finish":["Tamamla"],"Page %1$d of %2$d":["Sayfa %1$d \/ %2$d"],"Guide controls":["K\u0131lavuz kontrolleri"],"Remove Control Point":["Kontrol noktas\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Degrade konumunu de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in sol veya sa\u011f ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n veya fareyle s\u00fcr\u00fckleyip b\u0131rak\u0131n. Rengi de\u011fi\u015ftirmek veya kontrol noktas\u0131n\u0131 kald\u0131rmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeye bas\u0131n."],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["%2$s renk koduyla %1$s konumundaki gradyan kontrol noktas\u0131."],"Extra Large":["\u00c7ok b\u00fcy\u00fck"],"Gradient: %s":["Degrade: %s"],"Gradient code: %s":["Degrade kodu: %s"],"Custom":["\u00d6zel"],"Separate with commas or the Enter key.":["Virg\u00fcl veya Enter tu\u015fuyla ay\u0131r\u0131n."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Virg\u00fcl, bo\u015fluk veya Enter tu\u015fuyla ay\u0131r\u0131n."],"Custom color":["\u00d6zel renk"],"Back":["Geri"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"keyboard button\u0004Enter":["Giri\u015f"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"Minutes":["Dakika"],"Hours":["Saatler"],"Time":["Zaman"],"Year":["Y\u0131l"],"Day":["G\u00fcn"],"December":["Aral\u0131k"],"November":["Kas\u0131m"],"October":["Ekim"],"September":["Eyl\u00fcl"],"August":["A\u011fustos"],"July":["Temmuz"],"June":["Haziran"],"May":["May\u0131s"],"April":["Nisan"],"March":["Mart"],"February":["\u015eubat"],"January":["Ocak"],"Month":["Ay"],"Date":["Tarih"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Haftan\u0131n ilk (home) ya da son (end) g\u00fcn\u00fcne gidin."],"Home\/End":["Ba\u015flang\u0131\u00e7\/Son"],"Home and End":["Ba\u015flang\u0131\u00e7 ve son"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Bir ay geri (PgUp) ya da ileri (PgDn) hareket edin."],"PgUp\/PgDn":["SyfYuk\/SyfA\u015f"],"Page Up and Page Down":["Sayfa yukar\u0131 ve sayfa a\u015fa\u011f\u0131"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Bir hafta geri (yukar\u0131 ok) ya da ileri (a\u015fa\u011f\u0131 ok) hareket edin."],"Up and Down Arrows":["Yukar\u0131 ve a\u015fa\u011f\u0131 oklar"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Bir g\u00fcn geri (sol ok) ya da ileri (sa\u011f ok) hareket edin."],"Left and Right Arrows":["Sol ve sa\u011f oklar"],"Select the date in focus.":["Odaktaki tarihi se\u00e7in."],"Navigating with a keyboard":["Tu\u015f tak\u0131m\u0131 ile dola\u015f\u0131m"],"Click the desired day to select it.":["\u0130stenen g\u00fcne t\u0131klayarak se\u00e7in."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Sa\u011f ya da sol tu\u015flara t\u0131klay\u0131p ge\u00e7mi\u015fteki ya da gelecekteki di\u011fer aylar\u0131 se\u00e7in."],"Click to Select":["Se\u00e7mek i\u00e7in t\u0131klay\u0131n"],"Calendar Help":["Takvim yard\u0131m\u0131"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullanarak temel rengi de\u011fi\u015ftirin. Rengi a\u00e7mak i\u00e7in yukar\u0131 ilerleyin, koyula\u015ft\u0131rmak i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131, doygunlu\u011fu art\u0131rmak i\u00e7in sola, azaltmak i\u00e7in sa\u011fa ilerleyin."],"Choose a shade":["Bir g\u00f6lge se\u00e7in"],"Change color format":["Renk bi\u00e7imini de\u011fi\u015ftir"],"Color value in HSL":["HSL olarak renk de\u011feri"],"Color value in RGB":["RGB olarak denk de\u011feri"],"Color value in hexadecimal":["Onalt\u0131l\u0131k d\u00fczende renk de\u011feri"],"RGB mode active":["RGB d\u00fczeni etkin"],"Hex color mode active":["Hex renk d\u00fczeni etkin"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Ton\/doygunluk\/parlakl\u0131k modu etkin"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Tonu de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in sol ya da sa\u011f oku hareket ettirin."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Derece cinsinden ton de\u011feri, 0 ile 359 aras\u0131nda."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Alfa de\u011feri, 0 (saydam) ile 1 (tam opak) aras\u0131nda."],"Medium":["Orta"],"Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Close dialog":["Pencereyi kapat"],"No results found.":["Sonu\u00e7 bulunamad\u0131."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s \/ %3$s)"],"Remove item":["\u00d6\u011feyi kald\u0131r"],"Color code: %s":["Renk kodu: %s"],"OK":["Tamam"],"Add item":["\u00dcr\u00fcn ekle"],"Custom Size":["\u00d6zel boyut"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Dismiss this notice":["Uyar\u0131y\u0131 g\u00f6rmezden gel"],"Item removed.":["\u00d6\u011fe kald\u0131r\u0131ld\u0131."],"Item added.":["\u00d6\u011fe eklendi."],"Drop files to upload":["Kar\u015f\u0131ya y\u00fcklemek i\u00e7in dosyalar\u0131 s\u00fcr\u00fckleyin"],"PM":["\u00d6S"],"AM":["\u00d6\u00d6"],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"Close":["Kapat"],"Number of items":["\u00d6\u011fe say\u0131s\u0131"],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["Eskiden yeniye"],"Newest to oldest":["Yeniden eskiye"],"Order by":["S\u0131rala"],"Font size":["Yaz\u0131 tipi boyutu"],"None":["Yok"],"Categories":["Kategoriler"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Clear":["Temizle"],"Custom color picker":["\u00d6zel renk se\u00e7ici"],"Color: %s":["Renk: %s"],"Slug":["K\u0131sa isim"],"Save":["Kaydet"]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}