{"translation-revision-date":"2020-03-25 19:20:46+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["paraules"],"To edit the featured image, you need permission to upload media.":["Per editar la imatge destacada, necessiteu permisos per penjar m\u00e8dia."],"Type text or HTML":["Teclegeu text o HTML"],"Start writing with text or HTML":["Comenceu a escriure text o HTML"],"Double-check your settings before publishing.":["Comproveu dues vegades els par\u00e0metres abans de publicar."],"Generating preview\u2026":["S'est\u00e0 generant la previsualitzaci\u00f3..."],"Edit or update the image":["Edita o penja la imatge"],"%s address":["%s adre\u00e7a"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"Terms":["Termes"],"Take Over":["Pren possessi\u00f3"],"Are you ready to schedule?":["Esteu llestos per planificar?"],"Always show pre-publish checks.":["Sempre mostra les comprovacions abans de publicar."],"Another user is currently working on this post, which means you cannot make changes, unless you take over.":["Altre usuari est\u00e0 treballant ara amb aquesta entrada, el que significa que no podeu fer canvis, a no ser que prengueu possessi\u00f3."],"%s is currently working on this post, which means you cannot make changes, unless you take over.":["%s est\u00e0 treballant ara amb aquesta entrada, el que significa que no podeu fer canvis, a no ser que prengueu possessi\u00f3."],"Another user now has editing control of this post. Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["Altre usuari t\u00e9 control d'edici\u00f3 ara sobre aquesta entrada. Els canvis fins ara s'han desat."],"%s now has editing control of this post. Don\u2019t worry, your changes up to this moment have been saved.":["%s t\u00e9 control d'edici\u00f3 ara sobre aquesta entrada. Els canvis fins ara s'han desat."],"Your work will be published at the specified date and time.":["L'entrada es publicar\u00e0 a la data i hora especificades."],"Avatar":["Avatar"],"This post is already being edited.":["Aquesta entrada ja s'est\u00e0 editant."],"Someone else has taken over this post.":["Alg\u00fa altre ha pres possessi\u00f3 d'aquesta entrada."],"Title":["T\u00edtol"],"Close panel":["Tanca el tauler"],"Add tags":["Afegeix etiquetes"],"Apply the \"%1$s\" format.":["Aplica el format \"%1$s\"."],"Save your changes.":["Desa els canvis."],"Undo your last changes.":["Desf\u00e9s els ultims canvis"],"Use a post format":["Usa un format d'entrada"],"Tags help users and search engines navigate your site and find your content. Add a few keywords to describe your post.":["Les etiquetes ajuden als usuaris i als motors de cerca a navegar pel lloc web i trobar el contingut. Afegiu unes poques paraules claus per descriure la entrada."],"Redo your last undo.":["Ref\u00e9s l'\u00faltim \u00abdesf\u00e9s\u00bb."],"Your theme uses post formats to highlight different kinds of content, like images or videos. Apply a post format to see this special styling.":["El tema utilitza formats d'entrada per destacar diferent tipus de contingut, com imatges o v\u00eddeos. Apliqueu aquest format d'entrada per veure aquest estil especial. "],"Are you sure you want to unschedule this post?":["Esteu segur de desprogramar aquest missatge?"],"Remove image":["Suprimeix la imatge"],"Are you ready to submit for review?":["Esteu llest per enviar la revisi\u00f3?"],"When you\u2019re ready, submit your work for review, and an Editor will be able to approve it for you.":["Quan h\u00e0giu acabat, envieu la feina per a revisi\u00f3 i un editor l'aprovar\u00e0."],"Autosaving":["Desat autom\u00e0tic"],"There is an autosave of this post that is more recent than the version below.":["Hi ha una desat autom\u00e0tic d'aquesta entrada que \u00e9s m\u00e9s recent que la versi\u00f3 mostrada a sota. "],"View the autosave":["Mostra el desat autom\u00e0tic"],"term\u0004Remove %s":["Suprimeix %s"],"Schedule\u2026":["Planifica..."],"Document Statistics":["Estad\u00edstiques del document"],"Scheduling\u2026":["Planificant..."],"Keep it as is":["Deixa com est\u00e0"],"The content of your post doesn\u2019t match the template assigned to your post type.":["El contingut de l'entrada no coincideix amb la plantilla assignada al tipus d'entrada."],"is now scheduled. It will go live on":["est\u00e0 planificada. Es publicar\u00e0 el"],"Reset the template":["Reinicia la plantilla"],"Resetting the template may result in loss of content, do you want to continue?":["La reinicialitzaci\u00f3 de la plantilla pot provocar p\u00e8rdues de contingut, voleu continuar?"],"term\u0004%s removed":["%s eliminat"],"term\u0004%s added":["%s afegit"],"imperative verb\u0004Preview":["Previsualitza"],"Paragraphs":["Par\u00e0grafs"],"Headings":["Cap\u00e7aleres"],"Words":["Paraules"],"Public":["P\u00fablica"],"Private":["Privada"],"Visible to everyone.":["Visible per tothom."],"Post Visibility":["Visibilitat de l'entrada"],"Only visible to site admins and editors.":["Nom\u00e9s visible per administradors i editors."],"Term":["Terme"],"Tag":["Etiqueta"],"Immediately":["Immediatament"],"Saving":["S'est\u00e0 desant"],"Publish:":["Publica:"],"Visibility:":["Visibilitat:"],"Copy Link":["Copia l'enlla\u00e7"],"Schedule":["Planifica"],"Update":["Actualitza"],"Updating\u2026":["S'est\u00e0 actualitzant..."],"Publishing\u2026":["S'est\u00e0 publicant..."],"%d Revision":["%d revisi\u00f3","%d revisions"],"Suggestion:":["Suggeriment:"],"Post Format":["Format d'entrada"],"Featured image":["Imatge destacada"],"Template:":["Plantilla:"],"Order":["Ordre"],"Blocks":["Blocs"],"Copied!":["S'ha copiat!"],"(no title)":["(sense t\u00edtol)"],"Link":["Enlla\u00e7"],"Category":["Categoria"],"Select":["Selecciona"],"Video":["V\u00eddeo"],"Quote":["Cita"],"Image":["Imatge"],"Gallery":["Galeria"],"post":["entrada"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Use a secure password":["Utilitza una contrasenya segura"],"Create password":["Crea una contrasenya"],"Parent Term":["Terme pare"],"Parent Category":["Categoria mare"],"no title":["sense t\u00edtol"],"Saved":["S'ha desat"],"Undo":["Desf\u00e9s"],"Redo":["Ref\u00e9s"],"Add new term":["Afegeix un terme nou"],"Add new category":["Afegeix una categoria nova"],"Submit for Review":["Envia per a revisi\u00f3"],"Are you ready to publish?":["Esteu preparats per publicar?"],"Status":["Estat"],"Standard":["Est\u00e0ndard"],"Aside":["Anotaci\u00f3"],"Chat":["Xat"],"Write an excerpt (optional)":["Escriu un resum (opcional)"],"Learn more about manual excerpts":["M\u00e9s informaci\u00f3 sobre els resums manuals"],"Copy Error":["Error de c\u00f2pia"],"Attempt Recovery":["Intenta la recuperaci\u00f3"],"Copy Post Text":["Copia el text de l'entrada"],"Trashing failed":["L'enviament a la paperera ha fallat"],"Protected with a password you choose. Only those with the password can view this post.":["Protegida amb una contrasenya que trieu. Nom\u00e9s aquells que coneguin la contrasenya podran veure aquesta entrada."],"(Empty heading)":["(Cap\u00e7alera buida)"],"(Multiple H1 headings are not recommended)":["(M\u00faltiples cap\u00e7aleres H1 no s\u00f3n recomanables)"],"You have unsaved changes. If you proceed, they will be lost.":["Hi ha canvis sense desar. Si continueu es perdran."],"Document Outline":["Esquema del document"],"Would you like to privately publish this post now?":["Voleu publicar aquesta entrada de forma privada ara mateix?"],"The editor has encountered an unexpected error.":["L'editor s'ha trobat amb un error inesperat."],"(Incorrect heading level)":["(Nivell de cap\u00e7alera incorrecte)"],"(Your theme may already use a H1 for the post title)":["(El tema potser ja est\u00e0 utilitzant una cap\u00e7alera H1 per al t\u00edtol de l'entrada)"],"Are you sure you want to unpublish this post?":["Segur que voleu anul\u00b7lar la publicaci\u00f3 d'aquesta entrada?"],"What\u2019s next?":["I ara qu\u00e8?"],"is now live.":["\u00e9s ara visible."],"Password Protected":["Protegit amb contrasenya"],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"Publishing failed.":["La publicaci\u00f3 ha fallat."],"Updating failed.":["L'actualitzaci\u00f3 ha fallat."],"Scheduling failed.":["La planificaci\u00f3 ha fallat."],"Audio":["\u00c0udio"],"Add title":["Afegeix t\u00edtol"],"Slug":["Resum"],"Publish":["Publica"],"Save":["Desa"]}},"comment":{"reference":"build\/editor\/index.js"}}