{"translation-revision-date":"2020-03-25 19:20:46+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"This color combination may be hard for people to read.":["Amb aquesta combinaci\u00f3 de colors podria ser complicat llegir."],"Attempt Block Recovery":["Intenta restablir el bloc"],"%d word":["%d paraula","%d paraules"],"Link CSS Class":["Enlla\u00e7a la classe CSS"],"Link Rel":["Atribut link rel"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Per editar aquest bloc, necessiteu permisos per a penjar m\u00e8dia."],"(selected block)":["(bloc seleccionat)"],"Block tools":["Eines de bloc"],"Full Size":["Mida completa"],"Thumbnail":["Miniatura"],"%s block selected.":["S'ha seleccionat %s bloc.","S'han seleccionat %s blocs."],"Block icon":["Icona del bloc"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Comenceu a escriure o teclegeu \/ per triar un bloc"],"Align text center":["Alinea el text al centre"],"Align text left":["Alinea el text a l'esquerra"],"Align text right":["Alinea el text a la dreta"],"Link selected.":["Enlla\u00e7 seleccionat."],"imperative verb\u0004Resolve":["Resol"],"font size name\u0004Huge":["Enorme"],"font size name\u0004Large":["Gran"],"font size name\u0004Medium":["Mitjana"],"font size name\u0004Small":["Petita"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Media":["Multim\u00e8dia"],"Navigate to the nearest toolbar.":["Navega a la barra d'eines m\u00e9s propera."],"blocks\u0004Most used":["M\u00e9s utilitzats"],"Paste or type URL":["Enganxeu o escriviu l'URL"],"Insert from URL":["Insereix des d'un URL"],"Styles":["Estils"],"Paste URL or type to search":["Enganxeu l'URL o escriviu per cercar"],"Medium":["Mitj\u00e0"],"Convert to HTML":["Converteix a HTML"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Aquest bloc cont\u00e9 contingut no esperat o no v\u00e0lid."],"Resolve Block":["Resol el bloc"],"Current":["Actual"],"%d block":["%d bloc","%d blocs"],"Change alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3"],"After Conversion":["Despr\u00e9s de convertir"],"Change text alignment":["Canvia l'alineaci\u00f3 de text"],"Change type of %d block":["Canvia el tipus d'%d bloc","Canvia el tipus de %d blocs"],"Manage all reusable blocks":["Gestiona tots els blocs reutilitzables"],"Convert to Classic Block":["Converteix a un bloc cl\u00e0ssic"],"Clear selection.":["Neteja la selecci\u00f3."],"Duplicate the selected block(s).":["Duplicat els blocs seleccionats."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Insereix un nou bloc abans del blocs seleccionats."],"Insert After":["Insereix despr\u00e9s "],"Insert Before":["Insereix abans"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Insereix un nou bloc despr\u00e9s del blocs seleccionats."],"Remove the selected block(s).":["Elimina els blocs seleccionats."],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Mou %1$d bloc des de la posici\u00f3 %2$d un lloc avall ","Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d un lloc avall "],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Mou %1$d bloc des de la posici\u00f3 %2$d un lloc amunt ","Mou %1$d blocs des de la posici\u00f3 %2$d un lloc amunt "],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Selecciona tot el text mentre escriviu. Torneu a pr\u00e9mer per a seleccionar tots els blocs."],"Reusable":["Reutilitzable"],"Large":["Gran"],"Cyan bluish gray":["Gris blav\u00f3s"],"Light green cyan":["Turquesa verd\u00f3s clar"],"Luminous vivid amber":["\u00c0mbar viu i llumin\u00f3s"],"Luminous vivid orange":["Taronja viu i llumin\u00f3s"],"Outline":["Esquema"],"Pale cyan blue":["Blau cel p\u00e0l\u00b7lid"],"Pale pink":["Rosa p\u00e0l\u00b7lid"],"Vivid cyan blue":["Blau cian viu"],"Vivid green cyan":["Verd cian viu"],"Vivid red":["Vermell viu"],"No results found.":["No s'ha trobat cap resultat."],"Height":["Al\u00e7ada"],"Width":["Amplada"],"Media Library":["Mediateca"],"Skip to the selected block":["Salta al bloc seleccionat"],"Link settings":["Par\u00e0metres de l'enlla\u00e7"],"Advanced":["Avan\u00e7at"],"Blocks":["Blocs"],"Add block":["Afegeix bloc"],"More options":["M\u00e9s opcions"],"Edit visually":["Edita visualment"],"Duplicate":["Duplica"],"Edit as HTML":["Edita com HTML"],"Convert to Blocks":["Converteix a blocs"],"Block: %s":["Bloc: %s"],"Document":["Document"],"URL":["URL"],"Close":["Tanca"],"Insert link":["Insereix un enlla\u00e7"],"Edit link":["Edita l'enlla\u00e7"],"Select":["Selecciona"],"Video":["V\u00eddeo"],"Image":["Imatge"],"Apply":["Aplica"],"Text Color":["Color del text"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Edit":["Edita"],"Search for a block":["Cerca un bloc"],"No block selected.":["No s'ha seleccionat cap bloc."],"Media File":["M\u00e8dia"],"No results.":["Cap resultat."],"Reset":["Reinicia"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Els blocs no es poden moure m\u00e9s avall perqu\u00e8 ja es troben al final"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Els blocs no es poden moure m\u00e9s amunt perqu\u00e8 ja es troben al principi"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["El bloc %s es l'\u00fanic bloc i no es pot moure"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["S'ha trobat %d resultat, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar.","S'han trobat %d resultats, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar."],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Aquest bloc ha trobat un error i no es pot previsualitzar."],"Submit":["Tramet"],"All":["Tot"],"Move up":["Mou amunt"],"Move down":["Mou avall"],"Attachment Page":["P\u00e0gina dels adjunts"],"Background Color":["Color de fons"],"Preview":["Previsualitza"],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"List view":["Vista en llista"],"Audio":["\u00c0udio"],"Upload":["Penja"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Aquesta combinaci\u00f3 de colors pot ser dif\u00edcil de llegir. Intenteu fer servir un color de fons m\u00e9s brillant i\/o un color de text m\u00e9s fosc."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Aquesta combinaci\u00f3 de colors pot ser dif\u00edcil de llegir. Intenteu fer servir un color de fons m\u00e9s fosc i\/o un color de text m\u00e9s brillant."]}},"comment":{"reference":"build\/block-editor\/index.js"}}