{"translation-revision-date":"2020-12-10 07:14:19+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"To show a comment, input the comment ID.":["F\u00f6r att visa en kommentar, skriv kommentarens ID."],"No Title":["Utan rubrik"],"Image, Date, & Title":["Bild, datum och rubrik "],"Title & Date":["Rubrik och datum"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Visa en lista med dina senaste inl\u00e4gg, exklusive klistrade inl\u00e4gg."],"Posts List":["Inl\u00e4ggslista"],"Keyword":["Nyckelord"],"Filters":["Filter"],"Viewport height (vh)":["Visningsomr\u00e5dets h\u00f6jd (vh)"],"Viewport width (vw)":["Visningsomr\u00e5dets bredd (vw)"],"Relative to root font size (rem)":["Relativt sidans grundstorlek f\u00f6r typsnittet (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relativt \u00f6verordnad typsnittsstorlek (em)"],"Pixels (px)":["Pixlar (px)"],"Percentage (%)":["Procent (%)"],"Button width":["Knappbredd"],"Width settings":["Breddinst\u00e4llningar"],"Displays a list of posts as a result of a query.":["Visar en lista med inl\u00e4gg som ett resultat p\u00e5 en s\u00f6kning."],"Title, Date, & Excerpt":["Rubrik, datum och utdrag"],"Title & Excerpt":["Rubrik och utdrag"],"Sticky posts":["Klistrade inl\u00e4gg"],"Only":["Endast"],"Exclude":["Exkludera"],"Include":["Inkludera"],"Change content justification":["\u00c4ndra inneh\u00e5llets justering"],"Justify content right":["H\u00f6gerst\u00e4ll inneh\u00e5llet"],"Justify content center":["Centrera inneh\u00e5llet"],"Justify content left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll inneh\u00e5llet"],"Items per Page":["Objekt per sida"],"List of template parts":["Lista med malldelar"],"Displays and allows editing the name of the site. The site title usually appears in the browser title bar, in search results, and more. Also available in Settings > General.":["Visar och till\u00e5ter redigering av webbplatsens namn. Webbplatsens rubrik visas vanligtvis i webbl\u00e4sarens titelf\u00e4lt, i s\u00f6kresultat och p\u00e5 fler st\u00e4llen. Finns \u00e4ven under Inst\u00e4llningar > Allm\u00e4nt."],"In a few words, what this site is about.":["Ber\u00e4tta med n\u00e5gra ord vad den h\u00e4r webbplatsen handlar om."],"Add tracks":["L\u00e4gg till sp\u00e5r"],"Remove track":["Ta bort sp\u00e5r"],"English":["Engelska"],"Kind":["Typ"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Spr\u00e5ketikett (sv, en, osv.)"],"Source language":["K\u00e4llspr\u00e5k"],"Title of track":["Rubrik f\u00f6r sp\u00e5ret"],"Label":["Etikett"],"Edit track":["Redigera sp\u00e5r"],"Text tracks":["Textsp\u00e5r"],"Edit %s":["Redigera %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Sp\u00e5r kan vara undertexter, bildtexter, kapitel eller beskrivningar. De kan hj\u00e4lpa till att g\u00f6ra ditt inneh\u00e5ll \u00e5tkomligare f\u00f6r en bredare krets "],"Chapters":["Kapitel"],"Descriptions":["Beskrivningar"],"Captions":["Bildtexter"],"Subtitles":["Undertexter"],"Repeated background":["Upprepande bakgrund"],"One column":["En kolumn"],"100":["100"],"Make title a link":["G\u00f6r en l\u00e4nk av rubriken"],"Open links in new tab":["\u00d6ppna l\u00e4nkar i ny flik"],"Read more link text":["L\u00e4nktext f\u00f6r \u201dL\u00e4s mer\u201d"],"A collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["En upps\u00e4ttning block som l\u00e5ter bes\u00f6kare navigera till olika delar av webbplatsen."],"Tags":["Etiketter"],"Choose another":["V\u00e4lj en annan"],"Percentage Width":["Procentuell bredd"],"Display Settings":["Visningsinst\u00e4llningar"],"Use button with icon":["Anv\u00e4nd knapp med ikon"],"Button Inside":["Knapp innanf\u00f6r"],"Button Outside":["Knapp utanf\u00f6r"],"No Button":["Ingen knapp"],"Change button position":["\u00c4ndra knappens position"],"Toggle search label":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av s\u00f6ketikett"],"Link title":["L\u00e4nkrubrik"],"Post Hierarchical Terms block: post not found.":["Block f\u00f6r hierarkiska termer: inl\u00e4gget hittades inte."],"Term items not found.":["Termobjekten kunde inte hittas."],"Post Hierarchical Terms":["Hierarkiska termer f\u00f6r inl\u00e4gg"],"Post Categories":["Inl\u00e4ggskategorier"],"Display a post's featured image.":["Visa ett inl\u00e4ggs utvalda bild."],"Display a post's comments form.":["Visa ett inl\u00e4ggs kommentarsformul\u00e4r."],"Display a post's comments count.":["Visa antalet kommentarer f\u00f6r ett inl\u00e4gg."],"Display a post's comments.":["Visa ett inl\u00e4ggs kommentarer."],"Post Comment Date":["Datum f\u00f6r inl\u00e4ggskommentar"],"Post Comment Content":["Inneh\u00e5ll f\u00f6r inl\u00e4ggskommentar"],"Anonymous":["Anonym"],"Post Comment Author":["F\u00f6rfattare till inl\u00e4ggskommentar"],"Post Comment":["Inl\u00e4ggskommentar"],"read more":["l\u00e4s mer"],"Add link to featured image":["L\u00e4gg till l\u00e4nk till utvald bild"],"A link to a tag.":["En l\u00e4nk till en etikett."],"Tag Link":["Etikettl\u00e4nk"],"A link to a category.":["En l\u00e4nk till en kategori."],"Category Link":["Kategoril\u00e4nk"],"A link to a page.":["En l\u00e4nk till en sida."],"Page Link":["Sidl\u00e4nk"],"A link to a post.":["En l\u00e4nk till ett inl\u00e4gg."],"Post Link":["Inl\u00e4ggsl\u00e4nk"],"A link to a URL.":["En l\u00e4nk till en URL."],"Create post: <mark>%s<\/mark>":["Skapa inl\u00e4gg: <mark>%s<\/mark>"],"picture":["bild"],"Post tags block: No post found for this block.":["Block f\u00f6r inl\u00e4ggsetiketter: Inga inl\u00e4gg hittades f\u00f6r detta block."],"Post tags block: Tags are not available for this post type.":["Block f\u00f6r inl\u00e4ggsetiketter: Etiketter \u00e4r inte tillg\u00e4ngliga f\u00f6r denna inl\u00e4ggstyp."],"Find out more":["Ta reda p\u00e5 mer"],"Display a post's tags.":["Visa ett inl\u00e4ggs etiketter."],"Post excerpt block: no post found.":["Block f\u00f6r inl\u00e4ggsutdrag: inget inl\u00e4gg hittades."],"Display a post's excerpt.":["Visa ett inl\u00e4ggs utdrag."],"No post excerpt found":["Inget inl\u00e4ggsutdrag hittades"],"Add the date of this post.":["L\u00e4gg till datumet f\u00f6r det h\u00e4r inl\u00e4gget."],"Post Comments Form block: comments to this post are not allowed.":["Block f\u00f6r formul\u00e4r f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: kommentarer \u00e4r inte till\u00e5tna f\u00f6r detta inl\u00e4gg."],"Post Comments Form block: comments are not enabled for this post type.":["Block f\u00f6r formul\u00e4r f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: kommentarer \u00e4r inte aktiverade f\u00f6r denna inl\u00e4ggstyp."],"Post Comments Count block: post not found.":["Block f\u00f6r antal kommentarer p\u00e5 inl\u00e4gg: inl\u00e4gget hittades inte."],"Post comments block: no post found.":["Block f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer: inget inl\u00e4gg hittades."],"Add the author of this post.":["L\u00e4gg till f\u00f6rfattaren till det h\u00e4r inl\u00e4gget."],"Add the title of your post.":["L\u00e4gg till rubriken p\u00e5 ditt inl\u00e4gg."],"Insert column after":["Infoga kolumn efter"],"Insert column before":["Infoga kolumn f\u00f6re"],"Insert row after":["Infoga rad efter"],"Insert row before":["Infoga rad f\u00f6re"],"Combine blocks into a group.":["Kombinera flera block till en grupp."],"Description":["Beskrivning"],"Contact us":["Kontakta oss"],"New template part":["Ny malldel"],"Create a new template part or pick an existing one from the list.":["Skapa en ny malldel eller v\u00e4lj en befintlig fr\u00e5n listan."],"Site Tagline":["Webbplatsslogan"],"Upload an image, or pick one from your media library, to be your site logo":["Skapa en logga f\u00f6r din webbplats genom att ladda upp en bild eller v\u00e4lj en fr\u00e5n ditt mediebibliotek"],"Delete Site Logo":["Ta bort webbplatslogga"],"Show a site logo":["Visa en webbplatslogga"],"Site Logo":["Webbplatslogga"],"Image width":["Bildbredd"],"Site Logo Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r webbplatslogga"],"Author":["F\u00f6rfattare"],"Choose existing":["V\u00e4lj befintlig"],"Create empty Navigation":["Skapa tomt navigeringsblock"],"Include all existing pages here, or add an empty Navigation block.":["Inkludera alla befintliga sidor h\u00e4r eller l\u00e4gg till ett tomt navigeringsblock."],"Use an existing menu here, or add an empty Navigation block.":["Anv\u00e4nd en befintlig meny h\u00e4r eller l\u00e4gg till ett tomt navigeringsblock."],"Use an existing menu here, include all top-level pages, or add an empty Navigation block.":["Anv\u00e4nd en befintlig meny, inkludera alla befintliga sidor p\u00e5 \u00f6versta niv\u00e5n eller l\u00e4gg till ett tomt navigeringsblock."],"Edit gallery image":["Redigera galleribild"],"Upload external image":["Ladda upp extern bild"],"Image uploaded.":["Bild uppladdad."],"Could not edit image. %s":["Kunde inte redigera bild. %s"],"Original":["Original"],"Button Only":["Endast knapp"],"Name":["Namn"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Malldel \u201d%s\u201d har infogats."],"Display author name":["Visa f\u00f6rfattarnamn"],"Create an empty navigation.":["Skapa en tom navigering."],"Opacity":["Opacitet"],"Color Settings":["F\u00e4rginst\u00e4llningar"],"Crop":["Besk\u00e4r"],"Rotate":["Rotera"],"Zoom":["Zooma"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["St\u00e5ende"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Liggande"],"Aspect Ratio":["Bildf\u00f6rh\u00e5llande"],"by %s":["av %s"],"template part":["malldel","malldelar"],"This is a placeholder for post content.":["Detta \u00e4r en platsh\u00e5llare f\u00f6r inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll."],"No pages to paginate.":["Inga sidor att sidnumrera."],"Query Pagination":["Sidnumrering f\u00f6r fr\u00e5ga"],"Query Loop":["Fr\u00e5ge-loop"],"Offset":["F\u00f6rskjutning"],"Number of Pages":["Antal sidor"],"Query":["Fr\u00e5ga"],"Change content position":["\u00c4ndra inneh\u00e5llets position"],"Write byline \u2026":["Skriv f\u00f6rfattarens signatur &hellip;"],"Show bio":["Visa biografi"],"Avatar size":["Profilbildsstorlek"],"Show avatar":["Visa profilbild"],"Author Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r f\u00f6rfattare"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Detta kolumnantal \u00f6verstiger den rekommenderade m\u00e4ngden och kan orsaka visuella problem."],"Browser default":["Standardinst\u00e4llning f\u00f6r webbl\u00e4sare"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Links shown in a column.":["L\u00e4nkar visas i en kolumn."],"Navigation (vertical)":["Navigering (vertikal)"],"Links shown in a row.":["L\u00e4nkar visas i en rad."],"Navigation (horizontal)":["Navigering (horisontell)"],"Minimum height of cover":["Omslagsbildens l\u00e4gsta h\u00f6jd"],"Post Comments":["Inl\u00e4ggskommentarer"],"No comments.":["Inga kommentarer."],"Contact":["Kontakt"],"About":["Om"],"Home":["Hem"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"70 \/ 30":["70\/30"],"30 \/ 70":["30\/70"],"50 \/ 50":["50\/50"],"Post Type":["Inl\u00e4ggstyp"],"Link to %s":["L\u00e4nk till %s"],"Create page: <mark>%s<\/mark>":["Skapa sida: <mark>%s<\/mark>"],"Post Tags":["Inl\u00e4ggsetiketter"],"No tags.":["Inga etiketter."],"Post Featured Image":["Utvald bild f\u00f6r inl\u00e4gg"],"Read more\u2026":["L\u00e4s mer\u2026"],"Show link on new line":["Visa l\u00e4nk p\u00e5 ny rad"],"Max words":["Maximalt antal ord"],"Post Excerpt Settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r inl\u00e4ggsutdrag"],"Date Format":["Datumformat"],"Format settings":["Formatinst\u00e4llningar"],"Change Date":["\u00c4ndra datum"],"Post Comments Form":["Formul\u00e4r f\u00f6r inl\u00e4ggskommentarer"],"Post Comments Count":["Antal inl\u00e4ggskommentarer"],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Visa en ikon som l\u00e4nkar till en profil p\u00e5 ett socialt n\u00e4tverk eller till en webbplats."],"Social Icon":["Social ikon"],"block keywords\u0004links":["l\u00e4nkar"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Visa ikonernas l\u00e4nkar till dina sociala medieprofiler eller webbplatser."],"Social Icons":["Sociala ikoner"],"Select poster image":["V\u00e4lj f\u00f6rhandsvisningsbild"],"Image alignment":["Bildjustering"],"Display featured image":["Visa utvald bild"],"Featured image settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r utvald bild"],"Post content":["Inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"Show submenu indicator icons":["Visa indikationsikoner f\u00f6r undermeny"],"Background color":["Bakgrundsf\u00e4rg"],"Media file":["Mediafil"],"Text color":["Textf\u00e4rg"],"Change heading level":["\u00c4ndra rubrikniv\u00e5"],"Embed a TikTok video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TikTok."],"survey":["unders\u00f6kning"],"social":["socialt"],"Loading\u2026":["Laddar in..."],"Display settings":["Visningsinst\u00e4llningar"],"Post Excerpt":["Inl\u00e4ggsutdrag"],"Post Date":["Inl\u00e4ggsdatum"],"No Date":["Inget datum"],"Post Author":["Inl\u00e4ggsf\u00f6rfattare"],"Footer label":["Etikett f\u00f6r sidfot"],"Header label":["Etikett f\u00f6r sidhuvud"],"Unsupported":["St\u00f6ds ej"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Beskrivningen kommer att visas i menyn om det tema som anv\u00e4nds har st\u00f6d f\u00f6r det."],"Level %1$s. %2$s":["Niv\u00e5 %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Niv\u00e5 %s. Tomt."],"Empty":["Tom"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Beskriv kortfattat l\u00e4nken f\u00f6r dem som anv\u00e4nder sk\u00e4rml\u00e4sare."],"Link label":["L\u00e4nketikett"],"%s label":["Etikett f\u00f6r %s"],"poem":["dikt"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;"],"Full post":["Fullst\u00e4ndigt inl\u00e4gg"],"Show:":["Visa:"],"Create from all top-level pages":["Skapa fr\u00e5n alla sidor p\u00e5 toppniv\u00e5"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Uppmana bes\u00f6karna att g\u00f6ra n\u00e5got med hj\u00e4lp av en grupp l\u00e4nkar, utformade som knappar."],"Buttons":["Knappar"],"Image size":["Bildstorlek"],"Next":["N\u00e4sta"],"Previous":["F\u00f6reg\u00e5ende"],"Open Media Library":["\u00d6ppna mediabibliotek"],"Replace":["Ers\u00e4tt"],"Justify items right":["H\u00f6gerst\u00e4ll objekt"],"Justify items center":["Centrera objekt"],"Justify items left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll objekt"],"Change items justification":["\u00c4ndra justering f\u00f6r objekt"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Ett \u201dblock\u201d \u00e4r den abstrakta termen\n\/\/ som beskriver enheter i m\u00e4rkspr\u00e5ket\n\/\/ som tillsammans formar inneh\u00e5llet\n\/\/ eller layouten f\u00f6r en sida.\nregisterBlockType( namn, inst\u00e4llningar );"],"ADD MEDIA":["L\u00c4GG TILL MEDIA"],"Post Title":["Inl\u00e4ggsrubrik"],"Add submenu":["L\u00e4gg till undermeny"],"Add link\u2026":["L\u00e4gg till l\u00e4nk ..."],"recording":["inspelning"],"podcast":["podcast"],"sound":["ljud"],"Template Part":["Malldel"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river."],"Navigation":["Navigation"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Obs: m\u00e5nga enheter och webbl\u00e4sare visar inte denna text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Beskriv rollen f\u00f6r denna bild p\u00e5 sidan."],"Site Title":["Webbplatsrubrik"],"December 6, 2018":["6 december 2018"],"February 21, 2019":["21 februari 2019"],"May 7, 2019":["7 maj 2019"],"Release Date":["Release-datum"],"Jazz Musician":["Jazzmusiker"],"Version":["Version"],"Six.":["Sex."],"Five.":["Fem."],"Four.":["Fyra."],"Three.":["Tre."],"Two.":["Tv\u00e5."],"One.":["Ett."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["N\u00e5got av det sv\u00e5raste i teknikutveckling \u00e4r att bryta mot sitt eget tankes\u00e4tt."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["G\u00e4rdsmygen<br>f\u00f6rtj\u00e4nar levebr\u00f6det<br>i det tysta."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["V\u00e4lkommen till den underbara v\u00e4rlden av block\u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Snow Patrol<\/strong>"],"Dimensions":["Dimensioner"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Uppmaning till \u00e5tg\u00e4rd"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Genom att citera andra, citerar vi oss sj\u00e4lva."],"cite":["citera"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc uppenbarar sig \u2014 stilla, sn\u00f6t\u00e4ckt och fridfullt."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["I en by i La Mancha, vars namn jag icke gitter draga mig till minnes, levde f\u00f6r icke l\u00e4nge sedan en av det slags adelsjunkrar, som \u00e4ga en lans i dess st\u00e4ll, en gammaldags l\u00e4dersk\u00f6ld, ett \u00f6k och en vinthund."],"Enter address":["Ange adress"],"Pill Shape":["Pillerform"],"Logos Only":["Endast loggor"],"Open block navigator":["\u00d6ppna blocknavigatorn"],"Attachment page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Fill":["Fyll"],"Link rel":["L\u00e4nk-rel"],"Border radius":["Kantradie"],"Write gallery caption\u2026":["Skriv galleribildtext\u2026"],"Reverse list numbering":["Omv\u00e4nd listnumrering"],"Start value":["Startv\u00e4rde"],"Ordered list settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r numrerad lista"],"Clear Media":["Rensa media"],"Change column alignment":["\u00c4ndra kolumnens justering"],"Align column right":["H\u00f6gerst\u00e4ll kolumnen"],"Align column center":["Centrera kolumnen"],"Align column left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll kolumnen"],"Color":["F\u00e4rg"],"Custom":["Anpassat"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Ladda upp en mediafil eller v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket."],"Add a page, link, or another item to your navigation.":["L\u00e4gg till en sida, l\u00e4nk eller ett annat objekt till din navigering."],"Title attribute":["Rubrikattribut"],"description":["beskrivning"],"Open in new tab":["\u00d6ppna i ny flik"],"links":["l\u00e4nkar"],"navigation":["navigation"],"menu":["meny"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Ladda upp en fil eller v\u00e4lj en i mediabiblioteket."],"Learn more about embeds":["L\u00e4r dig mer om inb\u00e4ddningar"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Klistra in en l\u00e4nk till inneh\u00e5llet du vill visa p\u00e5 din webbplats."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Ladda upp en bild- eller videofil eller v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket."],"Three columns; wide center column":["Tre kolumner med bred kolumn i mitten"],"Three columns; equal split":["Tre j\u00e4mnbreda kolumner"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade tv\u00e5 resp. en tredjedel"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Tv\u00e5 kolumner uppdelade en resp. tv\u00e5 tredjedelar"],"Two columns; equal split":["Tv\u00e5 j\u00e4mnbreda kolumner"],"Create Table":["Skapa tabell"],"Insert a table for sharing data.":["Infoga en tabell f\u00f6r att dela data."],"Move image forward":["Flytta bilden fram\u00e5t"],"Move image backward":["Flytta bilden bak\u00e5t"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Obs: Vissa sj\u00e4lvstartande videoklipp kan orsaka \u00e5tkomlighetsproblem f\u00f6r en del bes\u00f6kare."],"Footer section":["Sidfotssektion"],"Header section":["Sidhuvudssektion"],"Sorting and filtering":["Sortering och filtrering"],"Post meta settings":["Metadatainst\u00e4llningar f\u00f6r inl\u00e4gget"],"Post Content":["Inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"Post content settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r inl\u00e4ggsinneh\u00e5ll"],"Column settings":["Kolumninst\u00e4llningar"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Obs: Sj\u00e4lvstartande ljud kan orsaka \u00e5tkomlighetsproblem f\u00f6r en del bes\u00f6kare."],"There is no poster image currently selected":["F\u00f6r n\u00e4rvarande \u00e4r ingen posterbild vald"],"The current poster image url is %s":["URL f\u00f6r den aktuella posterbilden \u00e4r %s"],"section":["sektion"],"row":["rad"],"wrapper":["omslag"],"container":["container"],"Group":["Grupp"],"Crop image to fill entire column":["Besk\u00e4r bilden s\u00e5 att den fyller hela kolumnen"],"Play inline":["Spela upp direkt i texten"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["L\u00e4mna tomt om bilden endast har dekorativ funktion."],"Describe the purpose of the image":["Beskriv syftet med bilden"],"keyboard key\u0004Space":["Mellanslag"],"keyboard key\u0004Backspace":["Backspace"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s kan inte f\u00f6rhandsgranskas i redigeraren."],"link":["l\u00e4nk"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Uppmana bes\u00f6kare att g\u00f6ra n\u00e5got med hj\u00e4lp av en l\u00e4nk, utformad som en knapp."],"block style\u0004Default":["Standard"],"A cloud of your most used tags.":["Ett moln med dina mest anv\u00e4nda etiketter."],"Tag Cloud":["Etikettmoln"],"Taxonomy":["Taxonomi"],"Tag Cloud settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r etikettmoln"],"- Select -":["- V\u00e4lj -"],"Default":["Standard"],"find":["hitta"],"Help visitors find your content.":["Hj\u00e4lp bes\u00f6kare att hitta ditt inneh\u00e5ll."],"Search":["S\u00f6k"],"Add button text\u2026":["L\u00e4gg till knapptext..."],"Button text":["Knapptext"],"Optional placeholder\u2026":["Valfri platsmark\u00f6r..."],"Optional placeholder text":["Valfri text f\u00f6r platsmarkering"],"Add label\u2026":["L\u00e4gg till etikett..."],"Label text":["Text i etikett"],"feed":["webbfl\u00f6de"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Visa inl\u00e4gg fr\u00e5n valfritt webbfl\u00f6de i format RSS eller Atom."],"RSS":["RSS"],"Max number of words in excerpt":["Max antal ord i utdrag"],"Display excerpt":["Visa utdrag"],"Display date":["Visa datum"],"Display author":["Visa f\u00f6rfattare"],"RSS settings":["RSS-inst\u00e4llningar"],"Edit RSS URL":["Redigera RSS-URL"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Inneh\u00e5llet f\u00f6re detta block kommer att visas i utdraget p\u00e5 din arkivsida."],"Hide the excerpt on the full content page":["D\u00f6lj utdraget p\u00e5 sidan med hela inneh\u00e5llet"],"The excerpt is visible.":["Utdraget \u00e4r synligt."],"The excerpt is hidden.":["Utdraget \u00e4r dolt."],"image %1$d of %2$d in gallery":["bild %1$d av %2$d i galleriet"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Detta inneh\u00e5ll gick tyv\u00e4rr inte att b\u00e4dda in."],"Embed Amazon Kindle content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Amazon Kindle."],"ebook":["e-bok"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Crowdsignal (f.d. Polldaddy)."],"Focal point picker":["Fokalpunktsv\u00e4ljare"],"archive":["arkiv"],"posts":["inl\u00e4gg"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["En kalender \u00f6ver inl\u00e4ggen p\u00e5 din webbplats."],"Calendar":["Kalender"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Inneh\u00e5ll\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Konvertera till l\u00e4nk"],"button label\u0004Try again":["F\u00f6rs\u00f6k igen"],"This image has an empty alt attribute":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt."],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Denna bild har ett alt-attribut som \u00e4r tomt. Dess filnamn \u00e4r %s"],"Start writing or type \/ to choose a block":["B\u00f6rja skriva eller tryck p\u00e5 \u201d\/\u201d f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Tomt block. B\u00f6rja skriva eller tryck p\u00e5 snedstreck f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Paragraph block":["Textstyckesblock"],"Page Break":["Sidbrytning"],"Stack on mobile":["Stapla p\u00e5 mobil"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Dra bilder, ladda upp nya eller v\u00e4lj filer fr\u00e5n ditt bibliotek."],"button label\u0004Download":["Ladda ner"],"button label\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"block title\u0004Embed":["B\u00e4dda in"],"block title\u0004Classic":["Klassisk"],"block style\u0004Large":["Stor"],"block style\u0004Rounded":["Rundade h\u00f6rn"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["B\u00e4dda in ett videoklipp fr\u00e5n ditt mediebibliotek eller ladda upp ett nytt."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["L\u00e4gg in poesi. Anv\u00e4nd specialformat f\u00f6r radavst\u00e5nd. Eller citera n\u00e5gra rader ur en s\u00e5ngtext."],"Add white space between blocks and customize its height.":["L\u00e4gg in ett tomt utrymme mellan block och anpassa dess h\u00f6jd."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["L\u00e4gg in andra anpassade element med hj\u00e4lp av en WordPress-kortkod."],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Skapa en avgr\u00e4nsning mellan olika id\u00e9er eller sektioner med hj\u00e4lp av en horisontell avgr\u00e4nsare."],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Framh\u00e4v ett citat visuellt. \u201dN\u00e4r vi citerar andra, citerar vi oss sj\u00e4lva.\u201d \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Ge s\u00e4rskild visuell betoning p\u00e5 ett citat fr\u00e5n din text."],"Start with the building block of all narrative.":["Starta med byggstenen f\u00f6r alla ber\u00e4ttelser."],"Separate your content into a multi-page experience.":["Dela upp ditt inneh\u00e5ll till en upplevelse som str\u00e4cker sig \u00f6ver flera sidor."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Placera media och ord sida vid sida f\u00f6r en rikare layout."],"Media & Text settings":["Media- och textinst\u00e4llningar"],"Create a bulleted or numbered list.":["Skapa en punktlista eller en numrerad lista."],"Display a list of your most recent comments.":["Visa en lista med de senaste kommentarerna."],"Insert an image to make a visual statement.":["L\u00e4gg in en bild f\u00f6r att ber\u00e4tta visuellt."],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["L\u00e4gg till anpassad HTML-kod och f\u00f6rhandsgranska det n\u00e4r du redigerar."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introducera nya sektioner och organisera inneh\u00e5ll f\u00f6r att hj\u00e4lpa bes\u00f6kare (och s\u00f6kmotorer) att f\u00f6rst\u00e5 strukturen p\u00e5 ditt inneh\u00e5ll."],"Display multiple images in a rich gallery.":["Visa flera bilder i ett full\u00f6digt galleri."],"Add a link to a downloadable file.":["L\u00e4gg till en l\u00e4nk till en nedladdningsbar fil."],"Resize for smaller devices":["\u00c4ndra storlek f\u00f6r mindre enheter"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning kanske inte beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande om storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Denna inb\u00e4ddning beh\u00e5ller sitt bildf\u00f6rh\u00e5llande n\u00e4r storleken p\u00e5 webbl\u00e4sarens f\u00f6nster \u00e4ndras."],"Embed an Animoto video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Vimeo."],"Embed Flickr content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Flickr."],"Embed Spotify content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n  WordPress."],"Embed an Instagram post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Instagram."],"Embed a Facebook post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["B\u00e4dda in ett inl\u00e4gg fr\u00e5n Tumblr."],"Embed a TED video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n TED."],"Embed Speaker Deck content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n YouTube."],"Embed SmugMug content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Slideshare."],"Embed Scribd content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Scribd."],"Embed Screencast content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["B\u00e4dda in en tr\u00e5d fr\u00e5n Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Mixcloud."],"Embed a tweet.":["B\u00e4dda in en status fr\u00e5n Twitter."],"Embed Meetup.com content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Issuu."],"Embed Imgur content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["B\u00e4dda in en video fr\u00e5n Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["B\u00e4dda in inneh\u00e5ll fr\u00e5n Cloudup."],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["L\u00e4gg till en bild eller videoklipp med ett text\u00f6verl\u00e4gg \u2013 bra f\u00f6r rubriker."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Visa programkodsutdrag som respekterar dina mellanslag och tabbtecken."],"Use the classic WordPress editor.":["Anv\u00e4nd den klassiska WordPress-redigeraren."],"Display a list of all categories.":["Visa en lista p\u00e5 alla kategorier."],"Embed a simple audio player.":["B\u00e4dda in en enkel ljudspelare."],"editor button\u0004Left to right":["V\u00e4nster till h\u00f6ger"],"Block Navigator":["Blocknavigering"],"Stripes":["R\u00e4nder"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r detta block."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r block \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block intakt eller ta bort det helt."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Din webbplats inkluderar inte st\u00f6d f\u00f6r blocket \u201d%s\u201d. Du kan l\u00e4mna detta block som det \u00e4r, konvertera inneh\u00e5llet till ett block med anpassad HTML eller ta bort det helt."],"Media area":["Mediaomr\u00e5de"],"Media & Text":["Media och text"],"Show media on right":["Visa media till h\u00f6ger"],"Show media on left":["Visa media till v\u00e4nster"],"Cover":["Omslag"],"Border settings":["Raminst\u00e4llningar"],"Huge":["Enorm"],"Normal":["Normal"],"Solid color":["Solid f\u00e4rg"],"Main color":["Huvudf\u00e4rg"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Skriv HTML\u2026"],"Media settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r media"],"Overlay":["\u00d6verl\u00e4gg"],"Poster image":["Bildposter"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Detta block \u00e4r taget ur bruk. Anv\u00e4nd blocket \u201dKolumner\u201d i st\u00e4llet."],"Text Columns (deprecated)":["Textkolumner (taget ur bruk)"],"Create":["Skapa"],"Row count":["Radantal"],"Column count":["Kolumnantal"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Detta block \u00e4r taget ur bruk. Anv\u00e4nd blocket \u201dStycke\u201d i st\u00e4llet."],"Subheading (deprecated)":["Underrubrik (taget ur bruk)"],"blockquote":["blockcitat"],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Skapa och spara inneh\u00e5ll f\u00f6r \u00e5teranv\u00e4ndning p\u00e5 olika platser p\u00e5 din webbplats. Om blocket uppdateras kommer \u00e4ndringarna att till\u00e4mpas \u00f6verallt d\u00e4r det anv\u00e4nds."],"movie":["film"],"Code is Poetry":["Kod \u00e4r poesi"],"block name\u0004More":["Mer"],"Alt text (alternative text)":["Alt-text (alternativ text)"],"Reusable Block":["\u00c5teranv\u00e4ndbart block"],"Small":["Liten"],"Keep as HTML":["Beh\u00e5ll som HTML"],"Edit URL":["\u00c4ndra URL"],"Color settings":["F\u00e4rginst\u00e4llningar"],"Muted":["Tystad"],"Video settings":["Videoinst\u00e4llningar"],"recent comments":["senaste kommentarerna"],"Latest Comments":["Senaste kommentarerna"],"Display avatar":["Visa profilbild"],"Latest comments settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r senaste kommentarerna"],"Number of comments":["Antal kommentarer"],"Auto":["Auto"],"Preload":["F\u00f6rhandsladda"],"Audio settings":["Ljudinst\u00e4llningar"],"Display a monthly archive of your posts.":["Visa ett m\u00e5nadsarkiv p\u00e5 dina inl\u00e4gg."],"Archives settings":["Arkivinst\u00e4llningar"],"Archives":["Arkiv"],"Dots":["Punkter"],"Wide Line":["Bred linje"],"Large":["Stor"],"Show download button":["Visa nedladdningsknapp"],"Download button settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r nedladdningsknapp"],"Link to":["L\u00e4nk till"],"Text link settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r l\u00e4nktext"],"download":["ladda ner"],"pdf":["pdf"],"document":["dokument"],"Copy URL":["Kopiera URL"],"Write file name\u2026":["Skriv filnamn\u2026"],"File":["Fil"],"A single column within a columns block.":["En enstaka kolumn inom ett block med kolumner."],"Column":["Kolumn"],"Square":["Fyrkant"],"Outline":["Markera ytterkanter"],"Loop":["Loop"],"Autoplay":["Spela upp automatiskt"],"Playback controls":["Uppspelningsreglage"],"Replace image":["Ers\u00e4tt bild"],"Remove image":["Ta bort bild"],"Enter URL here\u2026":["Ange URL h\u00e4r\u2026"],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["L\u00e4gg en tabell \u2013 utm\u00e4rkt f\u00f6r att publicera tabeller och data."],"Fixed width table cells":["Tabellceller med fast bredd"],"Table settings":["Tabellinst\u00e4llningar"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["L\u00e4gg in text som respekterar dina mellanrum och tabbtecken, och samtidigt kan formateras."],"Display a list of your most recent posts.":["Visa en lista \u00f6ver dina senaste inl\u00e4gg."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["L\u00e4gg till ett block med inneh\u00e5ll som h\u00e4mtas fr\u00e5n andra webbplatser, s\u00e5som Twitter, Instagram eller YouTube."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["L\u00e4gg till ett block som visar inneh\u00e5ll i flera kolumner d\u00e4r du sedan l\u00e4gger till de inneh\u00e5llsblock du beh\u00f6ver."],"No results found.":["Inga resultat funna."],"Height in pixels":["H\u00f6jd i pixlar"],"Spacer settings":["Inst\u00e4llningar f\u00f6r distanselement"],"Spacer":["Distanselement"],"Toggle to show a large initial letter.":["Sl\u00e5 p\u00e5\/av visning av anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Showing large initial letter.":["Visar anfang (f\u00f6rstorad f\u00f6rsta bokstav)."],"Name:":["Namn:"],"Link settings":["L\u00e4nkinst\u00e4llningar"],"Unlink":["Ta bort l\u00e4nkning"],"Page break":["Sidbrytning"],"pagination":["sidindelning"],"next page":["n\u00e4sta sida"],"Width":["Bredd"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniatyrerna \u00e4r inte beskurna."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniatyrbilder kantklipps s\u00e5 att de passar in."],"Block updated.":["Block uppdaterad."],"Featured image":["Utvald bild"],"Convert to blocks":["Konvertera till block"],"Convert to regular blocks":["Konvertera till vanlig block"],"Remove":["Ta bort"],"Copied!":["kopierad!"],"Featured Image":["Utvald bild"],"Settings":["Inst\u00e4llningar"],"(no title)":["(utan rubrik)"],"URL":["URL"],"Close":["St\u00e4ng"],"Link":["L\u00e4nk"],"Number of items":["Antal objekt"],"Select":["V\u00e4lj"],"Video":["Video"],"Write\u2026":["Skriv\u2026"],"poetry":["poesi"],"Verse":["Vers"],"New Column":["Ny kolumn"],"Delete column":["Ta bort kolumn"],"Delete row":["Ta bort rad"],"Edit table":["Redigera tabell"],"Table":["Tabell"],"Write subheading\u2026":["Skriv underrubrik ..."],"Write shortcode here\u2026":["Skriv kortkod h\u00e4r\u2026"],"Shortcode":["Kortkod"],"divider":["avdelare"],"horizontal-line":["horisontell-linje"],"Separator":["Avgr\u00e4nsare"],"Quote":["Citat"],"Write citation\u2026":["Skriv citat..."],"Write quote\u2026":["Skriv in citat..."],"Pullquote":["Markerat citat"],"Write preformatted text\u2026":["Skriv f\u00f6rformaterad text\u2026"],"Preformatted":["F\u00f6rformaterad"],"text":["text"],"Paragraph":["Stycke"],"Drop cap":["Anfang"],"Text settings":["Textinst\u00e4llningar"],"Read more":["L\u00e4s mer"],"Write list\u2026":["Skriv lista\u2026"],"numbered list":["numrerad lista"],"ordered list":["numrerad lista"],"bullet list":["punktlista"],"Indent list item":["S\u00e4nk listobjektet en niv\u00e5"],"Outdent list item":["Lyft listobjektet en niv\u00e5"],"Convert to ordered list":["Konvertera till numrerad lista"],"Convert to unordered list":["Konvertera till punktlista"],"List":["Lista"],"recent posts":["senaste inl\u00e4gget"],"No posts found.":["Hittade inga inl\u00e4gg."],"Latest Posts":["Senaste inl\u00e4ggen"],"Display post date":["Visa inl\u00e4ggsdatum"],"Grid view":["Rutn\u00e4tsvy"],"List view":["Listvy"],"photo":["foto"],"Size":["Storlek"],"Image settings":["Bildinst\u00e4llningar"],"Image":["Bild"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"embed":["b\u00e4dda in"],"Custom HTML":["Anpassad HTML"],"subtitle":["underrubrik"],"title":["rubrik"],"Heading":["Rubrik"],"Write heading\u2026":["Skriv rubrik\u2026"],"Heading %d":["Rubrikniv\u00e5 %d"],"photos":["foton"],"images":["bilder"],"None":["Inget"],"Media File":["Mediafil"],"Attachment Page":["Sida f\u00f6r bilaga"],"Crop images":["Besk\u00e4r bilder"],"Gallery settings":["Galleriinst\u00e4llningar"],"Gallery":["Galleri"],"Classic":["Klassisk"],"video":["video"],"audio":["ljud"],"music":["musik"],"image":["bild"],"blog":["blogg"],"post":["inl\u00e4gg"],"Embedded content from %s":["Inb\u00e4ddat inneh\u00e5ll fr\u00e5n %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Ange URL att b\u00e4dda in h\u00e4r\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Embedding\u2026":["B\u00e4ddar in\u2026"],"Write title\u2026":["Skriv rubrik\u2026"],"Fixed background":["Fixerad bakgrund"],"Edit image":["Redigera bild"],"Columns":["Kolumner"],"Code":["Kod"],"Write code\u2026":["Skriv kod\u2026"],"Categories":["Kategorier"],"Show hierarchy":["Visa hierarki"],"Show post counts":["Visa antal inl\u00e4gg"],"Display as dropdown":["Visa som rullgardinsmeny"],"Categories settings":["Kategoriinst\u00e4llningar"],"Add text\u2026":["L\u00e4gg till text\u2026"],"Button":["Knapp"],"Apply":["Verkst\u00e4ll"],"Text Color":["Textf\u00e4rg"],"Background Color":["F\u00e4rg f\u00f6r bakgrund"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Block har tagits bort eller \u00e4r inte tillg\u00e4ngligt."],"Cancel":["Avbryt"],"Edit":["Redigera"],"Write caption\u2026":["Skriv bildtext\u2026"],"Use URL":["Anv\u00e4nd URL"],"Audio":["Ljud"],"Upload":["Ladda upp"],"Excerpt":["Utdrag"],"Metadata":["Metadata"],"Save":["Spara"],"(Untitled)":["(Utan titel)"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}