{"translation-revision-date":"2020-11-05 21:02:52+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"},"Displays a list of posts as a result of a query.":["Exibe uma lista de posts resultantes de uma consulta."],"Sticky posts":["Posts fixos"],"Only":["Somente"],"Exclude":["Excluir"],"Include":["Incluir"],"Open links in new tab":["Abrir links em uma nova aba"],"Tags":["Tags"],"Choose another":["Escolher outra op\u00e7\u00e3o"],"Percentage Width":["Porcentagem da largura"],"Display Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de exibi\u00e7\u00e3o"],"Use button with icon":["Usar bot\u00e3o com \u00edcone"],"Button Inside":["Bot\u00e3o interno"],"Button Outside":["Bot\u00e3o externo"],"No Button":["Sem bot\u00e3o"],"Change button position":["Mudar posi\u00e7\u00e3o do bot\u00e3o"],"Toggle search label":["Alternar r\u00f3tulos de pesquisa"],"Link title":["T\u00edtulo do link"],"Post Hierarchical Terms block: post not found.":["Bloco de termos hier\u00e1rquicos do post: post n\u00e3o encontrado."],"Term items not found.":["Itens de termo n\u00e3o encontrados."],"Post Hierarchical Terms":["Termos hier\u00e1rquicos do post"],"Post Categories":["Categorias de post"],"Display a post's featured image.":["Exiba a imagem destacada de um post"],"Display a post's comments form.":["Exiba o formul\u00e1rio de coment\u00e1rios de um post."],"Display a post's comments count.":["Exiba a contagem de coment\u00e1rios de um post."],"Display a post's comments.":["Exiba os coment\u00e1rios de um post."],"Post Comment Date":["Data do coment\u00e1rio do post"],"Post Comment Content":["Conte\u00fado do coment\u00e1rio do post"],"Anonymous":["An\u00f4nimo"],"Post Comment Author":["Autor do coment\u00e1rio do post"],"Post Comment":["Coment\u00e1rio do post"],"read more":["leia mais"],"Add link to featured image":["Adicionar link para imagem em destaque"],"A link to a tag.":["Um link para uma tag."],"Tag Link":["Link da tag"],"A link to a category.":["Um link para uma categoria."],"Category Link":["Link da categoria"],"A link to a page.":["Um link para uma p\u00e1gina."],"Page Link":["Link de p\u00e1ginas"],"A link to a post.":["Um link para um post."],"Post Link":["Link da postagem"],"A link to a URL.":["Um link para um URL."],"Create post: <mark>%s<\/mark>":["Criar post: <mark>%s<\/mark>"],"picture":["imagem"],"Post tags block: No post found for this block.":["Bloco de tags de post: nenhum post encontrado para este bloco."],"Post tags block: Tags are not available for this post type.":["Bloco de tags de post: tags n\u00e3o est\u00e3o dispon\u00edveis para este tipo de post."],"Find out more":["Descubra mais"],"Display a post's tags.":["Exiba as tags de um post."],"Post excerpt block: no post found.":["Bloco de resumo de post: nenhum post encontrado."],"Display a post's excerpt.":["Exiba o resumo de um post."],"No post excerpt found":["Nenhum resumo de post encontrado"],"Add the date of this post.":["Adicionar a data desse post."],"Post Comments Form block: comments to this post are not allowed.":["Bloco de formul\u00e1rio de coment\u00e1rios de post: n\u00e3o s\u00e3o permitidos coment\u00e1rios neste post."],"Post Comments Form block: comments are not enabled for this post type.":["Bloco de formul\u00e1rio de coment\u00e1rios de post: coment\u00e1rios n\u00e3o est\u00e3o ativados para este tipo de post."],"Post Comments Count block: post not found.":["Bloco de contagem de coment\u00e1rios de post: post n\u00e3o encontrado."],"Post comments block: no post found.":["Bloco de coment\u00e1rios de post: nenhum post encontrado."],"Add the author of this post.":["Adicionar o autor desse post."],"Add the title of your post.":["Adicionar o t\u00edtulo desse post."],"Insert column after":["Inserir coluna depois"],"Insert column before":["Inserir coluna antes"],"Insert row after":["Inserir linha depois"],"Insert row before":["Inserir linha antes"],"Combine blocks into a group.":["Combine blocos em um grupo."],"Description":["Descri\u00e7\u00e3o"],"Contact us":["Fale conosco"],"New template part":["Nova parte de modelo"],"Create a new template part or pick an existing one from the list.":["Crie uma nova parte de modelo ou escolha uma existente na lista."],"Site Tagline":["Descri\u00e7\u00e3o do site"],"Upload an image, or pick one from your media library, to be your site logo":["Envie uma imagem ou escolha uma da sua biblioteca de m\u00eddia para ser o logo do site"],"Delete Site Logo":["Excluir logo do site"],"Show a site logo":["Mostrar um logo do site"],"Site Logo":["Logo do site"],"Image width":["Largura da imagem"],"Site Logo Settings":["Configura\u00e7\u00f5es do logo do site"],"Author":["Autor"],"Choose existing":["Escolher existente"],"Create empty Navigation":["Criar navega\u00e7\u00e3o em branco"],"Include all existing pages here, or add an empty Navigation block.":["Inclua todas as p\u00e1ginas existentes aqui ou adicione um bloco de navega\u00e7\u00e3o em branco."],"Use an existing menu here, or add an empty Navigation block.":["Use um menu existente aqui ou adicione um bloco de navega\u00e7\u00e3o em branco."],"Use an existing menu here, include all top-level pages, or add an empty Navigation block.":["Use um menu existente aqui, inclua todas as p\u00e1ginas de \ufeffn\u00edvel superior ou adicione um bloco de navega\u00e7\u00e3o em branco."],"Edit gallery image":["Alterar imagem da galeria"],"Upload external image":["Enviar imagem externa"],"Image uploaded.":["Imagem enviada."],"Could not edit image. %s":["N\u00e3o foi poss\u00edvel alterar a imagem. %s"],"Original":["Original"],"Button Only":["Apenas bot\u00e3o"],"Name":["Nome"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Parte de modelo \"%s\" inserida."],"Display author name":["Exibir nome do autor"],"Create an empty navigation.":["Crie uma navega\u00e7\u00e3o em branco."],"Opacity":["Opacidade"],"Color Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de cor"],"Crop":["Recortar"],"Rotate":["Girar"],"Zoom":["Zoom"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Retrato"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Paisagem"],"Aspect Ratio":["Propor\u00e7\u00e3o"],"by %s":["por %s"],"template part":["parte do modelo","partes do modelo"],"This is a placeholder for post content.":["Este \u00e9 um espa\u00e7o reservado para o conte\u00fado do post."],"No pages to paginate.":["Nenhuma p\u00e1gina para paginar."],"Query Pagination":["Pagina\u00e7\u00e3o de consulta"],"Query Loop":["Repeti\u00e7\u00e3o de consulta"],"Number of Pages":["N\u00famero de p\u00e1ginas"],"Query":["Consulta"],"Change content position":["Mudar posi\u00e7\u00e3o do conte\u00fado"],"Write byline \u2026":["Escreva a autoria..."],"Show bio":["Mostrar biografia"],"Avatar size":["Tamanho do avatar"],"Show avatar":["Mostrar avatar"],"Author Settings":["Configura\u00e7\u00f5es do autor"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Esta contagem de colunas excede a quantidade recomendada e pode causar ruptura visual."],"Browser default":["Navegador padr\u00e3o"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Links shown in a column.":["Links exibidos em uma coluna."],"Navigation (vertical)":["Navega\u00e7\u00e3o (vertical)"],"Links shown in a row.":["Links exibidos em uma linha."],"Navigation (horizontal)":["Navega\u00e7\u00e3o (horizontal)"],"Minimum height of cover":["Altura m\u00ednima da capa"],"Post Comments":["Coment\u00e1rios do post"],"No comments.":["Sem coment\u00e1rios."],"Contact":["Contato"],"About":["Sobre"],"Home":["P\u00e1gina inicial"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"Post Type":["Tipo de post"],"Link to %s":["Link para %s"],"Create page: <mark>%s<\/mark>":["Criar p\u00e1gina: <mark>%s<\/mark>"],"Post Tags":["Tags do post"],"No tags.":["Nenhuma tag."],"Post Featured Image":["Imagem destacada do post"],"Read more\u2026":["Ler mais..."],"Show link on new line":["Mostrar o link em nova linha"],"Max words":["M\u00e1ximo de palavras"],"Post Excerpt Settings":["Configura\u00e7\u00f5es do resumo do post"],"Date Format":["Formato de data"],"Format settings":["Configura\u00e7\u00f5es de formata\u00e7\u00e3o"],"Change Date":["Mudar a data"],"Post Comments Form":["Formul\u00e1rio de coment\u00e1rios do post"],"Post Comments Count":["Contagem de coment\u00e1rios do post"],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Exibe um \u00edcone com um link para um perfil de rede social ou site."],"Social Icon":["\u00cdcone de rede social"],"block keywords\u0004links":["links"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Exiba \u00edcones com links para seus perfis ou sites de redes sociais."],"Social Icons":["\u00cdcones de redes sociais"],"Select poster image":["Selecionar imagem do poster"],"Image alignment":["Alinhamento da imagem"],"Display featured image":["Mostrar imagem destacada"],"Featured image settings":["Configura\u00e7\u00f5es da imagem destacada"],"Post content":["Conte\u00fado do post"],"Show submenu indicator icons":["Mostrar \u00edcones indicadores de submenu"],"Background color":["Cor de fundo"],"Media file":["Arquivo de m\u00eddia"],"Text color":["Cor do texto"],"Change heading level":["Mudar o n\u00edvel do t\u00edtulo"],"Embed a TikTok video.":["Incorporar um v\u00eddeo do TikTok."],"survey":["pesquisa"],"social":["social"],"Display settings":["Configura\u00e7\u00f5es de exibi\u00e7\u00e3o"],"Post Excerpt":["Resumo do post"],"Post Date":["Data do post"],"No Date":["Sem data"],"Post Author":["Autor do post"],"Footer label":["R\u00f3tulo do rodap\u00e9"],"Header label":["R\u00f3tulo do cabe\u00e7alho"],"Unsupported":["N\u00e3o suportado"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["A descri\u00e7\u00e3o ser\u00e1 exibida no menu se suportado no tema utilizado."],"Level %1$s. %2$s":["N\u00edvel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["N\u00edvel %s. Vazio."],"Empty":["Vazio"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Descreva brevemente o link para ajudar usu\u00e1rios de leitores de tela."],"Link label":["R\u00f3tulo do link"],"%s label":["R\u00f3tulo do(a) %s"],"poem":["poema"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURA)\nJanela, muito pequena \u00e0 dist\u00e2ncia, iluminada.\nTudo ao redor esta \u00e9 uma tela quase totalmente preta. Agora, a c\u00e2mera se move lentamente em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 janela que \u00e9 quase um selo postal no quadro, aparecem outras formas;"],"Full post":["Post completo"],"Show:":["Mostrar:"],"Create from all top-level pages":["Crie a partir de todas as p\u00e1ginas de n\u00edvel superior"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Solicite que os visitantes tomem medidas com o grupo de estilos de link de bot\u00e3o."],"Buttons":["Bot\u00f5es"],"Image size":["Tamanho da imagem"],"Next":["Pr\u00f3ximo"],"Previous":["Anterior"],"Open Media Library":["Abrir biblioteca de m\u00eddias"],"Replace":["Substituir"],"Justify items right":["Justificar itens \u00e0 direita"],"Justify items center":["Justificar itens ao centro"],"Justify items left":["Justificar itens \u00e0 direita"],"Change items justification":["Alterar alinhamento dos itens"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ O \"bloco\" \u00e9 um termo abstrato\n\/\/ para descrever estas unidades de marca\u00e7\u00e3o\n\/\/ quando criado juntos, formam o\n\/\/ conte\u00fado ou layout da p\u00e1gina.\nregisterBlockType( name, settings );"],"ADD MEDIA":["Adicionar m\u00eddia"],"Post Title":["T\u00edtulo do post"],"Add submenu":["Adicione um submenu"],"Add link\u2026":["Adicionar link..."],"recording":["grava\u00e7\u00e3o"],"podcast":["podcast"],"sound":["Som"],"Template Part":["Parte de modelo"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Eis que temos aqui a Poesia,\na grande Poesia.\nQue n\u00e3o oferece signos\nnem linguagem espec\u00edfica, n\u00e3o respeita\nsequer os limites do idioma. Ela flui, como um rio.\ncomo o sangue nas art\u00e9rias,\nt\u00e3o espont\u00e2nea que nem se sabe como foi escrita."],"Navigation":["Navega\u00e7\u00e3o"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: muitos dispositivos e navegadores n\u00e3o exibem este texto.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Descrever a fun\u00e7\u00e3o desta imagem nesta p\u00e1gina."],"Site Title":["T\u00edtulo do site"],"December 6, 2018":["6 de dezembro de 2018"],"February 21, 2019":["21 de fevereiro de 2019"],"May 7, 2019":["7 de maio de 2019"],"Release Date":["Data de lan\u00e7amento"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de Jazz"],"Version":["Vers\u00e3o"],"Six.":["Seis."],"Five.":["Cinco."],"Four.":["Quatro."],"Three.":["Tr\u00eas."],"Two.":["Dois."],"One.":["Um."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Umas das coisas mais dif\u00edceis de fazer em tecnologia \u00e9 superar voc\u00ea mesmo."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["O carri\u00e7o<br>ganha a vida<br>silenciosamente."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Damos boas-vindas ao maravilhoso mundo dos blocos..."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulha da neve<\/strong>"],"Dimensions":["Dimens\u00f5es"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Chamada para a\u00e7\u00e3o"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Citando outros, citamos n\u00f3s mesmos."],"cite":["citar"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["O Mont Blanc aparece, ainda, puro e calmo."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Em uma vila de La Mancha, cujo nome n\u00e3o desejo me lembrar, n\u00e3o demorou muito tempo para que um daqueles cavalheiros mantivesse uma lan\u00e7a no porta-lan\u00e7as, uma fivela velha, um hack magro e um galgo para percorrer."],"Enter address":["Digite o endere\u00e7o"],"Pill Shape":["Forma de p\u00edlula"],"Logos Only":["Apenas logos"],"Open block navigator":["Abrir navegador de blocos"],"Attachment page":["P\u00e1gina de anexo"],"Fill":["Preencher"],"Link rel":["Rel do link"],"Border radius":["Bordas arredondadas"],"Write gallery caption\u2026":["Escreva uma legenda para a galeria..."],"Reverse list numbering":["Lista numerada reversa"],"Ordered list settings":["Configura\u00e7\u00f5es de lista ordenada"],"Clear Media":["Liberar m\u00eddia"],"Change column alignment":["Mudar alinhamento da coluna"],"Color":["Cor"],"Custom":["Personalizado"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Envie um arquivo de m\u00eddia ou escolha um da sua biblioteca de m\u00eddia."],"Add a page, link, or another item to your navigation.":["Adicione uma p\u00e1gina, um link ou outros itens para navega\u00e7\u00e3o do seu site."],"Open in new tab":["Abrir em uma nova aba"],"links":["links"],"navigation":["navega\u00e7\u00e3o"],"menu":["menu"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Envie um arquivo ou escolha um da sua biblioteca de m\u00eddia."],"Learn more about embeds":["Saiba mais sobre c\u00f3digos incorporados"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Cole um link para o conte\u00fado que voc\u00ea deseja exibir no seu site."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Envie uma imagem, um arquivo de v\u00eddeo ou escolha um da sua biblioteca de m\u00eddia."],"Three columns; wide center column":["Tr\u00eas colunas com a do meio maior"],"Three columns; equal split":["Tr\u00eas colunas iguais"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Duas colunas divididas em dois ter\u00e7os e um ter\u00e7o"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Duas colunas divididas em um ter\u00e7o e dois ter\u00e7os"],"Two columns; equal split":["Duas colunas iguais"],"Create Table":["Criar tabela"],"Insert a table for sharing data.":["Insira uma tabela para compartilhar dados."],"Move image forward":["Mover imagem para frente"],"Move image backward":["Mover imagem para tr\u00e1s"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Aten\u00e7\u00e3o: A reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica de v\u00eddeos pode causar problemas de usabilidade para alguns visitantes."],"Footer section":["Se\u00e7\u00e3o do rodap\u00e9"],"Header section":["Se\u00e7\u00e3o do cabe\u00e7alho"],"Sorting and filtering":["Ordem e filtros"],"Post meta settings":["Configura\u00e7\u00f5es de metadados do post"],"Post Content":["Conte\u00fado do post"],"Post content settings":["Configura\u00e7\u00f5es do conte\u00fado do post"],"Column settings":["Configura\u00e7\u00f5es da coluna"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Aten\u00e7\u00e3o: A reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica de arquivos de \u00e1udio pode causar problemas de usabilidade para alguns visitantes."],"There is no poster image currently selected":["Nenhuma imagem do poster selecionada no momento"],"The current poster image url is %s":["O URL da imagem do poster \u00e9 %s"],"section":["se\u00e7\u00e3o"],"row":["linha"],"wrapper":["inv\u00f3lucro"],"container":["cont\u00eainer"],"Group":["Grupo"],"Crop image to fill entire column":["Recortar a imagem para preencher toda a coluna"],"Play inline":["Reproduzir sem abrir em tela cheia"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Deixe vazio se a imagem for apenas decorativa."],"Describe the purpose of the image":["Descreva o prop\u00f3sito da imagem"],"keyboard key\u0004Space":["Espa\u00e7o"],"keyboard key\u0004Backspace":["Backspace"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["O conte\u00fado incorporado de %s n\u00e3o pode ser pr\u00e9-visualizado no editor."],"link":["link"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Solicite que os visitantes executem uma a\u00e7\u00e3o com um link no estilo de bot\u00e3o."],"block style\u0004Default":["Padr\u00e3o"],"A cloud of your most used tags.":["Uma nuvem com as tags mais usadas."],"Tag Cloud":["Nuvem de tags"],"Taxonomy":["Taxonomia"],"Tag Cloud settings":["Configura\u00e7\u00f5es da nuvem de tags"],"- Select -":["- Selecionar -"],"Default":["Padr\u00e3o"],"find":["busca"],"Help visitors find your content.":["Ajude os visitantes a encontrar seu conte\u00fado."],"Search":["Pesquisar"],"Add button text\u2026":["Adicione o texto do bot\u00e3o..."],"Button text":["Texto do bot\u00e3o"],"Optional placeholder\u2026":["Texto de marca\u00e7\u00e3o opcional\u2026"],"Optional placeholder text":["Texto de marca\u00e7\u00e3o opcional"],"Add label\u2026":["Adicionar r\u00f3tulo\u2026"],"Label text":["Texto do r\u00f3tulo"],"feed":["feed"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Exibir posts a partir de qualquer feed RSS ou Atom."],"RSS":["RSS"],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palavras no resumo"],"Display excerpt":["Exibir resumo"],"Display date":["Exibir data"],"Display author":["Exibir autor"],"RSS settings":["Configura\u00e7\u00f5es de RSS"],"Edit RSS URL":["Editar URL do RSS"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["O conte\u00fado antes deste bloco ser\u00e1 usado como resumo nas suas p\u00e1ginas de arquivo."],"Hide the excerpt on the full content page":["Ocultar o resumo na p\u00e1gina completa do conte\u00fado"],"The excerpt is visible.":["O resumo est\u00e1 vis\u00edvel."],"The excerpt is hidden.":["O resumo est\u00e1 oculto."],"image %1$d of %2$d in gallery":["imagem %1$d de %2$d na galeria"],"Sorry, this content could not be embedded.":["N\u00e3o foi poss\u00edvel incorporar o conte\u00fado."],"Embed Amazon Kindle content.":["Incorpore conte\u00fado do Amazon Kindle."],"ebook":["e-book"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incorpore conte\u00fado do Crowdsignal (anteriormente conhecido como Polldaddy)."],"archive":["arquivo"],"posts":["posts"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Um calend\u00e1rio com os posts do seu site."],"Calendar":["Calend\u00e1rio"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Conte\u00fado..."],"button label\u0004Convert to link":["Converter para link"],"button label\u0004Try again":["Tente novamente"],"This image has an empty alt attribute":["Esta imagem possu\u00ed um atributo alt vazio"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Esta imagem possu\u00ed um atributo alt vazio; O nome do arquivo \u00e9 %s"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Comece a escrever ou digite \/ para escolher um bloco"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloco vazio; comece a escrever ou digite \/ para escolher um bloco."],"Paragraph block":["Bloco de par\u00e1grafo"],"Page Break":["Quebra de p\u00e1gina"],"Stack on mobile":["Empilhar nos dispositivos m\u00f3veis"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arraste imagens, envie novas ou selecione arquivos da sua biblioteca."],"button label\u0004Download":["Baixar"],"button label\u0004Embed":["Incorporar"],"block title\u0004Embed":["Incorporar"],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e1ssico"],"block style\u0004Large":["Grande"],"block style\u0004Rounded":["Arredondado"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incorpore um video da sua biblioteca de m\u00eddias ou envie um novo."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Escreva poesia. Use um formato de espa\u00e7amento especial. Ou cite letras de m\u00fasicas."],"Add white space between blocks and customize its height.":["Adicionar espa\u00e7o em branco entre blocos e personalizar sua altura."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Adicione elementos personalizados com um shortcode do WordPress."],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crie quebras entre ideias ou se\u00e7\u00f5es com um separador horizontal."],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["D\u00ea \u00eanfase visual ao texto de cita\u00e7\u00e3o. \"Ao citarmos outros, n\u00f3s nos mencionamos.\" - Julio Cort\u00e1zar"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["D\u00ea uma \u00eanfase visual especial a uma cita\u00e7\u00e3o do seu texto."],"Start with the building block of all narrative.":["Comece com o bloco fundamental de toda a narrativa."],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separe seu conte\u00fado em uma experi\u00eancia multip\u00e1gina."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Coloque m\u00eddia e texto lado a lado para um visual mais rico."],"Media & Text settings":["Configura\u00e7\u00f5es m\u00eddia & texto"],"Create a bulleted or numbered list.":["Crie uma lista com marcadores ou numerada."],"Display a list of your most recent comments.":["Exibe uma lista dos seus coment\u00e1rios mais recentes."],"Insert an image to make a visual statement.":["Insira uma imagem para ilustrar suas ideias."],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Adicione um c\u00f3digo HTML personalizado e visualize-o \u00e0 medida que voc\u00ea edita."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introduza novas se\u00e7\u00f5es e organize seu conte\u00fado para ajudar os visitantes (e mecanismos de pesquisa) a entenderem a estrutura do seu conte\u00fado."],"Display multiple images in a rich gallery.":["Exiba m\u00faltiplas imagens em formato de galeria."],"Add a link to a downloadable file.":["Adicione um link para baixar um arquivo."],"Resize for smaller devices":["Redimensionar para dispositivos menores"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Essa incorpora\u00e7\u00e3o n\u00e3o preservar\u00e1 sua propor\u00e7\u00e3o quando o navegador for redimensionado."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Essa incorpora\u00e7\u00e3o preservar\u00e1 sua propor\u00e7\u00e3o quando o navegador for redimensionado."],"Embed an Animoto video.":["Incorporar um v\u00eddeo do Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incorporar um v\u00eddeo do Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incorporar um conte\u00fado do Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incorporar conte\u00fado do Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incorporar conte\u00fado do SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Incorporar um post do WordPress."],"Embed an Instagram post.":["Incorporar um post do Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Incorporar um post do Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incorporar um v\u00eddeo do WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incorporar um v\u00eddeo do VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incorporar um post do Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incorporar um v\u00eddeo TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incorporar conte\u00fado Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["Incorporar um v\u00eddeo do YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Incorporar conte\u00fado SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incorporar conte\u00fado Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incorporar conte\u00fado Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incorporar conte\u00fado Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incorporar conte\u00fado ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incorpore uma discuss\u00e3o do Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Incorporar conte\u00fado Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Incorporar um tweet."],"Embed Meetup.com content.":["Incorporar conte\u00fado Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["Incorpore conte\u00fado do Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incorporar conte\u00fado do Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incorporar conte\u00fado do Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Incorporar um v\u00eddeo do Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incorpore conte\u00fado do CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incorporar conte\u00fado do Cloudup."],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Adicionar uma imagem ou v\u00eddeo com um texto sobreposto  \u2014 \u00f3timo para cabe\u00e7alhos."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Exiba trechos de c\u00f3digo respeitando seu espa\u00e7amento e tabula\u00e7\u00e3o."],"Use the classic WordPress editor.":["Use o editor cl\u00e1ssico do WordPress."],"Display a list of all categories.":["Exibe uma lista de todas as categorias."],"Embed a simple audio player.":["Incorporar o reprodutor de \u00e1udio simples."],"editor button\u0004Left to right":["Esquerda para a direita"],"Block Navigator":["Bloco de navega\u00e7\u00e3o"],"Stripes":["Listras"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Seu site n\u00e3o inclui suporte para este bloco."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Seu site n\u00e3o inclui o suporte para o bloco \"%s\". Voc\u00ea pode deixar esse bloco como est\u00e1 ou remov\u00ea-lo totalmente."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Seu site n\u00e3o inclui o suporte para o bloco \"%s\". Voc\u00ea pode deixar esse bloco como est\u00e1, pode convert\u00ea-o para um bloco de HTML personalizado ou remov\u00ea-lo totalmente."],"Media area":["\u00c1rea de m\u00eddia"],"Media & Text":["M\u00eddia e texto"],"Show media on right":["Mostrar m\u00eddia \u00e0 direita"],"Show media on left":["Mostrar m\u00eddia \u00e0 esquerda"],"Cover":["Capa"],"Border settings":["Configura\u00e7\u00f5es da borda"],"Huge":["Enorme"],"Normal":["Normal"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Escreva HTML\u2026"],"Media settings":["Configura\u00e7\u00f5es de m\u00eddia"],"Overlay":["Sobreposi\u00e7\u00e3o"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Esse bloco est\u00e1 obsoleto. Use o bloco Colunas no lugar dele."],"Text Columns (deprecated)":["Colunas de texto (obsoleto)"],"Create":["Criar"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Esse bloco est\u00e1 obsoleto. Use o bloco Par\u00e1grafo no lugar dele."],"Subheading (deprecated)":["Subt\u00edtulo (obsoleto)"],"blockquote":["cita\u00e7\u00e3o"],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Crie e salve o conte\u00fado para reutiliz\u00e1-lo em outras partes do seu site. Quando voc\u00ea atualiza um bloco, as altera\u00e7\u00f5es s\u00e3o aplicadas em todos os lugares em que ele \u00e9 usado."],"movie":["filme"],"Code is Poetry":["C\u00f3digo \u00e9 poesia"],"block name\u0004More":["Leia mais"],"Reusable Block":["Bloco reutiliz\u00e1vel"],"Small":["Pequeno"],"Keep as HTML":["Manter como HTML"],"Edit URL":["Editar URL"],"Color settings":["Configura\u00e7\u00f5es de cor"],"Muted":["Mudo"],"Video settings":["Configura\u00e7\u00f5es de v\u00eddeo"],"recent comments":["coment\u00e1rios recentes"],"Latest Comments":["Coment\u00e1rios mais recentes"],"Latest comments settings":["Configura\u00e7\u00f5es dos coment\u00e1rios mais recentes"],"Auto":["Auto"],"Preload":["Pr\u00e9-carregar"],"Audio settings":["Configura\u00e7\u00f5es de \u00e1udio"],"Display a monthly archive of your posts.":["Exibir um arquivo mensal de seus posts."],"Archives settings":["Configura\u00e7\u00f5es dos arquivos"],"Archives":["Arquivos"],"Dots":["Pontos"],"Wide Line":["Linha Larga"],"Large":["Grande"],"Show download button":["Mostrar bot\u00e3o de baixar"],"Download button settings":["Configura\u00e7\u00f5es do bot\u00e3o de baixar"],"Text link settings":["Configura\u00e7\u00f5es de link de texto"],"download":["baixar"],"pdf":["pdf"],"document":["documento"],"Copy URL":["Copiar URL"],"Write file name\u2026":["Escreva o nome do arquivo..."],"File":["Arquivo"],"A single column within a columns block.":["Uma \u00fanica coluna dentro de um bloco de colunas."],"Column":["Coluna"],"Outline":["Contorno"],"Loop":["Loop"],"Autoplay":["Reprodu\u00e7\u00e3o autom\u00e1tica"],"Replace image":["Substituir imagem"],"Remove image":["Remover a imagem"],"Enter URL here\u2026":["Digite URL aqui..."],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Insira uma tabela. Perfeito para compartilhar gr\u00e1ficos e dados."],"Fixed width table cells":["C\u00e9lulas da tabela de largura fixa"],"Table settings":["Configura\u00e7\u00f5es da tabela"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Adicione um texto que respeite o espa\u00e7amento e as abas, e que tamb\u00e9m permita estiliza\u00e7\u00e3o."],"Display a list of your most recent posts.":["Exiba uma lista das publica\u00e7\u00f5es mais recentes."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Insira um bloco que exibe conte\u00fado carregado atrav\u00e9s de outros sites, como Twitter, Instagram ou YouTube."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Adicione um bloco para exibir o conte\u00fado em colunas, ent\u00e3o adicione quantos blocos de conte\u00fado quiser."],"No results found.":["Nenhum resultado encontrado."],"Height in pixels":["Altura em pixels"],"Spacer settings":["Configura\u00e7\u00f5es do espa\u00e7ador"],"Spacer":["Espa\u00e7ador"],"Toggle to show a large initial letter.":["Alternar para mostrar uma letra inicial grande."],"Showing large initial letter.":["Mostrando letra inicial grande."],"Name:":["Nome:"],"Link settings":["Configura\u00e7\u00f5es do link"],"Unlink":["Desvincular"],"Page break":["Quebra de p\u00e1gina"],"pagination":["pagina\u00e7\u00e3o"],"next page":["pr\u00f3xima p\u00e1gina"],"Width":["Largura"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturas n\u00e3o s\u00e3o cortadas."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturas s\u00e3o cortadas para alinhar."],"Block updated.":["Bloco atualizado."],"Featured image":["Imagem destacada"],"Convert to blocks":["Converter para blocos"],"Remove":["Remover"],"Copied!":["Copiado!"],"Featured Image":["Imagem destacada"],"Settings":["Configura\u00e7\u00f5es"],"(no title)":["(sem t\u00edtulo)"],"URL":["URL"],"Close":["Fechar"],"Link":["Link"],"Number of items":["N\u00famero de itens"],"Select":["Selecionar"],"Video":["V\u00eddeo"],"Write\u2026":["Escreva..."],"poetry":["poesia"],"Verse":["Verso"],"New Column":["Nova coluna"],"Edit table":["Editar tabela"],"Table":["Tabela"],"Write subheading\u2026":["Escreva o subt\u00edtulo..."],"Write shortcode here\u2026":["Digite um shortcode aqui..."],"Shortcode":["Shortcode"],"divider":["divisor"],"horizontal-line":["linha horizontal"],"Separator":["Separador"],"Quote":["Cita\u00e7\u00e3o"],"Write citation\u2026":["Escrever cita\u00e7\u00e3o..."],"Write quote\u2026":["Escreva uma cita\u00e7\u00e3o..."],"Pullquote":["Cita\u00e7\u00e3o destacada"],"Write preformatted text\u2026":["Escreva um texto pr\u00e9-formatado..."],"Preformatted":["Pr\u00e9-formatado"],"text":["texto"],"Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"Text settings":["Configura\u00e7\u00f5es do texto"],"Read more":["Leia mais"],"Write list\u2026":["Escrever lista..."],"numbered list":["lista numerada"],"ordered list":["lista ordenada"],"bullet list":["lista com marcadores"],"Indent list item":["Avan\u00e7ar item da lista"],"Outdent list item":["Recuar item da lista"],"Convert to ordered list":["Converter para lista ordenada"],"Convert to unordered list":["Converter para lista n\u00e3o ordenada"],"List":["Lista"],"recent posts":["posts recentes"],"No posts found.":["Nenhum post encontrado."],"Latest Posts":["Posts mais recentes"],"Display post date":["Exibir a data do post"],"Grid view":["Visualiza\u00e7\u00e3o em grade"],"List view":["Visualiza\u00e7\u00e3o em lista"],"photo":["foto"],"Image settings":["Configura\u00e7\u00f5es da imagem"],"Image":["Imagem"],"Preview":["Visualizar"],"embed":["M\u00eddia incorporada"],"Custom HTML":["HTML personalizado"],"subtitle":["subt\u00edtulo"],"title":["t\u00edtulo"],"Heading":["T\u00edtulo"],"Write heading\u2026":["Escreva o t\u00edtulo\u2026"],"Heading %d":["T\u00edtulo %d"],"photos":["fotos"],"images":["imagens"],"None":["Nenhum"],"Media File":["Arquivo de m\u00eddia"],"Attachment Page":["P\u00e1gina de anexo"],"Gallery settings":["Configura\u00e7\u00f5es da galeria"],"Gallery":["Galeria"],"Classic":["Editor Cl\u00e1ssico"],"video":["v\u00eddeo"],"audio":["\u00e1udio"],"music":["m\u00fasica"],"image":["imagem"],"blog":["blog"],"post":["post"],"Embedded content from %s":["Conte\u00fado incorporado de %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Digite aqui o URL da m\u00eddia a ser incorporada\u2026"],"%s URL":["URL do %s"],"Embedding\u2026":["Incorporando..."],"Write title\u2026":["Escreva o t\u00edtulo..."],"Edit image":["Editar imagem"],"Columns":["Colunas"],"Code":["C\u00f3digo"],"Write code\u2026":["Escreva o c\u00f3digo\u2026"],"Categories":["Categorias"],"Show post counts":["Mostrar n\u00famero de posts"],"Display as dropdown":["Mostrar como lista suspensa"],"Categories settings":["Configura\u00e7\u00f5es das categorias"],"Add text\u2026":["Adicionar texto..."],"Button":["Bot\u00e3o"],"Apply":["Aplicar"],"Text Color":["Cor do texto"],"Background Color":["Cor de fundo"],"Block has been deleted or is unavailable.":["O bloco foi exclu\u00eddo ou est\u00e1 indispon\u00edvel."],"Cancel":["Cancelar"],"Edit":["Editar"],"Write caption\u2026":["Escrever legenda..."],"Use URL":["Usar URL"],"Audio":["\u00c1udio"],"Upload":["Enviar"],"Excerpt":["Resumo"],"Metadata":["Metadados"],"Save":["Salvar"],"(Untitled)":["(sem t\u00edtulo)"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}