{"translation-revision-date":"2020-12-09 08:38:34+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n == 1) ? 0 : ((n == 0 || n % 100 >= 2 && n % 100 <= 19) ? 1 : 2);","lang":"ro"},"To show a comment, input the comment ID.":["Pentru a afi\u0219a un comentariu, introdu ID-ul comentariului."],"No Title":["F\u0103r\u0103 titlu"],"Image, Date, & Title":["Imagine, dat\u0103 \u0219i titlu"],"Title & Date":["Titlu \u0219i dat\u0103"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu ultimele articole, except\u00e2nd articolele reprezentative."],"Posts List":["List\u0103 cu articole"],"Keyword":["Cuv\u00e2nt cheie"],"Filters":["Filtre"],"Viewport height (vh)":["\u00cen\u0103l\u021bime spa\u021biu vizibil (vh)"],"Viewport width (vw)":["L\u0103\u021bime spa\u021biu vizibil (vh)"],"Relative to root font size (rem)":["\u00cen compara\u021bie cu dimensiunea fontului din r\u0103d\u0103cin\u0103 (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["\u00cen compara\u021bie cu dimensiunea fontului p\u0103rinte (em)"],"Pixels (px)":["Pixeli (px)"],"Percentage (%)":["Procent (%)"],"Button width":["L\u0103\u021bime buton"],"Width settings":["Set\u0103ri l\u0103\u021bime"],"Displays a list of posts as a result of a query.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 de articole \u00een urma unei interog\u0103ri."],"Title, Date, & Excerpt":["Titlu, dat\u0103 \u0219i rezumat"],"Title & Excerpt":["Titlu \u0219i rezumat"],"Sticky posts":["Articole reprezentative"],"Only":["Numai"],"Exclude":["Exclude"],"Include":["Include"],"Change content justification":["Modific\u0103 alinierea con\u021binutului"],"Justify content right":["Aliniaz\u0103 con\u021binutul \u00een dreapta"],"Justify content center":["Aliniaz\u0103 con\u021binutul la centru"],"Justify content left":["Aliniaz\u0103 con\u021binutul \u00een st\u00e2nga"],"Items per Page":["Elemente per pagin\u0103"],"List of template parts":["List\u0103 cu p\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"Displays and allows editing the name of the site. The site title usually appears in the browser title bar, in search results, and more. Also available in Settings > General.":["Afi\u0219eaz\u0103 \u0219i permite editarea numelui sitului. De obicei, titlul sitului apare \u00een bara cu titluri ale navigatoarelor, \u00een rezultatele de c\u0103utare \u0219i multe altele. Titlul este disponibil \u0219i \u00een Set\u0103ri > Generale."],"In a few words, what this site is about.":["Explic\u0103 \u00een c\u00e2teva cuvinte ce face situl t\u0103u."],"Add tracks":["Adaug\u0103 fi\u0219iere muzicale"],"Remove track":["\u00cenl\u0103tur\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"English":["Englez\u0103"],"Kind":["Gen"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Etichet\u0103 pentru limb\u0103 (en, fr etc.)"],"Source language":["Limb\u0103 surs\u0103"],"Title of track":["Titlul fi\u0219ierului muzical"],"Label":["Etichet\u0103"],"Edit track":["Editeaz\u0103 fi\u0219ierul muzical"],"Text tracks":["Fi\u0219iere muzicale cu text"],"Edit %s":["Editeaz\u0103 %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["Fi\u0219ierele muzicale pot fi subtitr\u0103ri, texte asociate, capitole sau descrieri. Ele te ajut\u0103 s\u0103-\u021bi faci con\u021binutul mai accesibil pentru o sfer\u0103 mai mare de utilizatori."],"Chapters":["Capitole"],"Descriptions":["Descrieri"],"Captions":["Texte asociate"],"Subtitles":["Subtitr\u0103ri"],"Repeated background":["Fundal repetat"],"One column":["O coloan\u0103"],"100":["100"],"Make title a link":["F\u0103 din titlu o leg\u0103tur\u0103"],"Open links in new tab":["Deschide leg\u0103turile \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"Read more link text":["Text pentru leg\u0103tura Cite\u0219te mai mult"],"A collection of blocks that allow visitors to get around your site.":["O colec\u021bie de blocuri care permite vizitatorilor s\u0103 navigheze pe situl t\u0103u."],"Tags":["Etichete"],"Choose another":["Alege altul"],"Percentage Width":["L\u0103\u021bime (procent)"],"Display Settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"Use button with icon":["Folose\u0219te butonul cu icon"],"Button Inside":["Buton \u00een interior"],"Button Outside":["Buton \u00een exterior"],"No Button":["Niciun buton"],"Change button position":["Schimb\u0103 pozi\u021bia butonului"],"Toggle search label":["Comut\u0103 eticheta de c\u0103utare"],"Link title":["Titlu leg\u0103tur\u0103"],"Post Hierarchical Terms block: post not found.":["Bloc Termeni ierarhici \u00een articol: articol neg\u0103sit."],"Term items not found.":["Elemente de termen neg\u0103site."],"Post Hierarchical Terms":["Termeni ierarhici \u00een articol"],"Post Categories":["Categorii articol"],"Display a post's featured image.":["Afi\u0219eaz\u0103 imaginea reprezentativ\u0103 a unui articol."],"Display a post's comments form.":["Afi\u0219eaz\u0103 formularul de comentarii al unui articol."],"Display a post's comments count.":["Afi\u0219eaz\u0103 num\u0103rul de comentarii la un articol."],"Display a post's comments.":["Afi\u0219eaz\u0103 comentariile la un articol."],"Post Comment Date":["Dat\u0103 comentariu la articol"],"Post Comment Content":["Con\u021binut comentariu la articol"],"Anonymous":["Anonim"],"Post Comment Author":["Autor comentariu la articol"],"Post Comment":["Comentariu la articol"],"read more":["cite\u0219te mai mult"],"Add link to featured image":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la imaginea reprezentativ\u0103"],"A link to a tag.":["O leg\u0103tur\u0103 la o etichet\u0103."],"Tag Link":["Leg\u0103tur\u0103 la etichet\u0103"],"A link to a category.":["O leg\u0103tur\u0103 la o categorie."],"Category Link":["Leg\u0103tur\u0103 la categorie"],"A link to a page.":["O leg\u0103tur\u0103 la o pagin\u0103."],"Page Link":["Leg\u0103tur\u0103 la pagin\u0103"],"A link to a post.":["O leg\u0103tur\u0103 la un articol."],"Post Link":["Leg\u0103tur\u0103 la articol"],"A link to a URL.":["O leg\u0103tur\u0103 la un URL."],"Create post: <mark>%s<\/mark>":["Creeaz\u0103 articolul: <mark>%s<\/mark>"],"picture":["poz\u0103"],"Post tags block: No post found for this block.":["Bloc etichete articol: nu am g\u0103sit niciun articol pentru acest bloc."],"Post tags block: Tags are not available for this post type.":["Bloc etichete articol: nu sunt disponibile etichete pentru acest tip de articol."],"Find out more":["Afl\u0103 mai mult"],"Display a post's tags.":["Afi\u0219eaz\u0103 etichetele articolului."],"Post excerpt block: no post found.":["Bloc Rezumat articol: niciun articol g\u0103sit."],"Display a post's excerpt.":["Afi\u0219eaz\u0103 un rezumat al articolului."],"No post excerpt found":["Nu am g\u0103sit niciun rezumat articol"],"Add the date of this post.":["Adaug\u0103 data acestui articol."],"Post Comments Form block: comments to this post are not allowed.":["Bloc Formular de comentarii la articole: nu sunt permise comentarii la acest articol."],"Post Comments Form block: comments are not enabled for this post type.":["Bloc Formular de comentarii la articole: comentariile nu sunt activate pentru acest tip de articol."],"Post Comments Count block: post not found.":["Bloc Formular de comentarii la articole: articol neg\u0103sit."],"Post comments block: no post found.":["Bloc Comentarii la articol: niciun articol g\u0103sit."],"Add the author of this post.":["Adaug\u0103 autorul acestui articol."],"Add the title of your post.":["Adaug\u0103 titlul articolului."],"Insert column after":["Insereaz\u0103 coloan\u0103 dup\u0103"],"Insert column before":["Insereaz\u0103 coloan\u0103 \u00eenainte"],"Insert row after":["Insereaz\u0103 r\u00e2nd dup\u0103"],"Insert row before":["Insereaz\u0103 r\u00e2nd deasupra"],"Combine blocks into a group.":["Combin\u0103 blocurile \u00eentr-un grup."],"Description":["Descriere"],"Contact us":["Contacteaz\u0103-ne"],"New template part":["Parte de \u0219ablon nou\u0103"],"Create a new template part or pick an existing one from the list.":["Creeaz\u0103 o parte de \u0219ablon nou\u0103 sau alege una existent\u0103 din list\u0103."],"Site Tagline":["Slogan sit"],"Upload an image, or pick one from your media library, to be your site logo":["\u00cencarc\u0103 o imagine sau alege una din biblioteca media \u0219i folose\u0219te-o ca logo pentru sit."],"Delete Site Logo":["\u0218terge logo sit"],"Show a site logo":["Arat\u0103 un logo pentru sit"],"Site Logo":["Logo sit"],"Image width":["L\u0103\u021bime imagine"],"Site Logo Settings":["Set\u0103ri logo sit"],"Author":["Autor"],"Choose existing":["Alege una existent\u0103"],"Create empty Navigation":["Creeaz\u0103 o navigare goal\u0103"],"Include all existing pages here, or add an empty Navigation block.":["Include aici toate paginile existente sau adaug\u0103 un bloc Navigare gol."],"Use an existing menu here, or add an empty Navigation block.":["Folose\u0219te aici un meniu existent sau adaug\u0103 un bloc Navigare gol."],"Use an existing menu here, include all top-level pages, or add an empty Navigation block.":["Folose\u0219te aici un meniu existent, include toate paginile de nivel superior sau adaug\u0103 un bloc Navigare gol."],"Edit gallery image":["Editeaz\u0103 imaginea din galerie"],"Upload external image":["\u00cencarc\u0103 o imagine extern\u0103"],"Image uploaded.":["Imagine \u00eenc\u0103rcat\u0103."],"Could not edit image. %s":["Nu am putut edita imaginea. %s"],"Original":["Original\u0103"],"Button Only":["Numai buton"],"Name":["Nume"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Partea de \u0219ablon \u201e%s\u201d a fost inserat\u0103."],"Display author name":["Afi\u0219eaz\u0103 numele autorului"],"Create an empty navigation.":["Creeaz\u0103 o navigare goal\u0103."],"Opacity":["Opacitate"],"Color Settings":["Set\u0103ri culoare"],"Crop":["Decupeaz\u0103"],"Rotate":["Rote\u0219te"],"Zoom":["M\u0103re\u0219te"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"10:16":["10:16"],"Portrait":["Portret"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"16:10":["16:10"],"Landscape":["Peisaj"],"Aspect Ratio":["Raport aspect"],"by %s":["de %s"],"template part":["parte de \u0219ablon","p\u0103r\u021bi de \u0219ablon","de p\u0103r\u021bi de \u0219ablon"],"This is a placeholder for post content.":["Acesta este un substituent pentru articolul curent."],"No pages to paginate.":["Nu exist\u0103 pagini pentru pagina\u021bie."],"Query Pagination":["Pagina\u021bie interog\u0103ri"],"Query Loop":["Bucl\u0103 interog\u0103ri"],"Offset":["Distan\u021bare"],"Number of Pages":["Num\u0103r de pagini"],"Query":["Interogare"],"Change content position":["Schimb\u0103 pozi\u021bia con\u021binutului"],"Write byline \u2026":["Scrie informa\u021bii despre autor..."],"Show bio":["Arat\u0103 biografia"],"Avatar size":["Dimensiune avatar"],"Show avatar":["Arat\u0103 avatarul"],"Author Settings":["Set\u0103ri autor"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Acest num\u0103r de coloane dep\u0103\u0219e\u0219te num\u0103rul recomandat \u0219i poate provoca o nefun\u021bionare din punct de vedere vizual."],"Browser default":["Navigator implicit"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Links shown in a column.":["Leg\u0103turi afi\u0219ate \u00eentr-o coloan\u0103."],"Navigation (vertical)":["Navigare (vertical\u0103)"],"Links shown in a row.":["Leg\u0103turi afi\u0219ate \u00eentr-un r\u00e2nd."],"Navigation (horizontal)":["Navigare (orizontal\u0103)"],"Minimum height of cover":["\u00cen\u0103l\u021bime minim\u0103 pentru copert\u0103"],"Post Comments":["Comentarii la articol"],"No comments.":["Niciun comentariu."],"Contact":["Contact"],"About":["Despre"],"Home":["Prima pagin\u0103"],"25 \/ 50 \/ 25":["25\/50\/25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33\/33\/33"],"70 \/ 30":["70\/30"],"30 \/ 70":["30\/70"],"50 \/ 50":["50\/50"],"Post Type":["Tip de articol"],"Link to %s":["Leg\u0103tur\u0103 la %s"],"Create page: <mark>%s<\/mark>":["Creeaz\u0103 pagina: <mark>%s<\/mark>"],"Post Tags":["Etichete articol"],"No tags.":["Nicio etichet\u0103."],"Post Featured Image":["Imagine reprezentativ\u0103 articol"],"Read more\u2026":["Cite\u0219te mai mult..."],"Show link on new line":["Arat\u0103 leg\u0103tura pe o linie nou\u0103"],"Max words":["Num\u0103r maxim de cuvinte"],"Post Excerpt Settings":["Set\u0103ri rezumat articol"],"Date Format":["Format dat\u0103"],"Format settings":["Set\u0103ri format"],"Change Date":["Schimb\u0103 data"],"Post Comments Form":["Formular de comentarii la articole"],"Post Comments Count":["Num\u0103r de comentarii la articol"],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Afi\u0219eaz\u0103 un icon care se leag\u0103 la un profil sau un sit web din media social\u0103."],"Social Icon":["Icon social"],"block keywords\u0004links":["leg\u0103turi"],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Afi\u0219eaz\u0103 iconuri care se leag\u0103 la profilurile sau siturile tale web din media social\u0103."],"Social Icons":["Iconuri sociale"],"Select poster image":["Selecteaz\u0103 imaginea pentru poster"],"Image alignment":["Aliniere imagine"],"Display featured image":["Afi\u0219eaz\u0103 imaginea reprezentativ\u0103"],"Featured image settings":["Set\u0103ri imagine reprezentativ\u0103"],"Post content":["Con\u021binut articol"],"Show submenu indicator icons":["Arat\u0103 iconurile pentru indicatorii de sub-meniu"],"Background color":["Culoare fundal"],"Media file":["Fi\u0219ier media"],"Text color":["Culoare text"],"Change heading level":["Schimb\u0103 nivelul subtitlului"],"Embed a TikTok video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TikTok."],"survey":["sondaj"],"social":["social"],"Loading\u2026":["\u00cencarc..."],"Display settings":["Set\u0103ri afi\u0219are"],"Post Excerpt":["Rezumat articol"],"Post Date":["Dat\u0103 articol"],"No Date":["Nicio dat\u0103"],"Post Author":["Autor articol"],"Footer label":["Etichet\u0103 subsol"],"Header label":["Etichet\u0103 antet"],"Unsupported":["Neacceptat"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Descrierea va fi afi\u0219at\u0103 \u00een meniu dac\u0103 tema actual\u0103 o suport\u0103."],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Gol."],"Empty":["Gol"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Descrie leg\u0103tura pe scurt pentru a ajuta utilizatorii din ecranul Cititor."],"Link label":["Etichet\u0103 leg\u0103tur\u0103"],"%s label":["Etichet\u0103 %s"],"poem":["poem"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nFereastr\u0103, foarte mic\u0103 \u00een dep\u0103rtare, luminat\u0103.\n\u00cen jurul ei este un ecran aproape complet negru. Acum, pe m\u0103sur\u0103 ce camera se deplaseaz\u0103 \u00eencet spre fereastr\u0103, care seam\u0103n\u0103 un timbru po\u0219tal \u00eencadrat, apar alte forme;"],"Full post":["Articol \u00eentreg"],"Show:":["Arat\u0103:"],"Create from all top-level pages":["Creeaz\u0103 din toate paginile de nivel superior"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["\u00cendeamn\u0103 vizitatorii s\u0103 ac\u021bioneze cu ajutorul unui grup de leg\u0103turi de tipul buton."],"Buttons":["Butoane"],"Image size":["Dimensiune imagine"],"Next":["Urm\u0103tor"],"Previous":["Anterior"],"Open Media Library":["Deschide biblioteca Media"],"Replace":["\u00cenlocuie\u0219te"],"Justify items right":["Aliniaz\u0103 elementele \u00een dreapta"],"Justify items center":["Aliniaz\u0103 elementele pe centru"],"Justify items left":["Aliniaz\u0103 elementele \u00een st\u00e2nga"],"Change items justification":["Modific\u0103 alinierea elementelor"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u201ebloc\u201d este termenul abstract folosit\n\/\/ pentru a descrie unit\u0103\u021bile de markup care,\n\/\/ atunci c\u00e2nd sunt redactate \u00eempreun\u0103, formeaz\u0103\n\/\/ con\u021binutul sau aranjamentul unei pagini.\nregisterBlockType( name, settings );"],"ADD MEDIA":["ADAUG\u0102 MEDIA"],"Post Title":["Titlu articol"],"Add submenu":["Adaug\u0103 sub-meniu"],"Add link\u2026":["Adaug\u0103 leg\u0103tur\u0103..."],"recording":["\u00eenregistrare"],"podcast":["podcast"],"sound":["sunet"],"Template Part":["Parte din \u0219ablon"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Oare ce f\u0103cea, marele zeu Pan,\n\t\u00centre trestii, \u00een josul r\u00e2ului?\nR\u0103sp\u00e2ndea ruin\u0103 \u0219i \u00eempr\u0103\u0219tia exil,\nV\u00e2slea \u0219i stropea cu copitele-i de \u021bap\n\u0218i strivea nuferii aurii care pluteau\n    Cu libelulele pe r\u00e2u."],"Navigation":["Navigare"],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Not\u0103: multe dispozitive \u0219i navigatoare nu afi\u0219eaz\u0103 acest text.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Descrie rolul acestei imagini \u00een pagin\u0103."],"Site Title":["Titlu sit"],"December 6, 2018":["6 decembrie 2018"],"February 21, 2019":["21 februarie 2019"],"May 7, 2019":["7 mai 2019"],"Release Date":["Data lans\u0103rii"],"Jazz Musician":["Muzicieni de jazz"],"Version":["Versiune"],"Six.":["\u0218ase."],"Five.":["Cinci."],"Four.":["Patru."],"Three.":["Trei."],"Two.":["Dou\u0103."],"One.":["Unu."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unul dintre cele mai grele lucruri de \u00eenf\u0103ptuit \u00een tehnologie este s\u0103 te distrugi singur."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["Pitulicea<br>\u00ee\u0219i chivernise\u0219te traiul<br>\u00een lini\u0219te."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Bine ai venit \u00een lumea minunat\u0103 a blocurilor..."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulare prin z\u0103pad\u0103<\/strong>"],"Dimensions":["Dimensiuni"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Call to Action":["Apel la ac\u021biune"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Cit\u00e2nd pe al\u021bii, ne cit\u0103m pe noi \u00een\u0219ine."],"cite":["citeaz\u0103"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Mont Blanc apare - \u00eentotdeauna, \u00eenz\u0103pezit \u0219i senin."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["\u00centr-un sat din La Mancha, numele s\u0103u nu \u00eel mai \u021bin minte, au tr\u0103it, nu demult, unul dintre acei domni care \u021binea o lance \u00een suportul ei, un scutier b\u0103tr\u00e2n, o gloab\u0103 slab\u0103 \u0219i un ogar de curse."],"Enter address":["Introdu adresa"],"Pill Shape":["Form\u0103 de pastil\u0103"],"Logos Only":["Numai logouri"],"Open block navigator":["Deschide navigarea \u00een blocuri"],"Attachment page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Fill":["Completeaz\u0103"],"Link rel":["Leg\u0103tur\u0103 rel"],"Border radius":["Rotunjire chenar"],"Write gallery caption\u2026":["Scrie textul asociat pentru galerie..."],"Reverse list numbering":["Inverseaz\u0103 numerotarea listei"],"Start value":["Valoare de pornire"],"Ordered list settings":["Set\u0103ri list\u0103 ordonat\u0103"],"Clear Media":["\u0218terge media"],"Change column alignment":["Modific\u0103 alinierea coloanei"],"Align column right":["Aliniaz\u0103 coloana la dreapta"],"Align column center":["Aliniaz\u0103 coloana la centru"],"Align column left":["Aliniaz\u0103 coloana la st\u00e2nga"],"Color":["Culoare"],"Custom":["Personalizat"],"Upload a media file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier \u00een media sau alege unul din biblioteca media."],"Add a page, link, or another item to your navigation.":["Adaug\u0103 o pagin\u0103, o leg\u0103tur\u0103 sau un alt element \u00een navigare."],"Title attribute":["Atribut titlu"],"description":["descriere"],"Open in new tab":["Deschide \u00eentr-o fil\u0103 nou\u0103"],"links":["leg\u0103turi"],"navigation":["navigare"],"menu":["meniu"],"Upload a file or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier sau alege unul din biblioteca media."],"Learn more about embeds":["Afl\u0103 mai multe despre \u00eenglob\u0103ri"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Plaseaz\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la con\u021binutul pe care vrei s\u0103-l afi\u0219ezi pe situl t\u0103u."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["\u00cencarc\u0103 un fi\u0219ier imagine sau video sau alege unul din biblioteca media."],"Three columns; wide center column":["Trei coloane; coloana din mijloc mai mare"],"Three columns; equal split":["Trei coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Dou\u0103 coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite: dou\u0103 treimi, o treime"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Dou\u0103 coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite: o treime, dou\u0103 treimi"],"Two columns; equal split":["Dou\u0103 coloane; \u00eemp\u0103r\u021bite egal"],"Create Table":["Creeaz\u0103 tabelul "],"Insert a table for sharing data.":["Insereaz\u0103 un tabel pentru partajarea datelor."],"Move image forward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenainte"],"Move image backward":["Mut\u0103 imaginea \u00eenapoi"],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Not\u0103: redarea automat\u0103 a videourilor poate provoca probleme de utilizabilitate pentru unii vizitatori."],"Footer section":["Sec\u021biune subsol"],"Header section":["Sec\u021biune antet"],"Sorting and filtering":["Sortare \u0219i filtrare"],"Post meta settings":["Set\u0103ri metadate articol"],"Post Content":["Con\u021binut articol"],"Post content settings":["Set\u0103ri con\u021binut articol"],"Column settings":["Set\u0103ri coloan\u0103"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Not\u0103: redarea automat\u0103 a fi\u0219ierelor audio poate provoca probleme de utilizabilitate pentru unii vizitatori."],"There is no poster image currently selected":["Nu este selectat\u0103 nicio imagine poster \u00een prezent"],"The current poster image url is %s":["URL-ul actual al imaginii poster este %s"],"section":["sec\u021biune"],"row":["r\u00e2nd"],"wrapper":["\u00eenvelitoare"],"container":["container"],"Group":["Grup"],"Crop image to fill entire column":["Decupeaz\u0103 imaginea pentru a umple \u00eentreaga coloan\u0103"],"Play inline":["Redare \u00een-linie"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["Las\u0103 gol dac\u0103 imaginea este doar decorativ\u0103."],"Describe the purpose of the image":["Descrie scopul imaginii"],"keyboard key\u0004Space":["Spa\u021biu"],"keyboard key\u0004Backspace":["\u00cenapoi"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Con\u021binutul \u00eenglobat de pe %s nu poate fi previzualizat \u00een editor."],"link":["leg\u0103tur\u0103"],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["\u00cendeamn\u0103 vizitatorii s\u0103 ac\u021bioneze cu o leg\u0103tur\u0103 de tipul buton."],"block style\u0004Default":["Implicit"],"A cloud of your most used tags.":["Un nor cu cele mai folosite etichete."],"Tag Cloud":["Nor de etichete"],"Taxonomy":["Taxonomie"],"Tag Cloud settings":["Set\u0103ri nor de etichete"],"- Select -":["- Selecteaz\u0103 -"],"Default":["Implicit"],"find":["g\u0103se\u0219te"],"Help visitors find your content.":["Ajut\u0103-\u021bi vizitatorii s\u0103-\u021bi g\u0103seasc\u0103 con\u021binutul."],"Search":["Caut\u0103"],"Add button text\u2026":["Adaug\u0103 text buton..."],"Button text":["Text buton"],"Optional placeholder\u2026":["Substituent op\u021bional..."],"Optional placeholder text":["Text substituent op\u021bional"],"Add label\u2026":["Adaug\u0103 etichet\u0103..."],"Label text":["Text etichet\u0103"],"feed":["flux"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Afi\u0219eaz\u0103 intr\u0103rile din toate fluxurile RSS sau Atom."],"RSS":["RSS"],"Max number of words in excerpt":["Num\u0103r maxim de cuvinte \u00een rezumat"],"Display excerpt":["Afi\u0219eaz\u0103 rezumatul"],"Display date":["Afi\u0219eaz\u0103 data"],"Display author":["Afi\u0219eaz\u0103 autorul"],"RSS settings":["Set\u0103ri RSS"],"Edit RSS URL":["Editeaz\u0103 URL-ul RSS"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["Con\u021binutul g\u0103sit \u00eenainte de acest bloc va fi ar\u0103tat \u00een rezumatul din pagina ta arhive."],"Hide the excerpt on the full content page":["Ascunde rezumatul pe pagina cu con\u021binut complet"],"The excerpt is visible.":["Rezumatul este vizibil."],"The excerpt is hidden.":["Rezumatul este ascuns."],"image %1$d of %2$d in gallery":["%1$d din %2$d imagini \u00een galerie"],"Sorry, this content could not be embedded.":["Regret, acest con\u021binut nu a putut fi \u00eenglobat."],"Embed Amazon Kindle content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Crowdsignal (fostul Polldaddy)."],"Focal point picker":["Selector punct de focalizare"],"archive":["arhiv\u0103"],"posts":["articole"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendar al articolelor de pe situl t\u0103u."],"Calendar":["Calendar"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Con\u021binut..."],"button label\u0004Convert to link":["Converte\u0219te \u00een leg\u0103tur\u0103"],"button label\u0004Try again":["\u00cencearc\u0103 din nou"],"This image has an empty alt attribute":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol."],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Aceast\u0103 imagine are atributul alt gol; numele fi\u0219ierului este %s"],"Start writing or type \/ to choose a block":["\u00cencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 \u201e\/\u201d pentru a alege un bloc"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc gol; \u00eencepe s\u0103 scrii sau tasteaz\u0103 slash pentru a alege un bloc"],"Paragraph block":["Bloc paragraf"],"Page Break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"Stack on mobile":["Rearanjeaz\u0103 pentru mobil"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Trage imagini, \u00eencarc\u0103 unele noi sau selecteaz\u0103 fi\u0219iere din biblioteca ta."],"button label\u0004Download":["Descarc\u0103"],"button label\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"block title\u0004Embed":["\u00cenglobeaz\u0103"],"block title\u0004Classic":["Clasic"],"block style\u0004Large":["Mare"],"block style\u0004Rounded":["Rotunjit"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video din biblioteca media sau \u00eencarc\u0103 unul nou."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Insereaz\u0103 o poezie. Folose\u0219te formatele speciale de spa\u021biere. Sau citeaz\u0103 versurile c\u00e2ntecului."],"Add white space between blocks and customize its height.":["Adaug\u0103 spa\u021biu gol \u00eentre blocuri \u0219i le personalizeaz\u0103 \u00een\u0103l\u021bimea."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Insereaz\u0103 elemente personalizate suplimentare cu un scurtcod WordPress."],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Separ\u0103 ideile sau sec\u021biunile cu un separator orizontal."],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Accentueaz\u0103 vizual textul citat. \u201eCit\u00e2nd pe al\u021bii, ne cit\u0103m pe noi \u00een\u0219ine.\u201d \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Accentueaz\u0103 vizual un citat din textul t\u0103u."],"Start with the building block of all narrative.":["\u00cencepe cu blocul pentru construirea \u00eentregii nara\u021biuni."],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separ\u0103-\u021bi con\u021binutul \u00eentr-o experien\u021b\u0103 pe mai multe pagini."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Seteaz\u0103 media \u0219i cuvintele adiacente media pentru un aranjament mai bogat."],"Media & Text settings":["Set\u0103ri media \u0219i text"],"Create a bulleted or numbered list.":["Creeaz\u0103 o list\u0103 cu buline sau numerotat\u0103."],"Display a list of your most recent comments.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu cele mai recente comentarii."],"Insert an image to make a visual statement.":["Insereaz\u0103 o imagine pentru a avea o expunere vizual\u0103."],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Adaug\u0103 cod HTML personalizat \u0219i previzualizeaz\u0103-l pe m\u0103sur\u0103 ce editezi."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introdu sec\u021biuni noi \u0219i organizeaz\u0103 con\u021binutul pentru a ajuta vizitatorii (\u0219i motoarele de c\u0103utare) s\u0103 \u00een\u021beleag\u0103 structura con\u021binutului t\u0103u."],"Display multiple images in a rich gallery.":["Afi\u0219eaz\u0103 mai multe imagini \u00eentr-o galerie bogat\u0103."],"Add a link to a downloadable file.":["Adaug\u0103 o leg\u0103tur\u0103 la un fi\u0219ier ce poate fi desc\u0103rcat."],"Resize for smaller devices":["Redimensioneaz\u0103 pentru dispozitive mai mici"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare ar putea s\u0103 nu-\u0219i p\u0103streze raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aceast\u0103 \u00eenglobare \u00ee\u0219i va p\u0103stra raportul de aspect c\u00e2nd navigatorul este redimensionat."],"Embed an Animoto video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Vimeo."],"Embed Flickr content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Flickr."],"Embed Spotify content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol WordPress."],"Embed an Instagram post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Instagram."],"Embed a Facebook post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["\u00cenglobeaz\u0103 un articol Tumblr."],"Embed a TED video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video TED."],"Embed Speaker Deck content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video YouTube."],"Embed SmugMug content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Slideshare."],"Embed Scribd content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Scribd."],"Embed Screencast content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["\u00cenglobeaz\u0103 un fir Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Mixcloud."],"Embed a tweet.":["\u00cenglobeaz\u0103 un twit."],"Embed Meetup.com content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Issuu."],"Embed Imgur content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["\u00cenglobeaz\u0103 un video Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["\u00cenglobeaz\u0103 con\u021binut Cloudup."],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Adaug\u0103 o imagine sau un video cu o suprapunere de text \u2014 excelent\u0103 pentru anteturi."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Afi\u0219eaz\u0103 fragmente de cod care respect\u0103 spa\u021bierea \u0219i filele."],"Use the classic WordPress editor.":["Folose\u0219te editorul clasic WordPress."],"Display a list of all categories.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu toate categoriile."],"Embed a simple audio player.":["\u00cenglobeaz\u0103 un player audio simplu."],"editor button\u0004Left to right":["De la st\u00e2nga la dreapta"],"Block Navigator":["Navigare \u00een blocuri"],"Stripes":["Dungi"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru acest bloc."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi l\u0103sa acest bloc intact sau \u00eel po\u021bi \u00eenl\u0103tura complet."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Situl t\u0103u nu include suport pentru blocul \u201e%s\u201d. Po\u021bi l\u0103sa acest bloc intact, \u00eei po\u021bi converti con\u021binutul \u00eentr-un bloc HTML personalizat sau \u00eel po\u021bi \u00eenl\u0103tura complet."],"Media area":["Zon\u0103 media"],"Media & Text":["Media \u0219i text"],"Show media on right":["Arat\u0103 media \u00een dreapta"],"Show media on left":["Arat\u0103 media \u00een st\u00e2nga"],"Cover":["Copert\u0103"],"Border settings":["Set\u0103ri chenar"],"Huge":["Foarte mare"],"Normal":["Normal"],"Solid color":["Culoare dens\u0103"],"Main color":["Culoare principal\u0103"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Scrie HTML\u2026"],"Media settings":["Set\u0103ri media"],"Overlay":["Suprapune"],"Poster image":["Imagine poster"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Acest bloc este \u00eenvechit. Te rog folose\u0219te \u00een schimb blocul Coloane."],"Text Columns (deprecated)":["Coloane text (\u00eenvechit)"],"Create":["Creeaz\u0103"],"Row count":["Num\u0103r de r\u00e2nduri"],"Column count":["Num\u0103r de coloane"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Acest bloc este \u00eenvechit. Te rog folose\u0219te \u00een schimb blocul Paragraf."],"Subheading (deprecated)":["Subtitlu (\u00eenvechit)"],"blockquote":["citat"],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Creeaz\u0103 \u0219i salveaz\u0103 con\u021binutul pentru a-l reutiliza pe sit. Actualizeaz\u0103 blocul \u0219i modific\u0103rile se aplic\u0103 oriunde este utilizat."],"movie":["film"],"Code is Poetry":["Codul este poezie"],"block name\u0004More":["Mai multe"],"Alt text (alternative text)":["Text alternativ (alt text)"],"Reusable Block":["Bloc reutilizabil"],"Small":["Mic"],"Keep as HTML":["P\u0103streaz\u0103 ca HTML"],"Edit URL":["Editeaz\u0103 URL-ul"],"Color settings":["Set\u0103ri culoare"],"Muted":["F\u0103r\u0103 sunet"],"Video settings":["Set\u0103ri video"],"recent comments":["comentarii recente"],"Latest Comments":["Ultimele comentarii"],"Display avatar":["Afi\u0219eaz\u0103 avatarul"],"Latest comments settings":["Set\u0103ri ultimele comentarii"],"Number of comments":["Num\u0103r de comentarii"],"Auto":["Automat"],"Preload":["Pre-\u00eenc\u0103rcare"],"Audio settings":["Set\u0103ri audio"],"Display a monthly archive of your posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o arhiv\u0103 lunar\u0103 a articolelor tale."],"Archives settings":["Set\u0103ri arhive"],"Archives":["Arhive"],"Dots":["Puncte"],"Wide Line":["Linie lat\u0103"],"Large":["Mare"],"Show download button":["Arat\u0103 butonul de desc\u0103rcare"],"Download button settings":["Set\u0103ri buton de desc\u0103rcare"],"Link to":["Leg\u0103tur\u0103 la"],"Text link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103 text"],"download":["descarc\u0103"],"pdf":["PDF"],"document":["document"],"Copy URL":["Copiaz\u0103 URL-ul"],"Write file name\u2026":["Scrie numele fi\u0219ierului..."],"File":["Fi\u0219ier"],"A single column within a columns block.":["O singur\u0103 coloan\u0103 \u00eentr-un bloc de coloane."],"Column":["Coloan\u0103"],"Square":["P\u0103trat"],"Outline":["Contur"],"Loop":["Bucl\u0103"],"Autoplay":["Redare automat\u0103"],"Playback controls":["Comenzi redare"],"Replace image":["\u00cenlocuie\u0219te imaginea"],"Remove image":["\u00cenl\u0103tur\u0103 imaginea"],"Enter URL here\u2026":["Introdu URL-ul aici..."],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Insereaz\u0103 un tabel \u2014 perfect pentru partajarea diagramelor \u0219i datelor."],"Fixed width table cells":["Celule de tabel cu l\u0103\u021bime fix\u0103"],"Table settings":["Set\u0103ri tabel"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Adaug\u0103 text care respect\u0103 spa\u021bierea \u0219i filele \u0219i permite, de asemenea, designul."],"Display a list of your most recent posts.":["Afi\u0219eaz\u0103 o list\u0103 cu cele mai recente articole."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Adaug\u0103 un bloc care afi\u0219eaz\u0103 con\u021binut extras de pe alte situri, cum ar fi Twitter, Instagram sau YouTube."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Adaug\u0103 un bloc care afi\u0219eaz\u0103 con\u021binut pe mai multe coloane, apoi adaug\u0103 blocurile de con\u021binut dorite."],"No results found.":["Niciun rezultat g\u0103sit."],"Height in pixels":["\u00cen\u0103l\u021bimea \u00een pixeli"],"Spacer settings":["Set\u0103ri distan\u021bier"],"Spacer":["Distan\u021bier"],"Toggle to show a large initial letter.":["Comut\u0103 pentru a ar\u0103ta o liter\u0103 ini\u021bial\u0103 mare."],"Showing large initial letter.":["Arat\u0103 litera ini\u021bial\u0103 mare."],"Name:":["Nume:"],"Link settings":["Set\u0103ri leg\u0103tur\u0103"],"Unlink":["Anuleaz\u0103 leg\u0103tura"],"Page break":["Sf\u00e2r\u0219it de pagin\u0103"],"pagination":["pagina\u021bie"],"next page":["pagina urm\u0103toare"],"Width":["L\u0103\u021bime"],"Thumbnails are not cropped.":["Miniaturile nu sunt decupate."],"Thumbnails are cropped to align.":["Miniaturile sunt decupate pentru aliniere."],"Block updated.":["Bloc actualizat."],"Featured image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Convert to blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri"],"Convert to regular blocks":["Converte\u0219te \u00een blocuri normale"],"Remove":["\u00cenl\u0103tur\u0103"],"Copied!":["Copiat!"],"Featured Image":["Imagine reprezentativ\u0103"],"Settings":["Set\u0103ri"],"(no title)":["(f\u0103r\u0103 titlu)"],"URL":["URL"],"Close":["\u00cenchide"],"Link":["Leg\u0103tur\u0103"],"Number of items":["Num\u0103r de elemente"],"Select":["Selecteaz\u0103"],"Video":["Video"],"Write\u2026":["Scrie..."],"poetry":["poezie"],"Verse":["Vers"],"New Column":["Coloan\u0103 nou\u0103"],"Delete column":["\u0218terge coloana"],"Delete row":["\u0218terge r\u00e2ndul"],"Edit table":["Editeaz\u0103 tabelul"],"Table":["Tabel"],"Write subheading\u2026":["Scrie subtitlul..."],"Write shortcode here\u2026":["Scrie scurtcodul aici..."],"Shortcode":["Scurtcod"],"divider":["desp\u0103r\u021bitor"],"horizontal-line":["linie orizontal\u0103"],"Separator":["Separator"],"Quote":["Citat"],"Write citation\u2026":["Scrie citarea..."],"Write quote\u2026":["Scrie citatul..."],"Pullquote":["Citare concis\u0103"],"Write preformatted text\u2026":["Scrie text pre-formatat..."],"Preformatted":["Preformatat"],"text":["text"],"Paragraph":["Paragraf"],"Drop cap":["Letrin\u0103"],"Text settings":["Set\u0103ri text"],"Read more":["Cite\u0219te mai mult"],"Write list\u2026":["Scrie lista..."],"numbered list":["list\u0103 numerotat\u0103"],"ordered list":["list\u0103 ordonat\u0103"],"bullet list":["list\u0103 cu buline"],"Indent list item":["Indenteaz\u0103 elementele din list\u0103"],"Outdent list item":["Elemente de list\u0103 f\u0103r\u0103 indentare"],"Convert to ordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 ordonat\u0103"],"Convert to unordered list":["Converte\u0219te \u00een list\u0103 neordonat\u0103"],"List":["List\u0103"],"recent posts":["articole recente"],"No posts found.":["Niciun articol g\u0103sit."],"Latest Posts":["Ultimele articole"],"Display post date":["Afi\u0219eaz\u0103 data articolului"],"Grid view":["Vizualizare ca gril\u0103"],"List view":["Vizualizare ca list\u0103"],"photo":["fotografie"],"Size":["Dimensiune"],"Image settings":["Set\u0103ri imagine"],"Image":["Imagine"],"Preview":["Previzualizeaz\u0103"],"embed":["\u00eenglobeaz\u0103"],"Custom HTML":["HTML personalizat"],"subtitle":["subtitlu"],"title":["titlu"],"Heading":["Subtitlu"],"Write heading\u2026":["Scrie subtitlul..."],"Heading %d":["Subtitlu %d"],"photos":["fotografii"],"images":["imagini"],"None":["Niciuna"],"Media File":["Fi\u0219ier Media"],"Attachment Page":["Pagin\u0103 ata\u0219ament"],"Crop images":["Decupeaz\u0103 imaginile"],"Gallery settings":["Set\u0103ri galerie"],"Gallery":["Galerie"],"Classic":["Clasic"],"video":["video"],"audio":["audio"],"music":["muzic\u0103"],"image":["imagine"],"blog":["blog"],"post":["articol"],"Embedded content from %s":["Con\u021binut \u00eenglobat din %s"],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdu URL-ul pentru a \u00eengloba aici..."],"%s URL":["URL %s"],"Embedding\u2026":["\u00cenglobez..."],"Write title\u2026":["Scrie titlul..."],"Fixed background":["Fundal fix"],"Edit image":["Editeaz\u0103 imaginea"],"Columns":["Coloane"],"Code":["Cod"],"Write code\u2026":["Scrie codul..."],"Categories":["Categorii"],"Show hierarchy":["Arat\u0103 ierarhia"],"Show post counts":["Arat\u0103 num\u0103rul de articole"],"Display as dropdown":["Afi\u0219eaz\u0103 ca list\u0103 derulant\u0103"],"Categories settings":["Set\u0103ri categorii"],"Add text\u2026":["Adaug\u0103 text..."],"Button":["Buton"],"Apply":["Aplic\u0103"],"Text Color":["Culoare text"],"Background Color":["Culoare fundal"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Blocul a fost \u0219ters sau este indisponibil."],"Cancel":["Anuleaz\u0103"],"Edit":["Editeaz\u0103"],"Write caption\u2026":["Scrie textul asociat..."],"Use URL":["Folose\u0219te URL-ul"],"Audio":["Audio"],"Upload":["\u00cencarc\u0103"],"Excerpt":["Rezumat"],"Metadata":["Metadate"],"Save":["Salveaz\u0103"],"(Untitled)":["(F\u0103r\u0103 titlu)"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}