{"translation-revision-date":"2020-12-08 09:49:17+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Add extra areas to the editor.":["D\u00fczenleyiciye ek alanlar ekleyin."],"Additional panels":["Ek paneller"],"Choose what displays in the panel.":["Panelde neler g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenece\u011fini se\u00e7in."],"Use theme styles":["Tema stillerini kullan"],"Make the editor look like your theme.":["D\u00fczenleyiciyi teman\u0131z gibi g\u00f6r\u00fcnt\u00fclenmesini sa\u011flay\u0131n."],"Display button labels":["D\u00fc\u011fme etiketlerini g\u00f6ster"],"Shows text instead of icons in toolbar.":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funda simge yerine metin g\u00f6ster."],"Highlights the current block and fades other content.":["Ge\u00e7erli blo\u011fu vurgular ve di\u011fer i\u00e7eri\u011fi solukla\u015ft\u0131r\u0131r."],"Reduce the interface":["Arabirimi indirge"],"Compacts options and outlines in the toolbar.":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundaki se\u00e7enekleri ve anahatlar\u0131 toparlar."],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Contain text cursor inside block":["Blo\u011fun i\u00e7inde metin imlecini bar\u0131nd\u0131r"],"Aids screen readers by stopping text caret from leaving blocks.":["Metin imlecinin bloklar\u0131n d\u0131\u015f\u0131na \u00e7\u0131kmas\u0131n\u0131 engelleyerek ekran okuyuculara yard\u0131mc\u0131 olur."],"Keyboard":["Tu\u015f tak\u0131m\u0131"],"Show most used blocks":["En \u00e7ok kullan\u0131lan bloklar\u0131 g\u00f6sterir"],"Places the most frequent blocks in the block library.":["En s\u0131k kullan\u0131lan bloklar\u0131 blok k\u00fct\u00fcphanesine ekler."],"Include pre-publish checklist":["Yay\u0131mlama \u00f6ncesi denetim listesini dahil et"],"Review settings such as categories and tags.":["Kategoriler ve etiketler gibi ayarlar\u0131 g\u00f6zden ge\u00e7ir."],"Preferences":["Tercihler"],"Drawer":["\u00c7ekmece"],"Show More Settings":["Daha fazla ayar g\u00f6ster"],"Hide More Settings":["Daha fazla ayarlar\u0131 gizle"],"Modes":["Modlar"],"Block library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesi"],"Site Icon":["Site simgesi"],"Open the block list view.":["Blok listesi g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fcn\u00fc a\u00e7\u0131n."],"%s (selected)":["%s (se\u00e7ildi)"],"Uncategorized":["Kategorilendirilmemi\u015f"],"Open save panel":["Kaydetme panelini a\u00e7"],"Block Library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesi"],"Content":["\u0130\u00e7erik"],"Header":["\u00dcst K\u0131s\u0131m"],"Toggle fullscreen mode.":["Tam ekran moduna ge\u00e7."],"Preview in new tab":["Yeni sekmede \u00f6nizle"],"Open document settings":["Belge ayarlar\u0131n\u0131 a\u00e7"],"Open block settings":["Blok ayarlar\u0131n\u0131 a\u00e7"],"Here's a detailed guide.":["\u0130\u015fte ayr\u0131nt\u0131l\u0131 bir rehber."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Blok d\u00fczenleyicide yeni misiniz? Kullan\u0131m\u0131 hakk\u0131nda daha fazla bilgi edinmek ister misiniz?"],"Learn how to use the block editor":["Blok d\u00fczenleyiciyi nas\u0131l kullanaca\u011f\u0131n\u0131z\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Help":["Yard\u0131m"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Kullanabilece\u011finiz t\u00fcm bloklar, blok k\u00fct\u00fcphanesinde yer al\u0131r. <InserterIconImage \/> simgesini g\u00f6rd\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcz her yerde bulabilirsiniz."],"Get to know the block library":["Blok k\u00fct\u00fcphanesini tan\u0131y\u0131n"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Her blok, renk, geni\u015flik ve hizalama gibi \u015feyleri de\u011fi\u015ftirmek i\u00e7in kendi kontrol setiyle birlikte gelir. Bunlar, bir blok se\u00e7ti\u011finizde otomatik olarak g\u00f6sterilir ve gizlenir."],"Make each block your own":["Her blo\u011fu kendiniz yap\u0131n"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["WordPress edit\u00f6r\u00fcnde, her paragraf, g\u00f6r\u00fcnt\u00fc veya video ayr\u0131 bir i\u00e7erik \"blo\u011fu\" olarak sunulur."],"Welcome to the block editor":["Blok d\u00fczenleyicisine ho\u015f geldiniz"],"Get started":["Ba\u015flay\u0131n"],"inserter":["ekleyici"],"Welcome Guide":["Kar\u015f\u0131lama K\u0131lavuzu"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Blok ekle"],"Editor footer":["D\u00fczenleyici alt k\u0131sm\u0131"],"All content copied.":["T\u00fcm i\u00e7erik kopyaland\u0131."],"Add":["Ekle"],"%d block is disabled.":["%d blok etkisizle\u015ftirildi.","%d blok etkisizle\u015ftirildi."],"Disable & Reload":["Etkisizle\u015ftir ve yeniden y\u00fckle"],"Enable & Reload":["Etkinle\u015ftir ve yeniden y\u00fckle"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Bu de\u011fi\u015fiklik i\u00e7in sayfan\u0131n yeniden y\u00fcklemesi gerekiyor. Yeniden y\u00fcklemeden \u00f6nce i\u00e7eri\u011finizin kaydedildi\u011finden emin olun."],"Display these keyboard shortcuts.":["Bu klavye k\u0131sayollar\u0131n\u0131 g\u00f6ster."],"Footer":["Alt k\u0131s\u0131m"],"Block Manager":["Blok y\u00f6neticisi"],"Read about permalinks":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131lar hakk\u0131nda okuyun"],"The last part of the URL.":["Adresin son par\u00e7as\u0131."],"URL Slug":["Adres k\u0131sa ismi"],"Fullscreen mode deactivated":["Tam ekran modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Fullscreen mode activated":["Tam ekran modu etkinle\u015ftirildi"],"Spotlight mode deactivated":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Spotlight mode activated":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu etkinle\u015ftirildi"],"Top toolbar deactivated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Top toolbar activated":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu etkinle\u015ftirildi"],"Back":["Geri"],"Feature activated":["\u00d6zellik etkinle\u015ftirildi"],"Feature deactivated":["\u00d6zellik devre d\u0131\u015f\u0131 b\u0131rak\u0131ld\u0131"],"Block (selected)":["Blok (se\u00e7ili)"],"Top toolbar":["\u00dcst ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fu"],"Permalink":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131"],"Document tools":["Belge ara\u00e7lar\u0131"],"Document and block tools":["Belge ve blok ara\u00e7lar\u0131"],"noun\u0004View":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclenme"],"General":["Genel"],"Work without distraction":["Dikkatiniz da\u011f\u0131lmadan \u00e7al\u0131\u015f\u0131n"],"Focus on one block at a time":["Bir seferde sadece bir blo\u011fa odaklan\u0131n"],"Access all block and document tools in a single place":["T\u00fcm blok ve belge ara\u00e7lar\u0131na tek bir yerden ula\u015f\u0131n"],"Options":["Se\u00e7enekler"],"(opens in a new tab)":["(yeni sekmede a\u00e7\u0131l\u0131r)"],"This block can only be used once.":["Bu blok sadece bir kez kullan\u0131labilir."],"Exit code editor":["Kod d\u00fczenleyiciden \u00e7\u0131k"],"Editing code":["Kod d\u00fczenleme"],"Forward-slash":["B\u00f6lme i\u015fareti"],"Manage all reusable blocks":["T\u00fcm tekrar kullan\u0131labilir bloklar\u0131 y\u00f6net"],"Fullscreen mode":["Tam ekran modu"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Yeni paragraf ekledikten sonra blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Spotlight mode":["Sahne \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131 modu"],"Block shortcuts":["Blok k\u0131sayollar\u0131"],"Selection shortcuts":["Se\u00e7im k\u0131sayollar\u0131"],"Switch between visual editor and code editor.":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici ve kod d\u00fczenleyici aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Navigate to the previous part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir \u00f6nceki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Navigate to the next part of the editor.":["D\u00fczenleyicinin bir sonraki b\u00f6l\u00fcm\u00fcne gidin."],"Show or hide the settings sidebar.":["Ayarlar kenar \u00e7ubu\u011funu g\u00f6ster veya gizle."],"Global shortcuts":["Genel k\u0131sayollar"],"Remove a link.":["Bir ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Convert the selected text into a link.":["Se\u00e7ili metni ba\u011flant\u0131ya d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr."],"Underline the selected text.":["Se\u00e7ilen metnin alt\u0131n\u0131 \u00e7iz."],"Make the selected text italic.":["Se\u00e7ilen metni e\u011fik yap."],"Make the selected text bold.":["Se\u00e7ilen metni kal\u0131n yap."],"Text formatting":["Metin bi\u00e7imlendirme"],"Keyboard shortcuts":["Klavye k\u0131sayollar\u0131"],"Editor publish":["D\u00fczenleyici yay\u0131n\u0131"],"Available block types":["Kullan\u0131labilir blok t\u00fcrleri"],"Open publish panel":["Yay\u0131mlama panelini a\u00e7"],"Pin to toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa tuttur"],"Unpin from toolbar":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundan kald\u0131r"],"Block settings closed":["Blok ayarlar\u0131 kapat\u0131ld\u0131"],"Close plugin":["Eklentiyi kapat"],"Editor settings":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"Code editor selected":["Kod d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Visual editor selected":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici se\u00e7ildi"],"Plugins":["Eklentiler"],"View post":["Yaz\u0131y\u0131 g\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Featured image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rsel"],"No blocks found.":["Blok bulunamad\u0131."],"Search for a block":["Blok ara"],"Transform into:":["D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr:"],"Remove":["Kald\u0131r"],"Find original":["Orijinali bul"],"Copy all content":["T\u00fcm i\u00e7eri\u011fi kopyala"],"Copied!":["Kopyaland\u0131!"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Art\u0131k d\u00fczenleyici blok ayarlar\u0131 kenar \u00e7ubu\u011funda ek ayarlar kullan\u0131labilir"],"Visibility":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"Status & visibility":["Durum ve g\u00f6r\u00fcn\u00fcrl\u00fck"],"Page attributes":["Sayfa nitelikleri"],"Block":["Blok"],"Document":["Belge"],"Document settings":["Belge ayarlar\u0131"],"Close settings":["Ayarlar\u0131 kapat"],"Editor content":["D\u00fczenleyici i\u00e7eri\u011fi"],"Tools":["Ara\u00e7lar"],"Editor":["D\u00fczenleyici"],"Code editor":["Kod d\u00fczenleyici"],"Visual editor":["G\u00f6rsel d\u00fczenleyici"],"Editor top bar":["D\u00fczenleyici \u00fcst \u00e7ubu\u011fu"],"Settings":["Ayarlar"],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131ks\u0131z)"],"Close":["Kapat"],"Select":["Se\u00e7"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Discussion":["Tart\u0131\u015fma"],"Custom fields":["\u00d6zel alanlar"],"Excerpt":["\u00d6zet"],"Publish":["Yay\u0131mla"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-post\/index.js"}}