{"translation-revision-date":"2020-10-16 08:57:58+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Show bio":["Amosar a biograf\u00eda"],"Show avatar":["Amosar o avatar"],"Avatar size":["Tama\u00f1o do avatar"],"Author Settings":["Axustes do autor"],"Write byline \u2026":["Escribir o nome do autor \u2026"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Este reconto de columnas supera a cantidade recomendada e pode causar unha rotura visual."],"Browser default":["Navegador por defecto"]," \u2026 ":[" \u2026 "],"Links shown in a row.":["Enlaces mostrados nunha fila."],"Navigation (vertical)":["Navegaci\u00f3n (vertical)"],"Minimum height of cover":["Altura m\u00ednima da cuberta"],"Navigation (horizontal)":["Navegaci\u00f3n (horizontal)"],"Links shown in a column.":["Enlaces mostrados nunha columna."],"Home":["Inicio"],"About":["Acerca de"],"Contact":["Contacto"],"70 \/ 30":["70 \/ 30"],"30 \/ 70":["30 \/ 70"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"No comments.":["Ning\u00fan comentario"],"Post Comments":["Comentarios da entrada"],"Post Type":["Tipo de contido"],"Link to %s":["Enlace a %s"],"Create page: <mark>%s<\/mark>":["Nova p\u00e1xina: <mark>%s<\/mark>"],"Post Tags":["Etiquetas de entrada"],"No tags.":["Sen etiquetas"],"Read more\u2026":["Ler m\u00e1is ..."],"Max words":["Palabras m\u00e1ximas"],"Date Format":["Formato de Data"],"block keywords\u0004links":["enlaces"],"Social Icon":["Icona social"],"Change Date":["Cambiar a data"],"Social Icons":["Iconas sociais"],"Format settings":["Axustes do formato"],"Post Comments Form":["Formulario de comentarios da entrada"],"Select poster image":["Elixir a imaxe de p\u00f3ster"],"Post Comments Count":["Reconto de comentarios da entrada"],"Post Featured Image":["Imaxe destacada da entrada"],"Post Excerpt Settings":["Axustes do extracto da entrada"],"Show link on new line":["Amosar o enlace nunha nova li\u00f1a"],"Display an icon linking to a social media profile or website.":["Mostra unha icona que enlaza a un perfil de medios sociais ou unha web."],"Display icons linking to your social media profiles or websites.":["Mostra iconas enlazando cos teus perf\u00eds de medios sociais ou webs."],"Media file":["Arquivo de medios"],"Post content":["Contido da entrada"],"Image alignment":["Ali\u00f1aci\u00f3n da imaxe"],"Background color":["Cor de fondo"],"Display featured image":["Amosar a imaxe destacada"],"Featured image settings":["Axustes da imaxe destacada"],"Show submenu indicator icons":["Amosar iconas indicadores de submen\u00fa"],"social":["social"],"survey":["enquisa"],"Text color":["Cor do texto"],"Change heading level":["Cambiar o nivel do encabezado"],"Embed a TikTok video.":["Incrusta un v\u00eddeo de TikTok."],"Loading\u2026":["Cargando\u2026"],"Display settings":["Axustes de visualizaci\u00f3n"],"Post Excerpt":["Extracto da entrada"],"Post Date":["Data de publicaci\u00f3n"],"No Date":["Sen data"],"Post Author":["Autor da entrada"],"Level %1$s. %2$s":["Nivel %1$s. %2$s"],"Level %s. Empty.":["Nivel %s. Baleiro."],"Empty":["Baleiro"],"Unsupported":["Non compatible"],"Footer label":["Etiqueta do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Header label":["Etiqueta da cabeceira"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["A descrici\u00f3n amosarase no men\u00fa se o tema actual o soporta."],"poem":["poema"],"Show:":["Amosar:"],"Buttons":["Bot\u00f3ns"],"%s label":["Etiqueta de %s"],"Full post":["Entrada completa"],"Link label":["Etiqueta do enlace"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"Create from all top-level pages":["Crear desde todas as p\u00e1xinas pai"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Describe brevemente o enlace para axudar aos usuarios de lectores de pantalla."],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Prompt visitors to take action with a group of button-style links.":["Anima aos visitantes a que realicen algunha acci\u00f3n cun grupo de enlaces estilo bot\u00f3n."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["MONTA\u00d1A . EXTERIOR - NOITE\nA luz incerta que precede ao amencer debuxa con dificultade as rochas e  matojos do monte. \nSobe n\u00e9boa do val. "],"Image size":["Tama\u00f1o das imaxes"],"Next":["Seguinte"],"Replace":["Substitu\u00edr"],"Previous":["Anterior"],"Open Media Library":["Abrir biblioteca de medios"],"ADD MEDIA":["ENGADIR MEDIOS"],"Justify items left":["Xustificar elementos \u00e1 esquerda"],"Justify items right":["Xustificar elementos \u00e1 dereita"],"Justify items center":["Xustificar elementos ao centro"],"Change items justification":["Cambiar o xustificado dos elementos"],"\/\/ A \"block\" is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ Un \u00abbloque\u00bb \u00e9 o termo abstracto utilizado\n\/\/ para describir as unidades de marcado que\n\/\/ cando se compo\u00f1en xuntas, forman o\n\/\/ contido ou dese\u00f1o dunha p\u00e1xina.\nregisterBlockType( name, settings );"],"sound":["son"],"podcast":["podcast"],"recording":["gravaci\u00f3n"],"Post Title":["T\u00edtulo da entrada"],"Add link\u2026":["Engadir enlace\u2026"],"Add submenu":["Engadir submen\u00fa"],"Template Part":["Parte do modelo"],"Navigation":["Navegaci\u00f3n"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Lingoa proletaria do meu pobo\neu f\u00e1loa porque si, \nporque me gosta,\nporque me peta e quero e dame a ga\u00f1a\nporque me sai de dentro, al\u00e1 do fondo\ndunha tristura aceda que me abrangue\nao ver tantos patufos desleigados\u2026"],"Describe the role of this image on the page.":["Describe o rol desta imaxe na p\u00e1xina."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(Nota: moitos dispositivos e navegadores non mostran este texto.)"],"Site Title":["T\u00edtulo do sitio"],"December 6, 2018":["6 de decembro de 2018"],"February 21, 2019":["21 de febreiro de 2019"],"May 7, 2019":["7 de maio de 2019"],"Release Date":["Data de lanzamento"],"Jazz Musician":["M\u00fasico de jazz"],"Version":["Versi\u00f3n"],"Six.":["Seis."],"Five.":["Cinco."],"Four.":["Catro."],"Three.":["Tres."],"Two.":["Dous."],"One.":["Un."],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["Unha das cousas m\u00e1is dif\u00edciles de facer en tecnolox\u00eda \u00e9 interromperte a ti mesmo."],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["O reici\u00f1o<br>G\u00e1\u00f1ase a vida<br>Sen facer ru\u00eddo."],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Benvido ao marabilloso mundo dos bloques\u2026"],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Patrulla da neve<\/strong>"],"Dimensions":["Dimensi\u00f3ns"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["A peich amatomaa apetecan a wan da pradeira. Vai vostede moi cargadoo pola gloria da mi\u00f1a nai, que est\u00e1 a cousa moi mali\u00f1aaaar, Gayosooooooor"],"Call to Action":["Chamada \u00e1 acci\u00f3n"],"In quoting others, we cite ourselves.":["O citar a outros, cit\u00e1monos a n\u00f3s mesmos."],"cite":["cita"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["O Mont Blanc parece\u2013a\u00ednda, nevado, e calmo."],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["Nun lugar da Mancha, cuxo nome no quero recordar, non fai  moito tempo que viv\u00eda un fidalgo dos de lanza en estaleiro, adarga antiga, cabalo fraco e galgo corredor."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["L\u00e9vame ao sircoo non podoooor pola gloria da mi\u00f1a nai,  pola gloria da mi\u00f1a nai. Vai vostede moi cargadi\u00f1ooor diodenoo ao ataquerl, l\u00e9vame ao sircoo non che digo trigo por non chamarte Rodrigor. "],"Pill Shape":["Forma de pastilla"],"Logos Only":["S\u00f3 logotipos"],"Enter address":["Engadir a direcci\u00f3n"],"Fill":["Encher"],"Link rel":["\u00abrel\u00bb daligaz\u00f3n"],"Border radius":["Radio do borde"],"Open block navigator":["Abrir o navegador de bloques"],"Attachment page":["P\u00e1xina de adxuntos"],"Write gallery caption\u2026":["Escribe a lenda da galer\u00eda..."],"Clear Media":["Baleirar os medios"],"Start value":["Valor inicial"],"Ordered list settings":["Axustes de listas ordenadas"],"Reverse list numbering":["Lista de numeraci\u00f3n inversa"],"Color":["Cor"],"Change column alignment":["Cambiar a ali\u00f1aci\u00f3n da columna"],"Custom":["Personalizado"],"menu":["men\u00fa"],"links":["ligaz\u00f3ns"],"navigation":["navegaci\u00f3n"],"Open in new tab":["Abrir nunha nova pestana"],"Title attribute":["Atributo do t\u00edtulo"],"Learn more about embeds":["Aprende m\u00e1is sobre os incrustados"],"Two columns; equal split":["D\u00faas columnas; igual separaci\u00f3n"],"Three columns; equal split":["Tres columnas; igual separaci\u00f3n"],"Three columns; wide center column":["Tres columnas; columna ancha centrada"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["D\u00faas columnas; separaci\u00f3n dun tercio, dous tercios"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["D\u00faas columnas: separaci\u00f3n de dous tercios, un tercio "],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/embeds\/"],"Upload a file or pick one from your media library.":["Sube un arquivo de medios ou elixe un da t\u00faa biblioteca de medios."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Sube un arquivo de medios ou elixe un da t\u00faa biblioteca de medios."],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Pega unha ligaz\u00f3n ao contido que queiras amosar no teu sitio."],"Upload an image or video file, or pick one from your media library.":["Sube un arquivo de imaxe ou v\u00eddeo ou elixe un da t\u00faa biblioteca de medios."],"Add a page, link, or another item to your navigation.":["Engade unha p\u00e1xina, ligaz\u00f3n ou outro elemento \u00e1 t\u00faa navegaci\u00f3n."],"Create Table":["Crear tabla"],"Insert a table for sharing data.":["Engadir unha tabla para compartir datos."],"Move image forward":["Mover a imaxe cara adiante"],"Move image backward":["Mover a imaxe cara atr\u00e1s"],"Post Content":["Contido da entrada"],"Footer section":["Secci\u00f3n do p\u00e9 de p\u00e1xina"],"Header section":["Secci\u00f3n de cabeceira"],"Column settings":["Axustes de columna"],"Post meta settings":["Axustes de meta de entrada"],"Post content settings":["Axustes de contido da entrada"],"Sorting and filtering":["Ordenaci\u00f3n e filtrado"],"Note: Autoplaying audio may cause usability issues for some visitors.":["Aviso: A reproduci\u00f3n autom\u00e1tica de audio pode provocarlle conflitos de usabilidade a alg\u00fans visitantes."],"Note: Autoplaying videos may cause usability issues for some visitors.":["Aviso: A reproduci\u00f3n autom\u00e1tica de v\u00eddeos pode provocarlle problemas de usabilidade a alg\u00fans visitantes."],"There is no poster image currently selected":["Non hai ningunha imaxe de p\u00f3ster seleccionada agora"],"The current poster image url is %s":["A URL da imaxe actual do p\u00f3ster \u00e9 %s"],"section":["secci\u00f3n"],"row":["fila"],"wrapper":["envoltura"],"container":["contenedor"],"Group":["Grupo"],"Crop image to fill entire column":["Recortar imaxe para encher toda a columna"],"Play inline":["Reproducci\u00f3n integrada"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["D\u00e9ixao baleiro se a imaxe \u00e9 soamente decorativa."],"Describe the purpose of the image":["Describe o prop\u00f3sito da imaxe"],"keyboard key\u0004Space":["Espacio"],"keyboard key\u0004Backspace":["Retroceso"],"link":["ligaz\u00f3n"],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["O contido incrustado dende %s non se pode previsualizar no editor."],"Prompt visitors to take action with a button-style link.":["Anima aos visitantes a que fagan algunha acci\u00f3n cunha ligaz\u00f3n estilo bot\u00f3n."],"block style\u0004Default":["Por defecto"],"feed":["feed"],"atom":["atom"],"Display entries from any RSS or Atom feed.":["Amosa entradas de calquera feed RSS ou Atom."],"RSS":["RSS"],"Max number of words in excerpt":["N\u00famero m\u00e1ximo de palabras no extracto"],"Display excerpt":["Amosar extracto"],"Display date":["Amosar data"],"Display author":["Amosar autor"],"RSS settings":["Axustes RSS"],"Edit RSS URL":["Editar URL do RSS"],"Content before this block will be shown in the excerpt on your archives page.":["O contido anterior a este bloque amosarase no extracto da t\u00faa p\u00e1xina de inicio."],"Hide the excerpt on the full content page":["Ocultar o extracto na p\u00e1xina co contido completo"],"The excerpt is visible.":["O extracto \u00e9 visible."],"The excerpt is hidden.":["O extracto est\u00e1 oculto."],"Sorry, this content could not be embedded.":["S\u00edntoo, este contido non se pode incrustar."],"Embed Amazon Kindle content.":["Incrustar contido de Amazon Kindle."],"ebook":["ebook"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Incrustar contido de Crowdsignal (antes Polldaddy)."],"Focal point picker":["Selector do punto focal"],"- Select -":["- Selecciona -"],"Default":["Por defecto"],"find":["atopar"],"Help visitors find your content.":["Axuda aos visitantes a atopar o teu contido."],"Search":["Buscar"],"Taxonomy":["Taxonom\u00eda"],"Tag Cloud":["Nube de etiquetas"],"Calendar":["Calendario"],"archive":["arquivo"],"posts":["entradas"],"Add label\u2026":["Engadir etiqueta..."],"Button text":["Texto do bot\u00f3n"],"Label text":["Texto da etiqueta"],"A calendar of your site\u2019s posts.":["Un calendario das entradas do teu sitio."],"Optional placeholder\u2026":["Marcador de posici\u00f3n opcional ..."],"Optional placeholder text":["Texto do marcador de posici\u00f3n opcional"],"Add button text\u2026":["Engadir texto ao bot\u00f3n"],"image %1$d of %2$d in gallery":["imaxe %1$d de %2$d na galer\u00eda"],"A cloud of your most used tags.":["Una nube das etiquetas m\u00e1is usadas."],"Tag Cloud settings":["Axustes da nube de etiquetas"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contido\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Convertir a ligaz\u00f3n"],"button label\u0004Try again":["Proba de novo"],"This image has an empty alt attribute":["Esta imaxe ten o atributo alt baleiro"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Esta imaxe ten o atributo alt baleiro; o se nome de arquivo \u00e9 %s"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Comeza a escribir ou escribe \/ para elexir un bloque"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloque vac\u00edo; comeza a escribir ou escribe unha barra inclinada hacia adiante para elexir un bloque"],"Paragraph block":["Bloque de p\u00e1rrafo"],"Page Break":["Salto de p\u00e1xina"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrastra imaxes, sobe novas ou elixe arquivos desde a t\u00faa biblioteca."],"Stack on mobile":["Apilado en m\u00f3bil"],"button label\u0004Embed":["Incrustar"],"block title\u0004Embed":["Incrustado"],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e1sico"],"block style\u0004Large":["Grande"],"block style\u0004Rounded":["Redondeado"],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Inserte poes\u00eda. Utiliza formatos de  espaciado especiais. Ou cita letras de canci\u00f3ns."],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incrusta un v\u00eddeo dende a t\u00faa biblioteca de medios ou sube un novo."],"button label\u0004Download":["Descarga\t "],"Media & Text settings":["Axustes de medios e texto"],"Add a link to a downloadable file.":["Engade unha ligaz\u00f3n a un arquivo  descargable."],"Display multiple images in a rich gallery.":["Mostra m\u00faltiples imaxes nunha galer\u00eda enriquecida.\t "],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introduce novas secci\u00f3ns e organiza o contido para axudar aos visitantes (e aos motores de procura) a comprender a estrutura do teu contido."],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Engade c\u00f3digo personalizado HTML e  previsual\u00edzalo mentres o editas."],"Insert an image to make a visual statement.":["Insere unha imaxe para facer unha declaraci\u00f3n visual"],"Display a list of your most recent comments.":["Mostra unha lista dos teus comentarios m\u00e1is recentes."],"Create a bulleted or numbered list.":["Crea unha lista de vi\u00f1etas ou numerada."],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separa o teu contido nunha experiencia  multi-p\u00e1xina."],"Start with the building block of all narrative.":["Empeza co bloque que cimenta toda a narrativa."],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Da un \u00e9nfasis visual especial a unha cita do teu texto."],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Da un \u00e9nfasis visual o texto citado. \"\u00d3 citar a outros, citamonos a n\u00f3s mesmos\". \u2014 Julio Cort\u00e1zar"],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crea unha ruptura entre ideas ou secci\u00f3ns cun separador horizontal."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Engade elementos adicionais personalizados cun shortcode de WordPress."],"Add white space between blocks and customize its height.":["Engade espazo en branco entre bloques e personaliza a s\u00faa altura."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Coloca as palabras e os medios un \u00e1 beira do outro para ter un dese\u00f1o m\u00e1is rico."],"Use the classic WordPress editor.":["Usar o editor cl\u00e1sico de WordPress."],"Embed a simple audio player.":["Incrusta un reprodutor sinxelo de audio.\t"],"Display a list of all categories.":["Mostra unha lista de todas as categor\u00edas."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Mostra fragmentos de c\u00f3digo que respetan os teus espazos e tabuladores."],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Engade unha imaxe ou un video cun texto superposto \u2014 xenial para cabeceiras."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado manter\u00e1 a s\u00faa relaci\u00f3n de aspecto cando o navegador cambie de tama\u00f1o."],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Este incrustado poder\u00eda non manter a s\u00faa relaci\u00f3n de aspecto cando o navegador cambie de tama\u00f1o."],"Resize for smaller devices":["Cambia o tama\u00f1o para dispositivos m\u00e1is pequenos."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrustar un v\u00eddeo de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incrustar un video de VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incrustar unha publicaci\u00f3n de Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incrustar un v\u00eddeo de TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrustar contido de Speaker  Deck."],"Embed SmugMug content.":["Incrustar contido de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incrustar contido de Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incrustar contido de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incrustar contido de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incrustar contido de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incrustar contido de Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Incrustar contido de Mixcloud."],"Embed Meetup.com content.":["Incrustar contido de Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["Incrustar contido de Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incrustar contido de Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incrustar contido de Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrustar video de Dailymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incrustar contido de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incrustar contido de Cloudup."],"Embed an Animoto video.":["Incrustar video de Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incrustar video de Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incrustar contido de Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incrustar contido de  Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incrustar contido de SoundCloud."],"Embed an Instagram post.":["Incrustar unha entrada de Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Incrustar unha entrada de Facebook."],"Embed a YouTube video.":["Incrustar un video de YouTube."],"Embed a tweet.":["Incrustar un tweet."],"Embed a WordPress post.":["Incrustar entrada de WordPress."],"editor button\u0004Left to right":["De esquerda a dereita"],"Block Navigator":["Navegaci\u00f3n de bloques"],"Stripes":["Raias"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["O teu sitio non incl\u00fae soporte para este bloque."],"Media area":["\u00c1rea de medios"],"Media & Text":["Media e texto"],"Show media on right":["Mostrar medio na dereita"],"Show media on left":["Mostrar media na esquerda"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["O teu sitio non \u00e9 compatibilidade co bloque \"%s\". Podes deixar intacto este bloque ou borralo do todo."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["O teu sitio non \u00e9 compatibilidade co bloque \"%s\". Podes deixar intacto este bloque, converter o seu contido a un bloque de HTML personalizado ou borralo do todo."],"Cover":["Portada"],"Border settings":["Axustes de borde"],"Huge":["Enorme"],"Normal":["Normal"],"Solid color":["Cor s\u00f3lida"],"HTML":["HTML"],"Write HTML\u2026":["Escribir HTML"],"Media settings":["Axustes de medios"],"Overlay":["Superposici\u00f3n"],"Main color":["Cor principal"],"Create":["Crear"],"blockquote":["cita"],"Subheading (deprecated)":["Subt\u00edtulo (en desuso)"],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Este bloque est\u00e1 en desuso. Por favor, usa o bloque de par\u00e1grafo no seu lugar."],"Text Columns (deprecated)":["Columnas de texto (obsoletas)"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Este bloque est\u00e1 obsoleto. Por favor, utiliza o bloque de columnas no seu lugar."],"Poster image":["Imaxe de p\u00f3ster"],"Create and save content to reuse across your site. Update the block, and the changes apply everywhere it\u2019s used.":["Crea contido e g\u00e1rdao para volver a utilizalo no teu sitio. Actualiza o bloque e os cambios apl\u00edcanse onde se estean usando."],"movie":["pel\u00edcula"],"Code is Poetry":["O c\u00f3digo \u00e9 poes\u00eda"],"Reusable Block":["Bloque  reutilizable"],"Alt text (alternative text)":["Texto  alt (texto alternativo)"],"block name\u0004More":["M\u00e1is"],"Small":["Pequeno"],"Keep as HTML":["Manter como HTML"],"Edit URL":["Editar URL"],"Color settings":["Axustes de cor"],"Muted":["Apagado"],"Auto":["Auto"],"recent comments":["comentarios recentes"],"Latest Comments":["\u00daltimos comentarios"],"Display avatar":["Mostrar avatar"],"Latest comments settings":["Axustes de \u00faltimos comentarios"],"Number of comments":["N\u00famero de comentarios"],"Audio settings":["Axustes de audio"],"Archives":["Hist\u00f3rico"],"Archives settings":["Axustes de arquivos"],"Display a monthly archive of your posts.":["Mostra un arquivo por meses das t\u00faas entradas.\t "],"Preload":["Precargar"],"Video settings":["Axustes de v\u00eddeo"],"pdf":["pdf"],"document":["documento"],"Copy URL":["Copiar URL"],"Playback controls":["Controis de reproduci\u00f3n"],"Autoplay":["Reproduci\u00f3n autom\u00e1tica"],"Loop":["Bucle"],"Outline":["Contorno"],"Column":["Columna"],"A single column within a columns block.":["Unha columna simple dentro dun bloque de columnas."],"File":["Ficheiro "],"Write file name\u2026":["Escribe o nome do arquivo\u2026"],"Text link settings":["Axustes do texto da ligaz\u00f3n"],"Link to":["Ligaz\u00f3n a"],"Download button settings":["Axustes do bot\u00f3n de descarga"],"Wide Line":["L\u00ed\u00f1a ancha"],"Dots":["Puntos"],"Large":["Grande"],"Show download button":["Amosar o bot\u00f3n de descarga"],"download":["Descargar"],"Remove image":["Eliminar a imaxe"],"Replace image":["Substitu\u00edr imaxe"],"Enter URL here\u2026":["Introduce a URL aqu\u00ed..."],"Fixed width table cells":["Largo fixo de celas de t\u00e1boa"],"Table settings":["Configuraci\u00f3n da t\u00e1boa"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Engadir texto que respecte o teu espazado e lapelas, e tam\u00e9n permite estilos."],"Display a list of your most recent posts.":["Presentar unha lista das t\u00faas publicaci\u00f3ns m\u00e1is recentes."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Engade un bloque que presenta contido tra\u00eddo doutros sitios, como Twitter, Instagram ou Youtube."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Engade un bloque que presenta o contido en m\u00faltiplas columnas, logo engade calquera dos bloques de contido que queiras."],"No results found.":["Non se atoparon resultados."],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Inserte unha t\u00e1boa -- perfecto para compartir gr\u00e1ficos e datos.\t"],"Height in pixels":["Altura en p\u00edxels"],"Spacer settings":["Configuraci\u00f3n do espazador"],"Spacer":["Espazador"],"Toggle to show a large initial letter.":["Trocar para amosar unha gran letra inicial."],"Showing large initial letter.":["Amosanndo gran letra inicial."],"Name:":["Con nome"],"Page break":["Salto de p\u00e1xina"],"pagination":["Paxinaci\u00f3n"],"next page":["P\u00e1xina seguinte"],"Thumbnails are not cropped.":["Non se recortan as miniaturas."],"Thumbnails are cropped to align.":["Rec\u00f3rtanse as miniaturas para ali\u00f1alas."],"Width":["Anchura"],"Unlink":["Desfacer a ligaz\u00f3n"],"Link settings":["Axustes da ligaz\u00f3n"],"video":["v\u00eddeo"],"audio":["audio"],"music":["m\u00fasica"],"Write caption\u2026":["Escribe a lenda\u2026\t"],"Edit":["Editar"],"Block has been deleted or is unavailable.":["O bloque borrouse ou non est\u00e1 dispo\u00f1ible."],"Background Color":["Cor de fondo"],"Text Color":["Cor do texto"],"Apply":["Aplicar"],"Button":["Bot\u00f3n"],"Add text\u2026":["Engade texto\u2026"],"Categories settings":["Axustes de categor\u00edas"],"Show hierarchy":["Mostrar xerarqu\u00eda"],"Categories":["Categor\u00edas"],"Write code\u2026":["Escribe c\u00f3digo\u2026"],"Code":["C\u00f3digo"],"Columns":["Columnas"],"Edit image":["Editar imaxe"],"Fixed background":["Fondo fixo"],"Write title\u2026":["Escribe o t\u00edtulo\u2026"],"Embedding\u2026":["Incrustando\u2026"],"%s URL":["%s URL"],"Enter URL to embed here\u2026":["Engade aqu\u00ed a URL a incrustar\u2026"],"Embedded content from %s":["Contido incrustado dende %s"],"post":["entrada"],"blog":["blog"],"image":["imaxe"],"Classic":["Cl\u00e1sico\t "],"Gallery":["Galeria"],"Gallery settings":["Configuraci\u00f3n de galer\u00eda"],"Crop images":["Recortar imaxes"],"Attachment Page":["P\u00e1xina de anexos"],"Media File":["Ficheiro multimedia"],"None":["Ning\u00fan"],"images":["imaxes"],"photos":["fotos"],"Heading %d":["Encabezado %d"],"Write heading\u2026":["Escribe o encabezado\u2026"],"Heading":["Encabezado"],"title":["t\u00edtulo\t"],"subtitle":["subt\u00edtulo\t"],"Custom HTML":["HTML personalizado"],"embed":["incrustar\t"],"Preview":["Previsualizar"],"Image":["Imaxe"],"Image settings":["Axustes de imaxe"],"photo":["foto\t"],"Grid view":["Vista de cuadr\u00edcula"],"Display post date":["Mostrar data da entrada"],"Latest Posts":["\u00daltimas entradas"],"No posts found.":["Non se atoparon artigos."],"recent posts":["entradas recentes"],"List":["Lista"],"Convert to unordered list":["Converter a lista desordenada"],"Convert to ordered list":["Converter a lista ordenada"],"Outdent list item":["Reducir sangr\u00eda ao elemento da lista"],"Indent list item":["Engadir sangr\u00eda ao elemento da lista"],"bullet list":["lista de vi\u00f1etas"],"ordered list":["Lista ordenada"],"numbered list":["lista numerada"],"Write list\u2026":["Escribe unha lista\u2026"],"Read more":["Ler m\u00e1is"],"Text settings":["Axustes do texto"],"Drop cap":["Capitalizar"],"Paragraph":["Par\u00e1grafo"],"text":["texto"],"Preformatted":["Preformatado"],"Write preformatted text\u2026":["Escribe texto  preformateado\u2026"],"Pullquote":["Cita"],"Write quote\u2026":["Escribe a cita\u2026"],"Write citation\u2026":["Escribe a referencia\u2026"],"Quote":["Cita"],"Separator":["Separador"],"horizontal-line":["li\u00f1a-horizontal"],"divider":["separador"],"Shortcode":["Shortcode"],"Write shortcode here\u2026":["Escribe aqu\u00ed o shortcode\u2026"],"Write subheading\u2026":["Escribe o subt\u00edtulo\u2026"],"Table":["T\u00e1boa "],"Edit table":["Editar t\u00e1boa"],"New Column":["Nova columna"],"Verse":["Verso"],"poetry":["poes\u00eda"],"Write\u2026":["Escribe\u2026"],"Video":["V\u00eddeo"],"Select":["Seleccionar"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Link":["Ligaz\u00f3n"],"Close":["Pechar"],"URL":["URL"],"(no title)":["(sen t\u00edtulo)"],"Settings":["Configuraci\u00f3n"],"Featured Image":["Imaxe Destacada"],"Copied!":["Copiado!"],"Remove":["Eliminar"],"Block updated.":["Bloque actualizado."],"Show post counts":["Amosa o reconto das entradas"],"Use URL":["Usa a URL"],"Cancel":["Cancelar"],"List view":["Vista de listado"],"Featured image":["Imaxe destacada"],"Display as dropdown":["Amosar como despregable"],"Upload":["Cargar"],"Audio":["Audio"],"(Untitled)":["(Sen t\u00edtulo)"],"Save":["Gardar"],"Metadata":["Metadatos"],"Excerpt":["Extracto"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}