{"translation-revision-date":"2020-10-16 08:57:58+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"gl_ES"},"Type":["Tipo"],"Angle":["\u00c1ngulo"],"Next":["Seguinte"],"Finish":["Finalizar"],"Previous":["Anterior"],"Guide controls":["Controis de gu\u00eda"],"Page %1$d of %2$d":["P\u00e1xina %1$d de %2$d"],"Remove Control Point":["Eliminar punto de control"],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Punto de control de degradado na posici\u00f3n %1$s con c\u00f3digo de cor %2$s."],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Usa as teclas de frecha esquerda ou dereita ou arrastra e solta co rato para cambiar a posici\u00f3n do degradado. Pulsa o bot\u00f3n para cambiar a cor ou eliminar o punto de control."],"Extra Large":["Extra grande"],"Gradient: %s":["Degradado: %s"],"Gradient code: %s":["C\u00f3digo de degradado: %s"],"Custom":["Personalizado"],"Separate with commas or the Enter key.":["Sep\u00e1rao con comas ou coa tecla Intro."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Sep\u00e1rao con comas, espacios o la tecla Intro."],"Custom color":["Cor personalizado"],"Back":["Voltar"],"Default":["Por defecto"],"keyboard button\u0004Enter":["Intro"],"(opens in a new tab)":["(abrir nunha nova pestana)"],"Minutes":["Minutos"],"Hours":["Horas"],"Time":["Hora"],"Year":["Ano"],"Day":["D\u00eda"],"December":["Decembro"],"November":["Novembro"],"September":["Setembro"],"Click to Select":["Clic para seleccionar"],"August":["Agosto"],"July":["Xullo"],"June":["Xu\u00f1o"],"May":["Maio"],"April":["Abril"],"PgUp\/PgDn":["PxUp\/PxDn "],"March":["Marzo"],"February":["Febreiro"],"January":["Xaneiro"],"Month":["Mes"],"Date":["Data"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["Ir o primero (inicial) ou \u00faltimo (final) d\u00eda da semana."],"Home\/End":["Inicio\/Fin"],"Home and End":["Inicio e final"],"Page Up and Page Down":["P\u00e1xina arriba e p\u00e1xina abaixo"],"Calendar Help":["Axuda do almanaque"],"Change color format":["Cambia o formato da cor"],"Navigating with a keyboard":["Navegando co teclado"],"Color value in HSL":["Valor da cor en HSL"],"Color value in RGB":["Valor da cor en RGB"],"Left and Right Arrows":["Frechas esquerda e dereita"],"Click the desired day to select it.":["Fai clic no d\u00eda desexado para seleccionalo."],"Move the arrow left or right to change hue.":["Move a frecha \u00e1 esquerda ou \u00e1 dereita para cambiar o matiz."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Valor da tonalidade en graos, de 0 a 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Valor alfa, de 0 (transparente) a 1 (opaco)."],"Color value in hexadecimal":["Valor da cor en hexadecimal"],"RGB mode active":["Modo RGB activo"],"Hex color mode active":["Modo cor HEX activo"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Modo de tono\/saturaci\u00f3n\/brillo activo"],"Choose a shade":["Elixe unha sombra"],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Fai clic nas frechas esquerda e dereita para seleccionar outros meses no pasado ou no futuro.\t "],"Select the date in focus.":["Seleccionar a data con foco."],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["Moverse cara atr\u00e1s (esquerda) ou cara adiante (dereita) un d\u00eda."],"Up and Down Arrows":["Frechas arriba e abaixo"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["Moverse cara atr\u00e1s (arriba) ou cara adiante (abaixo) unha semana.\t "],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["Moverse cara atr\u00e1s ( PgUp) ou cara adiante ( PgDn) un mes."],"October":["Outubro"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Usa as teclas do cursor para cambiar a cor base. Arriba para aclarar a cor, abaixo para escurecelo, esquerda para reducir a saturaci\u00f3n e dereita para incrementar a saturaci\u00f3n."],"Medium":["Medio"],"Small":["Pequeno"],"Close dialog":["Pechar di\u00e1logo"],"Large":["Grande"],"No results found.":["Non se atoparon resultados."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Color code: %s":["Cor do c\u00f3digo: %s"],"Remove item":["Eliminar elemento"],"OK":["Aceptar"],"Add item":["Engadir \u00edtem."],"Custom Size":["Tama\u00f1o personalizado"],"Categories":["Categor\u00edas"],"None":["Ning\u00fan"],"Font size":["Tama\u00f1o de letra"],"Order by":["Ordenar por "],"Newest to oldest":["De novas a antigas"],"Oldest to newest":["De antigas a novas"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"Category":["Categor\u00eda"],"All":["Todos"],"Number of items":["N\u00famero de elementos"],"Close":["Pechar"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultado atopado, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar.","%d resultados atopados, utiliza as teclas arriba e abaixo para navegar."],"No results.":["Non hai resultados."],"AM":["AM"],"PM":["PM"],"Drop files to upload":["Soltar ficheiros para enviar"],"Item added.":["Elemento engadido."],"Item removed.":["Elemento eliminado."],"Dismiss this notice":["Ignorar este aviso"],"Reset":["Restablecer"],"%d result found.":["%d resultado atopado.","%d resultados atopados."],"Cancel":["Cancelar"],"Color: %s":["Cor: %s"],"Custom color picker":["Selector de cor personalizada"],"Clear":["Limpar"],"Save":["Gardar"],"Slug":["Slug"]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}