{"translation-revision-date":"2020-03-25 19:20:46+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"Version":["Versi\u00f3"],"Six.":["Sis."],"Five.":["Cinc."],"Four.":["Quatre."],"There is no poster image currently selected":["Actualment no hi ha cap imatge seleccionada de l'autor de l'entrada"],"The current poster image url is %s":["La imatge actual de l'autor de l'entrada \u00e9s %s"],"section":["secci\u00f3"],"container":["contenidor"],"Group":["Grup"],"Crop image to fill entire column":["Retalleu la imatge per fer servir la columna sencera"],"row":["fila"],"Edit RSS URL":["Edita l'URL de l'RSS"],"ebook":["llibre electr\u00f2nic"],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Contingut\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Converteix en enlla\u00e7"],"button label\u0004Try again":["Prova de nou"],"This image has an empty alt attribute":["Aquesta imatge t\u00e9 un atribut alt buit"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Aquesta imatge t\u00e9 un atribut alt buit; el nom de fitxer \u00e9s %s"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Arrossegueu imatges, pugeu-ne algunes o seleccioneu-les des de la biblioteca."],"Start writing or type \/ to choose a block":["Comenceu a escriure o teclegeu \/ per triar un bloc"],"Page Break":["Salt de p\u00e0gina"],"Stack on mobile":["Apila al m\u00f2bil"],"Paragraph block":["Bloc de par\u00e0graf"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Bloc buit; comenceu a escriure o teclegeu una barra obliqua per triar un bloc"],"button label\u0004Download":["Baixa"],"button label\u0004Embed":["Incrusta"],"block title\u0004Embed":["Incrusta"],"block title\u0004Classic":["Cl\u00e0ssic"],"block style\u0004Large":["Gran"],"block style\u0004Rounded":["Arrodonit"],"Embed a video from your media library or upload a new one.":["Incrusta un v\u00eddeo de la mediateca o penja un nou."],"Insert poetry. Use special spacing formats. Or quote song lyrics.":["Inseriu poesia. Useu formats d'espai especials. O citeu lletres de can\u00e7ons."],"Add white space between blocks and customize its height.":["Afegeix espais en blanc entre blocs i personalitza l'al\u00e7ada."],"Insert additional custom elements with a WordPress shortcode.":["Insereix elements personalitzats addicionals amb codis de substituci\u00f3 del WordPress."],"Create a break between ideas or sections with a horizontal separator.":["Crea un salt entre l\u00ednies o seccions amb un separador horitzontal."],"Give quoted text visual emphasis. \"In quoting others, we cite ourselves.\" \u2014 Julio Cort\u00e1zar":["Emfatitza visualment el text citat. \"En citar a altres, ens citem a nosaltres.\" -- Julio Cort\u00e1zar"],"Give special visual emphasis to a quote from your text.":["Doneu un \u00e8mfasi visual especial a una cita des del text."],"Start with the building block of all narrative.":["Comenceu amb el bloc constructor de tota la narrativa."],"Separate your content into a multi-page experience.":["Separeu el contingut en una experi\u00e8ncia multi p\u00e0gina."],"Set media and words side-by-side for a richer layout.":["Defineix els m\u00e8dia i les paraules un al costat de l'altre per a un format m\u00e9s ric."],"Media & Text settings":["Opcions del m\u00e8dia i text"],"Create a bulleted or numbered list.":["Crea una llista amb pics o numerada."],"Display a list of your most recent comments.":["Mostra una llista dels comentaris m\u00e9s recents."],"Insert an image to make a visual statement.":["Insereix una imatge per fer una declaraci\u00f3 visual."],"Add custom HTML code and preview it as you edit.":["Afegiu un codi HTML personalitzat i previsualitzeu-lo mentre editeu."],"Introduce new sections and organize content to help visitors (and search engines) understand the structure of your content.":["Introdu\u00efu seccions noves i organitzeu continguts per ajudar els visitants (i els motors de cerca) a comprendre l'estructura del contingut."],"Display multiple images in a rich gallery.":["Mostra diverses imatges en una galeria."],"Add a link to a downloadable file.":["Afegeix un enlla\u00e7 a un fitxer descarregable."],"Resize for smaller devices":["Redimensiona per a dispositius petits"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aquesta incrustaci\u00f3 pot no preservar l'aspecte quan el navegador es redimensiona."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Aquesta incrustaci\u00f3 preservar\u00e0 l'aspecte quan el navegador es redimensioni."],"Add an image or video with a text overlay \u2014 great for headers.":["Afegeix una imatge o v\u00eddeo amb una text superposat -- perfecte per a cap\u00e7aleres."],"Display code snippets that respect your spacing and tabs.":["Mostra trossos de codi que respectin l'espaiat i les tabulacions."],"Use the classic WordPress editor.":["Utilitza l'editor cl\u00e0ssic del WordPress."],"Display a list of all categories.":["Mostra una llista de totes les categories."],"Embed a simple audio player.":["Incrusta un reproductor d'\u00e0udio simple."],"Embed an Animoto video.":["Incrusta un v\u00eddeo d'Animoto."],"Embed a Vimeo video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Vimeo."],"Embed Flickr content.":["Incrusta contingut de Flickr."],"Embed Spotify content.":["Incrusta contingut de Spotify."],"Embed SoundCloud content.":["Incrusta contingut de SoundCloud."],"Embed a WordPress post.":["Incrusta una entrada del WordPress."],"Embed an Instagram post.":["Incrusta una entrada d'Instagram."],"Embed a Facebook post.":["Incrusta una entrada de Facebook."],"Embed a WordPress.tv video.":["Incrusta un v\u00eddeo de WordPress.tv."],"Embed a VideoPress video.":["Incrusta un v\u00eddeo de VideoPress."],"Embed a Tumblr post.":["Incrusta una entrada de Tumblr."],"Embed a TED video.":["Incrusta un v\u00eddeo de TED."],"Embed Speaker Deck content.":["Incrusta un contingut de Speaker Deck."],"Embed a YouTube video.":["Incrusta un v\u00eddeo de YouTube."],"Embed SmugMug content.":["Incrusta contingut de SmugMug."],"Embed Slideshare content.":["Incrusta contingut de Slideshare."],"Embed Scribd content.":["Incrusta contingut de Scribd."],"Embed Screencast content.":["Incrusta contingut de Screencast."],"Embed ReverbNation content.":["Incrusta contingut de ReverbNation."],"Embed a Reddit thread.":["Incrusta un fil de Reddit."],"Embed Mixcloud content.":["Incrusta contingut de Mixcloud."],"Embed a tweet.":["Incrusta una piulada."],"Embed Meetup.com content.":["Incrusta contingut de Meetup.com."],"Embed Kickstarter content.":["Incrusta contingut de Kickstarter."],"Embed Issuu content.":["Incrusta contingut d'Issuu."],"Embed Imgur content.":["Incrusta contingut d'Imgur."],"Embed a Dailymotion video.":["Incrusta un v\u00eddeo de Dalymotion."],"Embed CollegeHumor content.":["Incrusta contingut de CollegeHumor."],"Embed Cloudup content.":["Incrusta contingut de Cloudup."],"editor button\u0004Left to right":["Direcci\u00f3 d'esquerra a dreta"],"Stripes":["Ratlles"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["El lloc web no inclou suport per al bloc \"%s\". Podeu deixar aquest bloc intacte o suprimir-lo completament."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["El lloc web no inclou suport per al bloc \"%s\". Podeu deixar aquest bloc intacte, convertir el contingut a un bloc HTML personalitzat, o suprimir-lo completament."],"Media area":["\u00c0rea del m\u00e8dia"],"Media & Text":["M\u00e8dia i text"],"Show media on right":["Mostra el m\u00e8dia a la dreta"],"Show media on left":["Mostra el m\u00e8dia a l'esquerra"],"Your site doesn\u2019t include support for this block.":["El lloc web no inclou suport per a aquest bloc."],"Block Navigator":["Navegador de blocs"],"Cover":["Coberta"],"Border settings":["Configuraci\u00f3 de la vora"],"Huge":["Enorme"],"Normal":["Normal"],"Main color":["Color principal"],"HTML":["HTML"],"Solid color":["Color s\u00f2lid"],"Overlay":["Superposici\u00f3"],"Write HTML\u2026":["Escriu HTML..."],"Media settings":["Par\u00e0metres dels m\u00e8dia"],"blockquote":["Cita"],"Create":["Crea"],"Subheading (deprecated)":["Cap\u00e7alera secund\u00e0ria (obsolet)"],"Text Columns (deprecated)":["Columnes de text (obsoletes)"],"This block is deprecated. Please use the Columns block instead.":["Aquest bloc est\u00e0 obsolet. Enlloc d'aix\u00f2 utilitzeu el bloc de Columnes."],"This block is deprecated. Please use the Paragraph block instead.":["Aquest bloc est\u00e0 obsolet. Enlloc d'aix\u00f2 utilitzeu el bloc de Par\u00e0graf. "],"movie":["pel\u00b7l\u00edcula"],"Code is Poetry":["El codi es poesia"],"block name\u0004More":["M\u00e9s"],"Reusable Block":["Bloc reutilitzable"],"Small":["Petit"],"Keep as HTML":["Mant\u00e9 com a HTML"],"Edit URL":["Edita l'URL"],"Archives":["Arxius"],"Auto":["Auto"],"Latest Comments":["Ultims comentaris"],"Muted":["Silenciat"],"recent comments":["comentaris recents"],"Preload":["Precarrega"],"Display a monthly archive of your posts.":["Mostra un arxiu mensual de les entrades."],"Autoplay":["Reprodueix autom\u00e0ticament"],"Large":["Gran"],"A single column within a columns block.":["Una columna simple dins d'un bloc de columnes."],"Column":["Columna"],"Copy URL":["Copia l'URL"],"document":["document"],"Dots":["Punts"],"File":["Fitxer"],"Loop":["Bucle"],"Outline":["Esquema"],"pdf":["pdf"],"Show download button":["Mostra el bot\u00f3 de baixada"],"Text link settings":["Par\u00e0metres dels enlla\u00e7os de text"],"Wide Line":["L\u00ednia ampla"],"Write file name\u2026":["Escriu el nom de fitxer..."],"Download button settings":["Par\u00e0metres del bot\u00f3 de baixada"],"Remove image":["Suprimeix la imatge"],"Replace image":["Reempla\u00e7a la imatge"],"Enter URL here\u2026":["Insereix l'URL aqui..."],"Fixed width table cells":["Cel\u00b7les de taula d'amplada fixa"],"Add text that respects your spacing and tabs, and also allows styling.":["Afegeix text que respecti els espais i tabulats, i que tamb\u00e9 permeti estils."],"Display a list of your most recent posts.":["Mostra una llista de les entrades m\u00e9s recents."],"No results found.":["No s'ha trobat cap resultat."],"Add a block that displays content pulled from other sites, like Twitter, Instagram or YouTube.":["Afegeix un bloc que mostri contingut extret d'altres llocs, com Twitter, Instagram o YouTube."],"Add a block that displays content in multiple columns, then add whatever content blocks you\u2019d like.":["Afegiu un bloc que mostri contingut en diverses columnes, i, a continuaci\u00f3, afegiu qualsevol bloc de contingut que vulguis."],"Insert a table \u2014 perfect for sharing charts and data.":["Insereix una taula -- perfecte per compartir gr\u00e0fics i dades."],"Height in pixels":["Al\u00e7ada en p\u00edxels"],"Name:":["Nom:"],"Spacer":["Espaiador"],"Toggle to show a large initial letter.":["Commuta per mostrar una lletra inicial gran."],"Showing large initial letter.":["S'est\u00e0 mostrant la lletra inicial gran."],"Unlink":["Desenlla\u00e7a"],"pagination":["paginaci\u00f3"],"Width":["Amplada"],"next page":["p\u00e0gina seg\u00fcent"],"Page break":["Salt de p\u00e0gina"],"Thumbnails are not cropped.":["Les miniatures no estan escap\u00e7ades."],"Thumbnails are cropped to align.":["Las miniatures s'escapcen alineades."],"Link settings":["Par\u00e0metres de l'enlla\u00e7"],"Block updated.":["S'ha actualitzat el bloc."],"Featured image":["Imatge destacada"],"Convert to blocks":["Converteix a blocs"],"Remove":["Suprimeix"],"Copied!":["S'ha copiat!"],"Featured Image":["Imatge destacada"],"(no title)":["(sense t\u00edtol)"],"URL":["URL"],"Close":["Tanca"],"Link":["Enlla\u00e7"],"Number of items":["Nombre d'elements"],"Select":["Selecciona"],"Video":["V\u00eddeo"],"Write\u2026":["Escriu..."],"poetry":["poesia"],"Verse":["Vers"],"New Column":["Columna nova"],"Table":["Taula"],"Separator":["Separador"],"Quote":["Cita"],"text":["text"],"Paragraph":["Par\u00e0graf"],"numbered list":["llista numerada"],"ordered list":["llista ordenada"],"List":["Llista"],"recent posts":["entrades recents"],"Latest Posts":["\u00daltimes entrades"],"photo":["foto"],"Image":["Imatge"],"subtitle":["subt\u00edtol"],"title":["t\u00edtol"],"photos":["fotos"],"images":["imatges"],"None":["Cap"],"Gallery":["Galeria"],"video":["v\u00eddeo"],"audio":["\u00e0udio"],"music":["m\u00fasica"],"image":["imatge"],"blog":["blog"],"post":["entrada"],"Write title\u2026":["Escriu un t\u00edtol..."],"Columns":["Columnes"],"Code":["Codi"],"Write code\u2026":["Escriu codi..."],"Categories":["Categories"],"Add text\u2026":["Afegeix un text..."],"Button":["Bot\u00f3"],"Apply":["Aplica"],"Text Color":["Color del text"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"Edit":["Edita"],"Use URL":["Utilitza l'URL"],"Write list\u2026":["Escriu una llista..."],"Custom HTML":["HTML personalitzat"],"Media File":["M\u00e8dia"],"Edit image":["Edita la imatge"],"Block has been deleted or is unavailable.":["El bloc s'ha eliminat o no est\u00e0 disponible."],"No posts found.":["No s'ha trobat cap entrada."],"Heading":["Cap\u00e7alera"],"Shortcode":["Codi de substituci\u00f3"],"Write shortcode here\u2026":["Escriu el codi de substituci\u00f3 aqu\u00ed..."],"Display post date":["Mostra la data de l'entrada"],"Embedding\u2026":["S'est\u00e0 incrustant..."],"Embedded content from %s":["Contingut incrustat des de %s"],"Write quote\u2026":["Escriu la cita..."],"Write caption\u2026":["Escriu una llegenda..."],"Write preformatted text\u2026":["Escriu text preformatat..."],"Preformatted":["Preformatat"],"Convert to ordered list":["Converteix en llista ordenada"],"Convert to unordered list":["Converteix en llista no ordenada"],"embed":["incrusta"],"Write heading\u2026":["Escriu la cap\u00e7alera..."],"Enter URL to embed here\u2026":["Introdueix l'URL a incrustar aqu\u00ed..."],"Write subheading\u2026":["Escriu un subt\u00edtol..."],"divider":["divisor"],"Read more":["Llegeix m\u00e9s"],"bullet list":["llista de pics"],"%s URL":["URL %s"],"Write citation\u2026":["Escriu una cita..."],"horizontal-line":["l\u00ednia-horitzontal"],"Indent list item":["Sagna l'element de la llista"],"Outdent list item":["Desf\u00e9s el sagnat de l'element de la llista"],"Pullquote":["Nota destacada"],"Attachment Page":["P\u00e0gina dels adjunts"],"Background Color":["Color de fons"],"Display as dropdown":["Mostra com un men\u00fa desplegable"],"Show post counts":["Mostra el nombre d'entrades"],"Settings":["Opcions"],"Preview":["Previsualitza"],"Heading %d":["Cap\u00e7alera %d"],"Classic":["Edita el cl\u00e0ssic"],"Edit table":["Edita la taula"],"Grid view":["Vista en graella"],"List view":["Vista en llista"],"Audio":["\u00c0udio"],"Upload":["Penja"],"(Untitled)":["(sense t\u00edtol)"],"Save":["Desa"],"Excerpt":["Extracte"],"Metadata":["Metadades"]}},"comment":{"reference":"build\/block-library\/index.js"}}