{"translation-revision-date":"2020-12-10 07:14:19+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"Close search":["St\u00e4ng s\u00f6k"],"Search in %s":["S\u00f6k i %s"],"Color palette":["F\u00e4rgpalett"],"Additional color settings":["Ytterligare f\u00e4rginst\u00e4llningar"],"Remove color":["Ta bort f\u00e4rg"],"Edit color name":["Redigera f\u00e4rgnamn"],"Color name":["F\u00e4rgnamn"],"Edit color value":["Redigera f\u00e4rgv\u00e4rde"],"Item selected.":["Objekt valt."],"Radial":["Radiell"],"Linear":["Linj\u00e4r"],"Color value in HSLA":["F\u00e4rgv\u00e4rde i HSLA"],"Color value in RGBA":["F\u00e4rgv\u00e4rde i RGBA"],"Author":["F\u00f6rfattare"],"Media preview":["F\u00f6rhandsvisning av media"],"Coordinated Universal Time":["Koordinerad universell tid"],"Name":["Namn"],"Box Control":["Panelhantering"],"Link Sides":["L\u00e4nka sidor"],"Unlink Sides":["Avl\u00e4nka sidor"],"Mixed":["Blandat"],"Right":["H\u00f6ger"],"Left":["V\u00e4nster"],"Bottom":["Nederst"],"Top":["\u00d6verst"],"Alignment Matrix Control":["Kontroll \u00f6ver matrisjustering"],"Bottom Right":["Nere till h\u00f6ger"],"Bottom Center":["Nere centrerat"],"Bottom Left":["Nere till v\u00e4nster"],"Center Right":["Centrerat h\u00f6ger"],"Center Center":["Centrerat mitten"],"Center Left":["Centrerat v\u00e4nster"],"Top Right":["Uppe till h\u00f6ger"],"Top Center":["Uppe centrerat"],"Top Left":["Uppe till v\u00e4nster"],"Type":["Typ"],"Angle":["Vinkel"],"Next":["N\u00e4sta"],"Previous":["F\u00f6reg\u00e5ende"],"Finish":["Slutf\u00f6r"],"Page %1$d of %2$d":["Sida %1$d av %2$d"],"Guide controls":["Guidningsreglage"],"Remove Control Point":["Ta bort kontrollpunkt"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Anv\u00e4nd tangenterna v\u00e4nster- och h\u00f6gerpil eller dra och sl\u00e4pp med musen f\u00f6r f\u00f6r att \u00e4ndra gradientens position. Tryck p\u00e5 knappen f\u00f6r att \u00e4ndra f\u00e4rgen eller ta bort styrpunkten."],"Gradient control point at position %1$s with color code %2$s.":["Styrpunkt f\u00f6r gradient i l\u00e4ge %1$s med f\u00e4rgkoden %2$s."],"Extra Large":["Extra stor"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Gradientkod: %s"],"Custom":["Anpassat"],"Separate with commas or the Enter key.":["Separera med kommatecken eller Enter-tangenten."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Separera med kommatecken, mellanslag eller Enter-tangenten."],"Custom color":["Anpassad f\u00e4rg"],"Back":["Tillbaka"],"Default":["Standard"],"keyboard button\u0004Enter":["Enter"],"(opens in a new tab)":["(\u00f6ppnas i en ny flik)"],"Minutes":["Minuter"],"Hours":["\u00d6ppettider"],"Time":["Tid"],"Year":["\u00c5r"],"Day":["Dag"],"December":["december"],"November":["november"],"October":["oktober"],"September":["september"],"August":["augusti"],"July":["juli"],"June":["juni"],"May":["maj"],"April":["april"],"March":["mars"],"February":["februari"],"January":["januari"],"Month":["M\u00e5nad"],"Date":["Datum"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["G\u00e5 till veckans f\u00f6rsta (Home) eller sista (End) dag."],"Home\/End":["Home\/End"],"Home and End":["Home och End"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["G\u00e5 bak\u00e5t (PgUp) eller fram\u00e5t (PgDn) en m\u00e5nad."],"PgUp\/PgDn":["PgUp\/PgDn"],"Page Up and Page Down":["Page Up och Page Down"],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["G\u00e5 bak\u00e5t (upp) eller fram\u00e5t (ned) en vecka."],"Up and Down Arrows":["Upp\u00e5t- och ned\u00e5tpil"],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["G\u00e5 bak\u00e5t (v\u00e4nster) eller fram\u00e5t (h\u00f6ger) en dag."],"Left and Right Arrows":["V\u00e4nsterpil och och h\u00f6gerpil"],"Select the date in focus.":["V\u00e4lj det datum som befinner sig i fokus."],"Navigating with a keyboard":["Navigera med ett tangentbord"],"Click the desired day to select it.":["Klicka p\u00e5 \u00f6nskad dag f\u00f6r att v\u00e4lja den."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Klicka p\u00e5 h\u00f6ger- eller v\u00e4nsterpilarna f\u00f6r att v\u00e4lja en annan m\u00e5nad i f\u00f6rfluten tid eller i framtiden."],"Click to Select":["Klicka f\u00f6r att v\u00e4lja"],"Calendar Help":["Kalenderhj\u00e4lp"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Anv\u00e4nd piltangenterna f\u00f6r att \u00e4ndra grundf\u00e4rg. Flytta upp\u00e5t f\u00f6r ljusare f\u00e4rg, ned\u00e5t f\u00f6r m\u00f6rkare, till v\u00e4nster f\u00f6r minskad m\u00e4ttnad och till h\u00f6ger f\u00f6r att \u00f6ka m\u00e4ttnaden."],"Choose a shade":["V\u00e4lj skugga"],"Change color format":["\u00c4ndra f\u00e4rgformat"],"Color value in HSL":["F\u00e4rgv\u00e4rde i HSL"],"Color value in RGB":["F\u00e4rgv\u00e4rde i RGB"],"Color value in hexadecimal":["F\u00e4rgv\u00e4rde i hexadecimal"],"RGB mode active":["RGB-l\u00e4ge aktiv"],"Hex color mode active":["Hexadecimalt f\u00e4rgl\u00e4get (RGB) \u00e4r aktivt"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Arbetsl\u00e4get kul\u00f6r\/m\u00e4ttnadsgrad\/ljushet \u00e4r aktivt (hue\/saturation\/lightness)"],"Move the arrow left or right to change hue.":["Flytta pilen \u00e5t v\u00e4nster eller h\u00f6ger f\u00f6r att \u00e4ndra nyans."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Nyansv\u00e4rde i grader, fr\u00e5n 0 till 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Alfa-v\u00e4rde, fr\u00e5n 0 (transparent) till 1 (helt ogenomskinligt)."],"Medium":["Medium"],"Small":["Liten"],"Large":["Stor"],"Close dialog":["St\u00e4ng dialogruta"],"No results found.":["Inga resultat funna."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s av %3$s)"],"Remove item":["Ta bort objektet"],"Color code: %s":["F\u00e4rgkod: %s"],"OK":["OK"],"Add item":["L\u00e4gg till objekt"],"Custom Size":["Anpassad storlek"],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"Reset":["\u00c5terst\u00e4ll"],"Dismiss this notice":["Avf\u00e4rda denna notis"],"Item removed.":["Objekt borttaget."],"Item added.":["Objekt tillagt."],"Drop files to upload":["Sl\u00e4pp filer f\u00f6r att ladda upp"],"PM":["e m"],"AM":["f m"],"No results.":["Inga resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera.","%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera."],"Close":["St\u00e4ng"],"Number of items":["Antal objekt"],"All":["Alla"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"Oldest to newest":["\u00c4ldsta till nyaste"],"Newest to oldest":["Nyaste till \u00e4ldsta"],"Order by":["Sortera efter"],"Font size":["Textstorlek"],"None":["Inget"],"Categories":["Kategorier"],"Cancel":["Avbryt"],"Clear":["Rensa"],"Custom color picker":["Anpassad f\u00e4rgv\u00e4ljare"],"Color: %s":["F\u00e4rg: %s"],"Slug":["Slug"],"Save":["Spara"]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}