{"translation-revision-date":"2020-12-08 09:49:17+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Font weight":["Font geni\u015fli\u011fi"],"Font style":["Yaz\u0131 stili"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Transform to variation":["Varyasyona d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme"],"Font family":["Font ailesi"],"Decoration":["S\u00fcsleme"],"Remove blocks":["Bloklar\u0131 kald\u0131r"],"Drag blocks":["Bloklar\u0131 s\u00fcr\u00fckle"],"Appearance":["G\u00f6r\u00fcn\u00fcm"],"Drag block":["Blo\u011fu s\u00fcr\u00fckle","Bloklar\u0131 s\u00fcr\u00fckle"],"Filter patterns":["Desenleri filtrele"],"Modes":["Modlar"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Olu\u015ftur: <mark>%s<\/mark>"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["\"%s\" blok deseni eklendi."],"Child Blocks":["Alt bloklar"],"Move the selected block(s) down.":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131."],"Move the selected block(s) up.":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 yukar\u0131 ta\u015f\u0131."],"Move To":["Ta\u015f\u0131"],"Browse all":["T\u00fcm\u00fcne g\u00f6z at"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["T\u00fcm\u00fcne g\u00f6z at. Bu ana ekleyici panelini d\u00fczenleyici ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funda a\u00e7acakt\u0131r."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Yeni bir blok konumu se\u00e7mek i\u00e7in sekme tu\u015funu ve ok tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n. Sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131 ile yerle\u015ftirme seviyeleri aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapabilirsiniz. Konumu belirledikten sonra enter ya da bo\u015fluk tu\u015fu ile blo\u011fu ta\u015f\u0131y\u0131n."],"Reset search":["Aramay\u0131 s\u0131f\u0131rla"],"Image size presets":["G\u00f6rsel boyutu \u00f6n ayarlar\u0131"],"Go to block":["Blo\u011fa git"],"Select parent (%s)":["\u00dcst blok se\u00e7 (%s)"],"A tip for using the block editor":["Blok d\u00fczenleyiciyi kullanmak i\u00e7in bir ipucu"],"%d block added.":["%d blok eklendi.","%d blok eklendi"],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["\u015eu an dola\u015f\u0131m modundas\u0131n\u0131z.Bloklar aras\u0131nda sekme tu\u015fu ve ok tu\u015flar\u0131 ile dola\u015f\u0131n. Sol ve sa\u011f ok tu\u015flar\u0131 ile yerle\u015ftirme seviyeleri aras\u0131nda gezinin. Dola\u015f\u0131m modundan \u00e7\u0131kmak ve se\u00e7ili blo\u011fu d\u00fczenlemek i\u00e7in enter tu\u015funa bas\u0131n."],"Spacing":["Bo\u015fluk"],"Padding":["Dolgu"],"Link Color":["Ba\u011flant\u0131 rengi"],"Moved %d block to clipboard.":["%d blok panoya ta\u015f\u0131nd\u0131.","%d blok panoya ta\u015f\u0131nd\u0131."],"Copied %d block to clipboard.":["%d blok panoya kopyaland\u0131.","%d blok panoya kopyaland\u0131."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" panoya ta\u015f\u0131nd\u0131."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" panoya kopyaland\u0131."],"Navigation item":["Dola\u015f\u0131m \u00f6\u011fesi"],"Block navigation structure":["Blok dola\u015f\u0131m yap\u0131s\u0131"],"Add block at position %1$d, Level %2$d":["%1$d konumuna blok ekle, seviye %2$d"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["%1$d\/%2$d blo\u011fu, seviye %3$d"],"Change matrix alignment":["Matris hizalamas\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Uncategorized":["Kategorilendirilmemi\u015f"],"White":["Beyaz"],"Black":["Siyah"],"Patterns":["Desenler"],"Typography":["Tipografi"],"Line height":["Sat\u0131r y\u00fcksekli\u011fi"],"Current media URL:":["Mevcut ortam adresi:"],"Block variations":["Blok varyasyonlar\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumunun soluna ta\u015f\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Block Patterns":["Blok desenleri"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve sola ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve yukar\u0131 ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve sola ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namaz"],"Creating":["Olu\u015fturuluyor"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Olu\u015fturma s\u0131ras\u0131nda bilinmeyen bir hata olu\u015ftu. L\u00fctfen tekrar deneyin."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Ara\u00e7 \u00e7ubu\u011fundaki blok simgesine basarak bir blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftirin."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Ortam bloklar\u0131n\u0131 otomatik olarak eklemek i\u00e7in dosyalar\u0131 d\u00fczenleyiciye s\u00fcr\u00fckleyin."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Bir sat\u0131r\u0131n ba\u015f\u0131nda <kbd>silme<\/kbd> tu\u015funa basarak bir listeyi geride b\u0131rak\u0131n."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Sat\u0131r\u0131n ba\u015f\u0131nda <kbd>bo\u015fluk<\/kbd> tu\u015funa basarak listeye girinti uygulay\u0131n."],"Solid":["Kat\u0131"],"Desktop":["Masa\u00fcst\u00fc"],"Mobile":["Mobil"],"Tablet":["Tablet"],"Choose variation":["Varyasyon se\u00e7in"],"Search results for \"%s\"":["%s i\u00e7in arama sonu\u00e7lar\u0131"],"Recently updated":["Yeni g\u00fcncellenenler"],"Multiple selected blocks":["\u00c7oklu se\u00e7ilen bloklar"],"Image size":["G\u00f6rsel boyutu"],"Remove multiple selected blocks.":["Se\u00e7ilen birden fazla blo\u011fu kald\u0131r\u0131n."],"(%s: gradient %s)":["(%s: degrade %s)"],"(%s: color %s)":["(%s: renk %s)"],"(Gradient: %s)":["(Degrade: %s)"],"(Color: %s)":["(Renk: %s)"],"Tools offer different interactions for block selection & editing. To select, press Escape, to go back to editing, press Enter.":["Ara\u00e7lar, blok se\u00e7imi ve d\u00fczenlemesi i\u00e7in farkl\u0131 etkile\u015fimler sunar. Se\u00e7mek i\u00e7in Escape tu\u015funa bas\u0131n, d\u00fczenlemeye geri d\u00f6nmek i\u00e7in Enter tu\u015funa bas\u0131n."],"Open Media Library":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesi a\u00e7"],"The media file has been replaced":["Ortam dosyas\u0131 de\u011fi\u015ftirildi"],"Replace":["De\u011fi\u015ftir"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["\u015eu anda d\u00fczenleme modundas\u0131n\u0131z. Gezinme moduna d\u00f6nmek i\u00e7in Escape tu\u015funa bas\u0131n."],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["T\u00fcm ekran boyutlar\u0131 i\u00e7in ayn\u0131 de\u011feri kullanma veya ekran boyutu ba\u015f\u0131na benzersiz bir de\u011fer kullanma aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yap\u0131n."],"Use the same %s on all screensizes.":["T\u00fcm ekran boyutlar\u0131nda ayn\u0131 %s de\u011ferini kullan\u0131n."],"Large screens":["B\u00fcy\u00fck ekranlar"],"Medium screens":["Orta boy ekranlar"],"Small screens":["K\u00fc\u00e7\u00fck ekranlar"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["%2$s g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc i\u00e7in %1$s \u00f6zelli\u011fini denetler."],"Currently selected":["Mevcut se\u00e7ilen"],"Search or type url":["URL aray\u0131n veya yaz\u0131n"],"Press ENTER to add this link":["Bu ba\u011flant\u0131y\u0131 eklemek i\u00e7in ENTER tu\u015funa bas\u0131n"],"Currently selected link settings":["Mevcut se\u00e7ili ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Blok ekle"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["%s ekle"],"%s block added":["%s blok eklendi"],"Block breadcrumb":["Blok ba\u011flant\u0131 haritas\u0131"],"Open Colors Selector":["Renk se\u00e7iciyi a\u00e7"],"Gradient":["Degrade"],"Gradient Presets":["Degrade haz\u0131r ayarlar\u0131"],"No Preview Available.":["\u00d6n izleme mevcut de\u011fil."],"Midnight":["Gece yar\u0131s\u0131"],"Electric grass":["Elektrikli \u00e7im"],"Pale ocean":["Soluk okyanus"],"Luminous dusk":["Ayd\u0131nl\u0131k alacakaranl\u0131k"],"Blush bordeaux":["Bordo"],"Blush light purple":["A\u00e7\u0131k mor"],"Cool to warm spectrum":["S\u0131caktan so\u011fu\u011fa spektrum"],"Very light gray to cyan bluish gray":["\u00c7ok a\u00e7\u0131k griden mavimsi griye"],"Luminous vivid orange to vivid red":["A\u00e7\u0131k turuncudan parlak k\u0131rm\u0131z\u0131ya"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["A\u00e7\u0131k kehribardan a\u00e7\u0131k turuncuya"],"Light green cyan to vivid green cyan":["A\u00e7\u0131k ye\u015filden parlak ye\u015file"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Parlak maviden parlak mora"],"Default Style":["Varsay\u0131lan bi\u00e7em"],"Not set":["Ayarlanmad\u0131"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Yazarken, h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde yeni bloklar eklemek i\u00e7in <kbd>\/<\/kbd> tu\u015funa basabilirsiniz."],"Vivid purple":["Canl\u0131 mor"],"Learn more about anchors":["\u00c7apalar hakk\u0131nda daha fazlas\u0131n\u0131 \u00f6\u011frenin"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this heading, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["\"\u00c7apa\" olarak adland\u0131r\u0131lan, yaln\u0131zca bu ba\u015fl\u0131k i\u00e7in benzersiz bir web adresi olu\u015fturmak i\u00e7in bo\u015fluksuz bir veya iki kelime girin. Ard\u0131ndan, do\u011frudan sayfan\u0131z\u0131n bu b\u00f6l\u00fcm\u00fcne ba\u011flanabilirsiniz."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir video dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir g\u00f6rsel dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Bir ses dosyas\u0131 y\u00fckleyin, ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in veya bir URL ile ekleyin."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Bir ortam dosyas\u0131 y\u00fckleyin veya ortam kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir tane se\u00e7in."],"Skip":["Ge\u00e7"],"Select a variation to start with.":["Ba\u015flamak i\u00e7in bir varyasyon se\u00e7in."],"Open in new tab":["Yeni sekmede a\u00e7"],"Move right":["Sa\u011fa ta\u015f\u0131"],"Move left":["Sola ta\u015f\u0131"],"Separate multiple classes with spaces.":["Birden \u00e7ok class\u0131 bo\u015flukla ay\u0131r."],"This color combination may be hard for people to read.":["Bu renk kombinasyonunu insanlar\u0131n okumas\u0131 zor olabilir."],"Add a block":["Bir blok ekle"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Dikey hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Bottom":["Dikeyde alta hizala"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Middle":["Dikeyde ortaya hizala"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Top":["Dikeyde \u00fcste hizala"],"Change block type or style":["Blok t\u00fcr\u00fcn\u00fc yada stilini de\u011fi\u015ftir"],"More rich text controls":["Daha fazla zengin metin kontrolleri"],"block style\u0004Default":["Varsay\u0131lan"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Search":["Site aramas\u0131"],"Attempt Block Recovery":["Blo\u011fu kurtarmay\u0131 dene"],"%d word":["%d kelime","%d kelime"],"Link Rel":["Ba\u011flant\u0131 i\u00e7in Rel"],"Link CSS Class":["CSS s\u0131n\u0131f\u0131na ba\u011flant\u0131 ver"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Bu blo\u011fu d\u00fczenlemek i\u00e7in, ortam dosyas\u0131 y\u00fckleme iznine ihtiyac\u0131n\u0131z var."],"(selected block)":["(se\u00e7ilen blok)"],"Block tools":["Blok ara\u00e7lar\u0131"],"%s block selected.":["%s blok se\u00e7ildi.","%s blok se\u00e7ildi."],"Thumbnail":["K\u00fc\u00e7\u00fck resim"],"Full Size":["Tam boyut"],"Link selected.":["Ba\u011flant\u0131 se\u00e7ildi."],"Block icon":["Blok simgesi"],"Align text right":["Metni sa\u011fa hizala"],"Align text center":["Metin ortaya hizala"],"Align text left":["Metni sola hizala"],"Start writing or type \/ to choose a block":["Yazmaya ba\u015flay\u0131n ya da \/ yazarak bir blok se\u00e7in"],"blocks\u0004Most used":["En \u00e7ok kullan\u0131lan"],"imperative verb\u0004Resolve":["\u00c7\u00f6z\u00fcmle"],"font size name\u0004Huge":["Devasa"],"font size name\u0004Large":["B\u00fcy\u00fck"],"font size name\u0004Medium":["Orta"],"font size name\u0004Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"Media":["Ortam dosyas\u0131"],"Navigate to the nearest toolbar.":["En yak\u0131n ara\u00e7 \u00e7ubu\u011funa ilerle."],"Paste or type URL":["Bir adres girin ya da yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n"],"Insert from URL":["URL&#8217;den ekle"],"Styles":["Stiller"],"Medium":["Orta"],"Paste URL or type to search":["\u0130nternet adresini yap\u0131\u015ft\u0131r\u0131n ya da arama yap\u0131n"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Bu blok beklenmeyen ya da ge\u00e7ersiz i\u00e7erik i\u00e7eriyor."],"Resolve Block":["Blo\u011fu \u00e7\u00f6z\u00fcmle"],"Convert to HTML":["HTML\u2019e d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Change type of %d block":["%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir","%d blo\u011fun t\u00fcr\u00fcn\u00fc de\u011fi\u015ftir"],"Current":["Mevcut"],"After Conversion":["D\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcmden sonra"],"Change alignment":["Hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"Change text alignment":["Metin hizalamay\u0131 de\u011fi\u015ftir"],"%d block":["%d blok","%d blok"],"Manage all reusable blocks":["T\u00fcm tekrar kullan\u0131labilir bloklar\u0131 y\u00f6net"],"Convert to Classic Block":["Klasik blo\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Insert After":["Sonras\u0131na ekle"],"Insert Before":["\u00d6ncesine ekle"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131","%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131","%1$d blo\u011funu %2$d konumundan bir yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna sa\u011fa ta\u015f\u0131"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["%1$s blo\u011funu %2$d konumundan %3$d konumuna ta\u015f\u0131"],"Insert a new block before the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklardan \u00f6nce yeni bir blok ekleyin."],"Remove the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 kald\u0131r\u0131n."],"Duplicate the selected block(s).":["Se\u00e7ilen bloklar\u0131 kopyalay\u0131n."],"Clear selection.":["Se\u00e7imi temizle."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Yazarken t\u00fcm metni se\u00e7in. T\u00fcm bloklar\u0131 se\u00e7mek i\u00e7in tekrar bas\u0131n."],"Insert a new block after the selected block(s).":["Se\u00e7ili blok(lar)dan sonra yeni bir blok ekle."],"Reusable":["Tekrar kullan\u0131labilir"],"Color settings":["Renk ayarlar\u0131"],"Cyan bluish gray":["Cam g\u00f6be\u011fi mavimsi gri"],"Vivid cyan blue":["Canl\u0131 cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Pale cyan blue":["Soluk cam g\u00f6be\u011fi mavi"],"Vivid green cyan":["Canl\u0131 ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Light green cyan":["A\u00e7\u0131k ye\u015fil cam g\u00f6be\u011fi"],"Luminous vivid amber":["Canl\u0131 parlak amber"],"Luminous vivid orange":["Parlak canl\u0131 turuncu"],"Vivid red":["Canl\u0131 k\u0131rm\u0131z\u0131"],"Pale pink":["A\u00e7\u0131k pembe"],"Transform to":["D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Remove block":["Blo\u011fu kald\u0131r","Bloklar\u0131 kald\u0131r"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Outline":["\u00c7evresi \u00e7izgili"],"No results found.":["Sonu\u00e7 bulunamad\u0131."],"Skip to the selected block":["Se\u00e7ilen blo\u011fa ge\u00e7"],"Link settings":["Ba\u011flant\u0131 ayarlar\u0131"],"Height":["Y\u00fckseklik"],"Width":["Geni\u015flik"],"Image dimensions":["G\u00f6rsel \u00f6l\u00e7\u00fcleri"],"Media Library":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesi"],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Copy":["Kopyala"],"%d result found.":["%d sonu\u00e7 bulundu.","%d sonu\u00e7 bulundu."],"Blocks":["Bloklar"],"Search for a block":["Blok ara"],"Add block":["Blok ekle"],"More options":["Daha fazla se\u00e7enek"],"Edit visually":["G\u00f6rsel olarak d\u00fczenle"],"Duplicate":["\u00c7o\u011falt"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Bloklar zaten altta olduklar\u0131 i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Bloklar zaten \u00fcstte olduklar\u0131 i\u00e7in yukar\u0131 ta\u015f\u0131namazlar"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin ba\u015f\u0131nda ve sa\u011fa ta\u015f\u0131namaz"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["%1$s blo\u011fu i\u00e7eri\u011fin sonunda ve sa\u011fa ta\u015f\u0131namaz"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["%s tek bloktur bu y\u00fczden ta\u015f\u0131namaz"],"Move down":["A\u015fa\u011f\u0131 ta\u015f\u0131"],"Move up":["Yukar\u0131 ta\u015f\u0131"],"Edit as HTML":["HTML olarak d\u00fczenle"],"Convert to Blocks":["Bloklara d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Block: %s":["Blok: %s"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Bu blok bir hatayla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131 ve \u00f6nizlenemiyor."],"No block selected.":["Blok se\u00e7ilmedi."],"Document":["Belge"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n.","%d sonu\u00e7 bulun bulundu, dola\u015f\u0131m i\u00e7in a\u015fa\u011f\u0131 ve yukar\u0131 y\u00f6n tu\u015flar\u0131n\u0131 kullan\u0131n."],"URL":["Ba\u011flant\u0131"],"Submit":["Kaydet"],"Close":["Kapat"],"Insert link":["Ba\u011flant\u0131 ekle"],"Edit link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 d\u00fczenle"],"Remove link":["Ba\u011flant\u0131y\u0131 kald\u0131r"],"All":["T\u00fcm\u00fc"],"Select":["Se\u00e7"],"Video":["Video"],"List view":["Liste g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc"],"Image":["G\u00f6rsel"],"Preview":["\u00d6n izleme"],"Media File":["Ortam dosyas\u0131"],"Attachment Page":["Ek sayfas\u0131"],"Apply":["Uygula"],"Text Color":["Metin rengi"],"Background Color":["Arka plan rengi"],"Reusable blocks":["Tekrar kullan\u0131labilir bloklar"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Edit":["D\u00fczenle"],"Audio":["Ses"],"Upload":["Kar\u015f\u0131ya y\u00fckle"],"Additional CSS class(es)":["Ek CSS s\u0131n\u0131f(lar)\u0131"],"HTML anchor":["HTML \u00e7apas\u0131"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha a\u00e7\u0131k arka plan rengi ve\/veya daha koyu metin rengi kullanmay\u0131 deneyebilirsiniz."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Bu renk kombinasyonu insanlar\u0131n okumas\u0131n\u0131 zorla\u015ft\u0131rabilir. Daha koyu arka plan rengi ve\/veya daha a\u00e7\u0131k metin rengi kullanmay\u0131 deneyebilirsiniz."],"Full width":["Tam geni\u015flik"],"Wide width":["B\u00fcy\u00fck geni\u015flik"],"Align right":["Sa\u011fa hizala"],"Align center":["Ortala"],"Align left":["Sola hizala"]}},"comment":{"reference":"build\/block-editor\/index.js"}}