{"translation-revision-date":"2020-12-07 11:55:25+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"nb_NO"},"Add extra areas to the editor.":["Legg ekstra omr\u00e5der til redigeringsverkt\u00f8yet."],"Additional panels":["Ytterligere paneler"],"Use theme styles":["Bruk temastiler"],"Make the editor look like your theme.":["S\u00f8rg for at redigeringsverkt\u00f8yet ser ut som ditt tema"],"Display button labels":["Vis knappeetiketter"],"Shows text instead of icons in toolbar.":["Vis tekst i stedet for ikoner p\u00e5 verkt\u00f8ylinjen."],"Reduce the interface":["Reduser grensesnittet"],"Appearance":["Utseende"],"Keyboard":["Tastatur"],"Show most used blocks":["Vis mest brukte bokker"],"Preferences":["Preferanser"],"Drawer":["Skuff"],"Show More Settings":["Vis flere innstillinger"],"Hide More Settings":["Skjul flere innstillinger"],"Modes":["Moduser"],"Block library":["Blokkbibliotek"],"Site Icon":["Nettstedsikon"],"%s (selected)":["%s (valgt)"],"Uncategorized":["Ukategorisert"],"Open save panel":["\u00c5pne lagringspanelet"],"Block Library":["Blokkbibliotek"],"Content":["Innhold"],"Header":["Sidehode"],"Toggle fullscreen mode.":["Veksle fullskjermsmodus."],"Preview in new tab":["Forh\u00e5ndsvis i ny fane"],"Open document settings":["\u00c5pne innstillinger for dokument"],"Open block settings":["\u00c5pne innstillinger for blokk"],"Here's a detailed guide.":["Her er en detaljert veiledning."],"New to the block editor? Want to learn more about using it? ":["Ny med blokkredigeringsverkt\u00f8yet? Vil du l\u00e6re mer hvordan bruke det?"],"Learn how to use the block editor":["L\u00e6r hvordan bruke blokkredigeringsverkt\u00f8yet"],"Help":["Hjelp"],"https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/":["https:\/\/wordpress.org\/support\/article\/wordpress-editor\/"],"All of the blocks available to you live in the block library. You\u2019ll find it wherever you see the <InserterIconImage \/> icon.":["Alle blokker tilgjengelige for deg er i blokkbiblioteket. Du finner det overalt du ser ikonet <InserterIconImage \/>."],"Get to know the block library":["Bli kjent med blokkbibilioteket"],"Each block comes with its own set of controls for changing things like color, width, and alignment. These will show and hide automatically when you have a block selected.":["Hver blokk kommer med sitt eget sett kontroller for \u00e5 endre ting som farge, bredde og justering. Disse vil vises og skjules automatisk n\u00e5r du har valgt blokken."],"Make each block your own":["Gj\u00f8r hver blokk til din egen"],"In the WordPress editor, each paragraph, image, or video is presented as a distinct \u201cblock\u201d of content.":["I redigeringsverkt\u00f8yet i WordPress er hvert avsnitt, bilde eller video representert med en egen \"blokk\" av innhold."],"Welcome to the block editor":["Velkommen til blokkredigeringsverkt\u00f8yet"],"Get started":["Kom i gang"],"inserter":["innsetter"],"Welcome Guide":["Velkomstveiledning"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Legg til blokk"],"Editor footer":["Redigering sidebunn"],"All content copied.":["Alt innhold kopiert."],"Add":["Legg til"],"%d block is disabled.":["%d blokk deaktivert.","%d blokker deaktivert."],"Disable & Reload":["Deaktiver og last p\u00e5 nytt"],"Enable & Reload":["Aktiver og last p\u00e5 nytt"],"A page reload is required for this change. Make sure your content is saved before reloading.":["Oppfriskning av siden er n\u00f8dvendig for denne endringen. S\u00f8rg for at ditt innhold er lagret for du oppfrisker."],"Display these keyboard shortcuts.":["Vis disse tastatursnarveiene."],"Footer":["Sidebunn"],"Block Manager":["Behandle blokker"],"Read about permalinks":["Les mer om permalenker"],"The last part of the URL.":["Den siste delen av URL-en."],"URL Slug":["URL-permalenke"],"Fullscreen mode deactivated":["Fullskjermmodus deaktivert"],"Fullscreen mode activated":["Fullskjermmodus aktivert"],"Spotlight mode deactivated":["S\u00f8kelysmodus deaktivert"],"Spotlight mode activated":["S\u00f8kelysmodus aktivert"],"Top toolbar deactivated":["Topp-verkt\u00f8ylinje deaktivert"],"Top toolbar activated":["Topp-verkt\u00f8ylinje aktivert"],"Back":["Tilbake"],"Feature activated":["Funksjon aktivert"],"Feature deactivated":["Funksjon deaktivert"],"Block (selected)":["Blokk (valgt)"],"Top toolbar":["Verkt\u00f8ylinje i toppen"],"Permalink":["Permalenke"],"Document tools":["Verkt\u00f8y for dokument"],"Document and block tools":["Verkt\u00f8y for dokument og blokk"],"noun\u0004View":["Visning"],"General":["Generelt"],"Work without distraction":["Arbeide uten distraksjoner"],"Focus on one block at a time":["Fokuser p\u00e5 \u00e9n blokk om gangen"],"Access all block and document tools in a single place":["Ha tilgang til alle blokk- og dokument-verkt\u00f8y p\u00e5 \u00e9tt og samme sted"],"Options":["Alternativer"],"(opens in a new tab)":["(\u00e5pnes i en ny fane)"],"This block can only be used once.":["Denne blokken kan bare brukes \u00e9n gang."],"Exit code editor":["G\u00e5 ut av kode-redigeringen"],"Editing code":["Redigerer kode"],"Forward-slash":["Skr\u00e5strek"],"Manage all reusable blocks":["Behandle alle gjenbrukbare blokker"],"Fullscreen mode":["Modus for fullskjerm"],"Change the block type after adding a new paragraph.":["Endre typen blokk etter \u00e5 ha lagt til nytt avsnitt."],"Spotlight mode":["Modus for rampelys"],"Block shortcuts":["Snarveier til blokker"],"Selection shortcuts":["Snarveier til utvalg"],"Switch between visual editor and code editor.":["Bytt mellom visuell redigering og kode\/tekst-redigering."],"Navigate to the previous part of the editor.":["Naviger til forrige del av redigeringsverkt\u00f8yet."],"Navigate to the next part of the editor.":["Naviger til neste del av redigeringsverkt\u00f8yet."],"Show or hide the settings sidebar.":["Vis eller skjul sidestolpen for innstillinger."],"Global shortcuts":["Globale snarveier"],"Remove a link.":["Fjern en lenke."],"Convert the selected text into a link.":["Gj\u00f8r den merkede teksten til en lenke."],"Underline the selected text.":["Understrek den merkede teksten"],"Make the selected text italic.":["Gj\u00f8r den merlede teksten uthevet med skr\u00e5stilt skrift."],"Make the selected text bold.":["Gj\u00f8r den merkede teksten uthevet med fet skrift."],"Text formatting":["Formatering av tekst"],"Keyboard shortcuts":["Snarveier fra tastaturet"],"Editor publish":["Publisering fra redigering"],"Available block types":["Tilgjengelige blokktyper"],"Open publish panel":["\u00c5pne publiseringspanelet"],"Pin to toolbar":["Fest til verkt\u00f8ylinjen"],"Unpin from toolbar":["Fjern fra verkt\u00f8ylinjen"],"Block settings closed":["Innstillinger for blokk lukket"],"Close plugin":["Lukk utvidelse"],"Editor settings":["Innstillinger redigering"],"Code editor selected":["Kode-redigering valgt"],"Visual editor selected":["Visuell redigerinf valgt"],"Plugins":["Utvidelser"],"View post":["Se innlegg"],"Featured image":["Fremhevet bilde"],"No blocks found.":["Ingen blokker funnet."],"Search for a block":["S\u00f8k etter en blokk"],"Transform into:":["Transformer til:"],"Remove":["Fjern"],"Find original":["Finn original"],"Copy all content":["Kopier alt innhold"],"Copied!":["Kopiert!"],"Additional settings are now available in the Editor block settings sidebar":["Flere innstillinger er n\u00e5 tilgjengelige i teksteditorens avanserte innstillinger"],"Visibility":["Synlighet"],"Status & visibility":["Status og synlighet"],"Page attributes":["Sideegenskaper"],"Block":["Blokk","%d blokker"],"Document":["Dokument"],"Document settings":["Dokumentinnstillinger"],"Close settings":["Lukk innstillinger"],"Editor content":["Innhold til redigering"],"Tools":["Verkt\u00f8y"],"Editor":["Redigering"],"Code editor":["Kode-redigering"],"Visual editor":["Visuell redigering"],"Editor top bar":["Topplinje for redigering"],"Settings":["Innstillinger"],"(no title)":["(ingen overskrift)"],"Close":["Lukk"],"Select":["Velg"],"Edit":["Rediger"],"Discussion":["Diskusjon"],"Custom fields":["Egendefinerte felter"],"Excerpt":["Utdrag"],"Publish":["Publiser"]}},"comment":{"reference":"build\/edit-post\/index.js"}}