{"translation-revision-date":"2020-03-25 19:20:46+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"ca"},"keyboard button\u0004Enter":["Retorn"],"(opens in a new tab)":["(s'obre en una pestanya nova)"],"Minutes":["Minuts"],"Hours":["Hores"],"Time":["Hora"],"Year":["Any"],"Day":["Dia"],"December":["Desembre"],"November":["Novembre"],"October":["Octubre"],"September":["Setembre"],"August":["Agost"],"July":["Juliol"],"June":["Juny"],"May":["Maig"],"April":["Abril"],"March":["Mar\u00e7"],"February":["Febrer"],"January":["Gener"],"Month":["Mes"],"Go to the first (home) or last (end) day of a week.":["V\u00e9s al primer (p\u00e0gina inicial) o l'\u00faltim (final) dia de la setmana."],"Home\/End":["Inici\/final"],"Home and End":["Inici i final"],"PgUp\/PgDn":["Av P\u00e0g\/Re P\u00e0g"],"Page Up and Page Down":["Avan\u00e7a i retrocedeix la p\u00e0gina"],"Up and Down Arrows":["Fletxes d'amunt i avall"],"Left and Right Arrows":["Fletxes de dreta i esquerra"],"Select the date in focus.":["Selecciona la data al focus."],"Navigating with a keyboard":["Navegaci\u00f3 amb un teclat"],"Click the desired day to select it.":["Feu clic al dia desitjat per seleccionar-lo."],"Click to Select":["Feu clic per a seleccionar"],"Calendar Help":["Ajuda del calendari"],"Choose a shade":["Tria una ombra"],"Change color format":["Canvia el format del color"],"Color value in HSL":["Valor del color en HSL"],"Color value in RGB":["Valor del color en RGB"],"Color value in hexadecimal":["Valor del color en hexadecimal"],"RGB mode active":["Mode RGB actiu"],"Hex color mode active":["Mode de color hexadecimal actiu"],"Hue\/saturation\/lightness mode active":["Mode de To\/Saturaci\u00f3\/Lluminositat actiu"],"Move backward (PgUp) or forward (PgDn) by one month.":["V\u00e9s enrere (Re P\u00e0g) o endavant (Av P\u00e0g) un mes."],"Move the arrow left or right to change hue.":["Mogueu la fletxa esquerra o dreta per canviat la tonalitat."],"Hue value in degrees, from 0 to 359.":["Valor de la tonalitat en graus, de 0 a 359."],"Alpha value, from 0 (transparent) to 1 (fully opaque).":["Valor d'alfa, de 0 (transparent) a 1 (completament opac)."],"Move backward (up) or forward (down) by one week.":["V\u00e9s enrere (amunt) o endavant (avall) una setmana."],"Move backward (left) or forward (right) by one day.":["V\u00e9s enrere (esquerra) o endavant (dreta) una setmana."],"Click the right or left arrows to select other months in the past or the future.":["Feu clic a les fletxes dreta o esquerra per seleccionar altres mesos en el passat o en el futur,"],"Use your arrow keys to change the base color. Move up to lighten the color, down to darken, left to decrease saturation, and right to increase saturation.":["Useu les tecles de fletxa per canviar el color base. Aneu amunt per a un color m\u00e9s clar, avall per a un color m\u00e9s obscur, esquerra per augmentar la saturaci\u00f3, i dreta per a disminuir  la saturaci\u00f3."],"Date":["Data"],"Medium":["Mitj\u00e0"],"Small":["Petit"],"Close dialog":["Tanca el di\u00e0leg"],"Large":["Gran"],"No results found.":["No s'ha trobat cap resultat."],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s de %3$s)"],"Color code: %s":["Codi de color: %s"],"Remove item":["Suprimeix element"],"OK":["D'acord"],"Add item":["Afegeix un element"],"Custom Size":["Mida personalitzada"],"Item removed.":["S'ha suprimit l'element."],"Item added.":["S'ha afegit l'element."],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Close":["Tanca"],"Number of items":["Nombre d'elements"],"Category":["Categoria"],"Order by":["Ordena per"],"None":["Cap"],"Categories":["Categories"],"Cancel":["Cancel\u00b7la"],"No results.":["Cap resultat."],"Reset":["Reinicia"],"Dismiss this notice":["Descarta aquest av\u00eds"],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["S'ha trobat %d resultat, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar.","S'han trobat %d resultats, feu servir les fletxes amunt i avall per navegar."],"Z \u2192 A":["Z \t A"],"A \u2192 Z":["A \t Z"],"All":["Tot"],"Drop files to upload":["Desa els fitxers per penjar"],"%d result found.":["S'ha trobat %d resultat.","S'han trobat %d resultats."],"Color: %s":["Color: %s"],"Custom color picker":["Selector de color personalitzat"],"Clear":["Neteja"],"Slug":["Resum"],"Save":["Desa"]}},"comment":{"reference":"build\/components\/index.js"}}