{"translation-revision-date":"2020-02-19 22:19:25+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"16:9 Aspect ratio":["16:9 En-boy oran\u0131"],"4:3 Aspect ratio":["4:3 En-boy oran\u0131"],"Allow block-level typography controls.":["Blok d\u00fczeyinde tipografi kontrollerine izin verin."],"Allow color settings throughout the editor.":["D\u00fczenleyici genelinde renk ayarlar\u0131na izin verin."],"Allow styling with custom colors.":["\u00d6zel renklerle bi\u00e7imlendirmeye izin verin."],"Allow styling with gradient fills.":["Gradyan dolgularla bi\u00e7imlendirmeye izin verin."],"Color settings":["Renk ayarlar\u0131"],"Custom color pickers":["\u00d6zel renk se\u00e7iciler"],"Editor settings":["D\u00fczenleyici ayarlar\u0131"],"Gradient styles":["Gradyan bi\u00e7emler"],"Typography controls":["Tipografi kontrolleri"],"16:9":["16:9"],"4:3":["4:3"],"Add a list of events or display events from a public calendar.":["Etkinlik listesi ekleyin veya etkinlikleri herkese a\u00e7\u0131k bir takvimde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"An event within the events block.":["Etkinlikler blo\u011fundaki bir etkinlik.."],"Clear Media":["Medyay\u0131 Temizle"],"Day\u2026":["G\u00fcn..."],"Enter URL here\u2026":["URL\u2019yi buraya girin..."],"Events per page":["Sayfa ba\u015f\u0131na etkinlik"],"Fetch all":["T\u00fcm\u00fcn\u00fc getir"],"Location\u2026":["Konum..."],"Month\u2026":["Ay..."],"Show events from the period (100 events max).":["Bu d\u00f6neme ait etkinlikleri g\u00f6sterin (en fazla 100 etkinlik)."],"Showing public calendar.":["Herkese a\u00e7\u0131k takvim g\u00f6steriliyor."],"Time\u2026":["Zaman..."],"Toggle to link a public calendar.":["Herkese a\u00e7\u0131k takvimi ba\u011flamak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Write event description\u2026":["Etkinlik a\u00e7\u0131klamas\u0131n\u0131 yaz\u0131n..."],"Write event title\u2026":["Etkinlik ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131 yaz\u0131n..."],"Year\u2026":["Y\u0131l..."],"block name\u0004Event Item":["Etkinlik \u00d6\u011fesi"],"block name\u0004Events":["Etkinlikler"],"date":["tarih"],"monitor":["monit\u00f6r"],"add":["ekle"],"aperture":["A\u00e7\u0131kl\u0131k"],"art":["sanat"],"artist":["sanat\u00e7\u0131"],"audio":["Ses"],"badge":["rozet"],"bio":["biyografi"],"biometric":["biyometrik"],"block":["blok"],"blocks":["Bloklar"],"box":["kutu"],"boxes":["kutular"],"build":["Olu\u015fturun"],"building":["bina"],"business":["i\u015fletme"],"camera":["Kamera"],"cart":["sepet"],"cash":["nakit"],"celebration":["kutlama"],"chair":["sandalye"],"chart":["tablo"],"check":["i\u015faretle"],"checkbox":["Onay kutusu"],"checkout":["\u00f6deme"],"chill":["serin"],"circle":["Daire"],"cold":["so\u011fuk"],"collection":["koleksiyon"],"college":["\u00fcniversite"],"colors":["renkler"],"comment":["yorum yap"],"commerce":["ticaret"],"computer":["bilgisayar"],"connect":["ba\u011flan"],"corporation":["kurumsal \u015firket"],"creative":["yarat\u0131c\u0131"],"data":["veri"],"defense":["savunma"],"degree":["derece"],"deliver":["teslim et"],"design":["tasar\u0131m"],"desk":["masa"],"develop":["geli\u015ftir"],"device":["cihaz"],"director":["direkt\u00f6r"],"doodle":["Karalama"],"dots":["noktalar"],"drawing":["\u00e7izim"],"drink":["i\u00e7ki"],"earth":["d\u00fcnya"],"ecommerce":["e-ticaret"],"education":["e\u011fitim"],"emoticon":["\u0130fade"],"emotion":["duygu"],"engineer":["m\u00fchendis"],"favorite":["be\u011fen"],"flower":["\u00c7i\u00e7ek"],"font":["Yaz\u0131 Tipi"],"food":["yemek"],"fork":["\u00e7atal"],"frozen":["donuk"],"fun":["e\u011flence"],"gardening":["bah\u00e7\u0131vanl\u0131k"],"global":["k\u00fcresel"],"graduate":["mezun"],"graduation":["mezuniyet"],"graph":["grafik"],"greek":["yunan"],"happy":["mutlu"],"headphones":["kulakl\u0131k"],"hills":["Tepeler"],"hot":["\u00d6ne \u00c7\u0131kanlar"],"hub":["Merkez"],"ice":["buz"],"improve":["iyile\u015ftir"],"insert":["yerle\u015ftir"],"joy":["keyif"],"kiss":["\u00f6p\u00fcc\u00fck"],"landscape":["manzara"],"language":["dil"],"letter":["mektup"],"like":["be\u011fen"],"location":["konum"],"love":["kalp"],"map":["Harita"],"marker":["\u0130\u015faretleyici"],"math":["matematik"],"microphone":["mikrofon"],"minus":["eksi"],"money":["para"],"music":["m\u00fczik"],"nice":["g\u00fczel"],"ocean":["okyanus"],"office":["ofis"],"outdoors":["a\u00e7\u0131k alan"],"outside":["d\u0131\u015far\u0131"],"paint":["Boya"],"paintbrush":["boya f\u0131r\u00e7as\u0131"],"palette":["palet"],"party":["parti"],"pencil":["kalem"],"photo":["foto\u011fraf"],"photographer":["foto\u011fraf\u00e7\u0131"],"photography":["foto\u011fraf\u00e7\u0131l\u0131k"],"pie":["pasta dilimi"],"plugin":["eklenti"],"plus":["art\u0131"],"podcast":["podcast yay\u0131n\u0131"],"producer":["yap\u0131mc\u0131"],"public":["herkese a\u00e7\u0131k"],"puzzle":["yapboz"],"radio":["Radyo"],"rate":["puan ver"],"read":["oku"],"relax":["ferahlat\u0131c\u0131"],"reply":["Yan\u0131tla"],"respond":["yan\u0131tla"],"round":["yuvarlak"],"safe":["emniyetli"],"scent":["esans"],"season":["mevsim"],"secure":["g\u00fcvenli"],"security":["g\u00fcvenlik"],"send":["G\u00f6nder"],"shape":["\u015fekil"],"ship":["g\u00f6nderim"],"shop":["al\u0131\u015fveri\u015f"],"skyscraper":["g\u00f6kdelen"],"smell":["koku"],"smile":["g\u00fclme"],"software":["yaz\u0131l\u0131m"],"song":["\u015fark\u0131"],"speech":["konu\u015fma"],"spoon":["ka\u015f\u0131k"],"square":["Kare"],"stats":["istatistikler"],"summer":["yaz"],"surface":["y\u00fczey"],"taste":["zevk"],"team":["ekip"],"together":["birlikte"],"town":["kasaba"],"trending":["\u00f6ne \u00e7\u0131kanlar"],"trendy":["moda"],"type":["t\u00fcr"],"typography":["tipografi"],"upload":["kar\u015f\u0131ya y\u00fckle"],"valentine":["sevgililer g\u00fcn\u00fc"],"videography":["videografi"],"vote":["oy ver"],"water":["su"],"waves":["Dalgalar"],"weekend":["hafta sonu"],"widget":["bile\u015fen"],"widgets":["bile\u015fenler"],"winter":["k\u0131\u015f"],"world":["d\u00fcnya"],"woo":["woo"],"wifi":["wifi"],"usb":["usb"],"mac":["mac"],"ipad":["ipad"],"apple":["apple"],"bose":["bose"],"beats":["beats"],"gutenberg":["gutenberg"],"Upload a media file or pick one from your media library":["Bir ortam dosyas\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyin veya medya kitapl\u0131\u011f\u0131n\u0131zdan bir dosya se\u00e7in"],"Afternoon":["\u00d6\u011fleden Sonra"],"Appointment":["Randevu"],"Book Appointment":["Randevu Al"],"Contact":["irtibat ki\u015fisi"],"Contact Us":["irtibat ki\u015fisi"],"Display images in an offset brick pattern gallery.":["G\u00f6rselleri tu\u011fla desenli, kayd\u0131rma efektli bir galeride g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Morning":["G\u00fcnd\u00fcz"],"No":["Hay\u0131r"],"Notes?":["Notlar\u0131n\u0131z var m\u0131?"],"Offset":["Kayd\u0131rma"],"Plus one":["Art\u0131 bir"],"Time":["Saat"],"Will you be attending?":["Kat\u0131lacak m\u0131s\u0131n\u0131z?"],"Yes":["Evet"],"You may use the following tags in the subject field: ":["Konu alan\u0131nda \u015fu etiketleri kullanabilirsiniz: "],"name":["isim"],"Write gallery caption\u2026":["Galeri yaz\u0131s\u0131 ekleyin..."],"Media area":["Ortam alan\u0131"],"Add button\u2026":["D\u00fc\u011fme ekleyin..."],"Add content\u2026":["\u0130\u00e7erik ekleyin..."],"Add heading\u2026":["Ba\u015fl\u0131k ekleyin..."],"Add title\u2026":["Ba\u015fl\u0131k ekleyin..."],"Menu title\u2026":["Men\u00fc ba\u015fl\u0131\u011f\u0131..."],"Write text\u2026":["Metin yaz\u0131n..."],"Write title\u2026":["Ba\u015fl\u0131k yaz\u0131n..."],"(no title)":["(ba\u015fl\u0131k yok)"],"A checkbox field with multiple options where multiple choices can be made.":["Birden fazla se\u00e7imin belirlenebildi\u011fi \u00e7ok se\u00e7enekli bir onay kutusu alan\u0131."],"A dropdown field with multiple options where only one choice can be made.":["Yaln\u0131zca bir se\u00e7imin belirlenebildi\u011fi \u00e7ok se\u00e7enekli alan."],"A hidden text field for collecting additional data.":["Ek veri toplamak i\u00e7in gizli metin alan\u0131."],"A text field for collecting a URL.":["URL toplamaya y\u00f6nelik bir alan."],"Accordion":["Akordeon"],"Accordion Item":["Akordeon \u00d6\u011fe"],"Add feature content":["\u00d6zellik i\u00e7eri\u011fi ekleyin..."],"Add feature title\u2026":["\u00d6zellik ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 ekleyin..."],"Add hero heading\u2026":["Ana ba\u015fl\u0131k ekleyin..."],"Alert":["Bildirim"],"Angled":["K\u00f6\u015feli"],"Aubergine":["Patl\u0131can Tonu"],"Author":["Yazar"],"Author link\u2026":["Yazar ba\u011flant\u0131s\u0131..."],"Auto":["Oto"],"Bottom Wave":["Alt Dalga"],"Capitalize":["B\u00fcy\u00fck Harf Yap"],"Checkbox":["Onay kutusu"],"Circular":["Dairesel"],"Click to Tweet":["Tweet G\u00f6ndermek i\u00e7in T\u0131klay\u0131n"],"Collage":["Kolaj"],"Column":["S\u00fctun"],"Contain":["Kapsa"],"Cover":["Man\u015fet"],"Dark":["Karanl\u0131k"],"Display posts or an RSS feed as stacked or horizontal cards.":["Yaz\u0131lar\u0131 veya RSS beslemelerini y\u0131\u011f\u0131n halindeki veya yatay kartlar bi\u00e7iminde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin."],"Display posts or an external blog feed as a carousel.":["Yaz\u0131lar\u0131 veya harici blog beslemelerini d\u00f6ng\u00fc tasar\u0131m\u0131yla yay\u0131nlay\u0131n."],"Dot":["Nokta"],"Drop to upload as avatar":["Avatar olarak kar\u015f\u0131ya y\u00fcklemek i\u00e7in b\u0131rak\u0131n"],"Dynamic HR":["Dinamik YK"],"Edit %s URL":["%s URL\u2019sini d\u00fczenle"],"Error":["Hata"],"Feature":["\u00d6zellik"],"Feature Title":["\u00d6zellik Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131"],"Features":["\u00d6zellikler"],"Food Item":["Yemek \u00d6\u011fesi"],"Fullwidth":["Tam Geni\u015flikli"],"Gist":["Gist Dosyas\u0131"],"Grid":["Da\u011f\u0131t\u0131ml\u0131"],"Hero":["Ana "],"Highlight":["Vurgula"],"Hills":["Tepeler"],"Horizontal":["Yatay"],"Icon & Text":["Simge ve Metin"],"Info":["Bilgi"],"Layered":["Katmanl\u0131"],"Light":["A\u00e7\u0131k"],"Line":["Sat\u0131r"],"List":["Liste"],"Lowercase":["K\u00fc\u00e7\u00fck Harf"],"Map":["Harita"],"Mask":["Maskele"],"Media Card":["Ortam Kart\u0131"],"Night":["Gece"],"Pointed":["Sivri"],"Posts":["Yaz\u0131lar\u0131"],"Pricing Table":["Fiyat Tablosu"],"Pricing Table Item":["Fiyat Tablosu \u00d6\u011fesi"],"Primary button\u2026":["Birincil d\u00fc\u011fme..."],"RSS Feed":["RSS Beslemesi"],"Radio":["Radyo"],"Return to %s":["\u015euraya d\u00f6n: %s"],"Rounded":["Yuvarlak"],"Secondary button\u2026":["\u0130kincil d\u00fc\u011fme..."],"Service":["Hizmet"],"Services":["Hizmetler"],"Shape Divider":["\u015eekil B\u00f6l\u00fcc\u00fc"],"Share":["Payla\u015f"],"Silver":["G\u00fcm\u00fc\u015f"],"Sloped":["E\u011fimli"],"Social Profiles":["Sosyal Profiller"],"Stack on mobile":["Mobilde y\u0131\u011fma"],"Standard":["Standart"],"Success":["Ba\u015far\u0131l\u0131"],"Text":["Metin"],"Textarea":["Metin alan\u0131"],"This is a feature block that you can use to highlight features.":["Bu blok, \u00f6zellikleri vurgulamak i\u00e7in kullanabilece\u011finiz bir \u00f6zellik blo\u011fudur."],"Tiled":["B\u00f6l\u00fcnm\u00fc\u015f"],"Top Wave":["\u00dcst Dalga"],"Triangle":["\u00dc\u00e7gen"],"Warning":["Uyar\u0131"],"Wavy":["Dalgal\u0131"],"Write accordion item title\u2026":["Akordeon \u00f6\u011fe ba\u015fl\u0131\u011f\u0131 girin..."],"Write description\u2026":["A\u00e7\u0131klama yaz\u0131n..."],"about":["hakk\u0131nda"],"address":["adres"],"animated":["animasyonlu"],"awards":["\u00f6d\u00fcller"],"biography":["biyografi"],"button":["d\u00fc\u011fme"],"calendar":["takvim"],"call to action":["eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131"],"cell":["h\u00fccre"],"cellular":["h\u00fccresel"],"choose":["Se\u00e7"],"clients":["istemciler"],"code":["kod"],"columns":["s\u00fctunlar"],"comparison":["kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rma"],"contact":["irtibat ki\u015fisi"],"day":["g\u00fcn"],"directions":["y\u00f6nergeler"],"dropdown":["a\u00e7\u0131l\u0131r liste"],"e-mail":["e-posta"],"email":["e-posta"],"faq":["sss"],"fax":["faks"],"features":["\u00f6zellikler"],"first name":["isim"],"gallery":["galeri"],"hyperlink":["k\u00f6pr\u00fc ba\u011flant\u0131"],"image":["g\u00f6rsel"],"input":["giri\u015f"],"landing":["giri\u015f sayfas\u0131"],"last name":["soyismi"],"latest":["en yeniler"],"layouts":["sayfa d\u00fczenleri"],"lightbox":["\u0131\u015f\u0131k kutusu"],"link":["ba\u011flant\u0131"],"links":["ba\u011flant\u0131lar"],"mail":["posta"],"maps":["haritalar"],"menu":["men\u00fc"],"message":["mesaj"],"message text":["ileti metni"],"mobile":["mobil"],"month":["ay"],"multiline text":["\u00c7ok sat\u0131rl\u0131 metin"],"notice":["uyar\u0131"],"option":["Se\u00e7enek"],"paragraph":["paragraf"],"photos":["foto\u011fraflar"],"posts":["yaz\u0131lar"],"profile":["profil"],"proof":["kan\u0131t"],"restaurant":["restoran"],"rows":["sat\u0131rlar"],"seal":["m\u00fch\u00fcr"],"select":["Se\u00e7"],"separator":["ay\u0131r\u0131c\u0131"],"share":["payla\u015f"],"slider":["slayt g\u00f6sterisi arac\u0131"],"social":["sosyal"],"spacer":["ay\u0131r\u0131c\u0131"],"tabs":["sekmeler"],"telephone":["telefon"],"testimonials":["deneyimler"],"text":["metin"],"year":["y\u0131l"],"video":["video"],"rss":["rss"],"blog":["blog"],"url":["url"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"3D":["3D"],"cta":["cta"],"google":["google"],"Gif":["Gif"],"twitter":["twitter"],"Blocks":["Bloklar"],"Bold":["Kal\u0131n"],"Build":["Olu\u015fturun"],"Cake":["Pasta"],"City":["\u015eehir"],"Couch":["Kanepe"],"Credit Card":["Kredi Kart\u0131"],"Dining":["Yemek"],"Displaying the %s inline.":["Sat\u0131r i\u00e7i %s g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyor."],"Extension":["Uzant\u0131"],"Filled":["Dolu"],"Fingerprint":["Parmak \u0130zi"],"Fire":["Ate\u015f"],"Flare":["Alev"],"Flower":["\u00c7i\u00e7ek"],"Globe":["K\u00fcre"],"Icon":["Simge"],"Inline %s":["Sat\u0131r \u0130\u00e7i %s"],"Layers":["Katmanlar"],"Marker":["\u0130\u015faretleyici"],"Mountains":["Da\u011flar"],"New":["Yeni"],"Outlined":["Ana Hatl\u0131"],"Reply":["Yan\u0131tla"],"School":["Okul"],"Send":["G\u00f6nder"],"Shipping":["G\u00f6nderim"],"Signal":["Sinyal"],"Snowflake":["Kar Tanesi"],"Toggle to display the %s inline.":["%s sat\u0131r i\u00e7ini g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in \u00e7ubu\u011fu kayd\u0131r\u0131n."],"Translate":["\u00c7evirmek"],"Update":["G\u00fcncelleme"],"Waves":["Dalgalar"],"icons":["simgeler"],"Add Circle":["Daire Ekleyin"],"Album":["Alb\u00fcm"],"Aperture":["A\u00e7\u0131kl\u0131k"],"Audio":["Ses"],"Brush":["F\u0131r\u00e7a"],"Camera":["Kamera"],"Color Lens":["Renk Lensi"],"Color Picker":["Renk Se\u00e7ici"],"Desktop":["Masa\u00fcst\u00fc"],"Devices":["Cihazlar"],"Doodle":["Karalama"],"Emoticon":["\u0130fade"],"Functions":["Fonksiyonlar"],"Gallery":["Galeri"],"Headset":["Kulakl\u0131k"],"Heart":["Kalp"],"Hub":["Merkez"],"Keyboard":["Tu\u015f Tak\u0131m\u0131"],"Laptop":["Diz\u00fcst\u00fc bilgisayar"],"Minus Circle":["Eksi Daire"],"Paint":["Boya"],"Pie Chart":["Pasta Grafi\u011fi"],"Poll":["Anket"],"Scatter Plot":["Da\u011f\u0131l\u0131m"],"Star":["Y\u0131ld\u0131z ekle"],"Voice":["Ses"],"Volume":["Ses D\u00fczeyi"],"Watch":["\u0130zle"],"Video":["Video"],"Hidden":["Gizli"],"Original":["Orijinal"],"Percentage":["Y\u00fczde"],"Pixel":["Piksel"],"Select":["Se\u00e7"],"Vintage Filter":["Klasik S\u00fczge\u00e7"],"Website":["Web Sitesi"],"Em":["Em"],"A field for collecting a validated email address.":["Do\u011frulanan e-posta adreslerinin toplanmas\u0131 i\u00e7in kullan\u0131lan alan."],"A field for requesting date selections with a date picker.":["Tarih se\u00e7me arac\u0131yla tarih se\u00e7im talebinde bulunabilece\u011finiz alan."],"A field with multiple options where only one choice can be made.":["Yaln\u0131zca bir se\u00e7imin belirlenebildi\u011fi \u00e7ok se\u00e7enekli alan."],"A phone number to allow visitors to give you a phone number.":["Ziyaret\u00e7ilerin size telefon numaras\u0131n\u0131 vermesini sa\u011flamak i\u00e7in kullan\u0131lan alan."],"A text field for collecting the first and last names.":["\u0130sim ve soyismi toplamak i\u00e7in kullan\u0131lan metin alan\u0131."],"Add a Google Maps API key. Updating this API key will set all your maps to use the new key.":["Google Haritalar API anahtar\u0131 ekleyin. Bu API anahtar\u0131n\u0131 g\u00fcncelledi\u011finizde t\u00fcm haritalar\u0131n\u0131z yeni anahtar\u0131 kullan\u0131r."],"Add a contact form to your page.":["Sayfan\u0131za basit bir ileti\u015fim formu ekleyin."],"Blog Posts":["Blog G\u00f6nderileri"],"Cancel":["\u0130ptal"],"Choose icon size preset":["Simge boyutu \u00f6n ayar\u0131n\u0131 se\u00e7in"],"Choose one":["Se\u00e7im yap\u0131n"],"Circle":["Daire"],"Date":["Tarih"],"Edit RSS URL":["RSS URL\u2019sini d\u00fczenleyin"],"Enter a location or address to drop a pin on a Google map.":["Google haritas\u0131 \u00fczerinde raptiye b\u0131rakmak i\u00e7in konum veya adres girin."],"Fine control options are enabled.":["\u0130nce kontrol se\u00e7enekleri etkinle\u015ftirildi."],"Get a key":["Anahtar al\u0131n"],"Height for the map in pixels":["Piksel cinsinden harita i\u00e7in y\u00fckseklik"],"Image on left":["Soldaki g\u00f6rsel"],"Image on right":["Sa\u011fdaki g\u00f6rsel"],"Invalid API key, or too many requests":["API anahtar\u0131 ge\u00e7ersiz veya \u00e7ok say\u0131da istek var"],"Max words in content":["\u0130\u00e7erikteki maksimum s\u00f6zc\u00fck say\u0131s\u0131"],"Need help?":["Yard\u0131ma m\u0131 ihtiyac\u0131n\u0131z var?"],"No posts found. Start publishing or add posts from an RSS feed.":["Hi\u00e7bir yaz\u0131 bulunamad\u0131.  beslemesi kullanarak yaz\u0131 ekleyin veya yaz\u0131lar\u0131n\u0131z\u0131 yay\u0131mlamaya ba\u015flay\u0131n."],"Number of posts":["Yaz\u0131 say\u0131s\u0131"],"Phone":["Telefon"],"Popular":["Pop\u00fcler"],"Post Carousel":["Yaz\u0131 D\u00f6ng\u00fcs\u00fc"],"RSS URLs are generally located at the \/feed\/ directory of a site.":[" URL\u2019leri, sitelerin genellikle \/feed\/ dizininde bulunur."],"Read more":["Daha fazlas\u0131n\u0131 okuyun"],"Remove Option":["Se\u00e7ene\u011fi Kald\u0131r"],"Retrieve an External Feed":["Harici Beslemeyi kaydedin"],"Saved":["Kaydedildi"],"Search for a place or address\u2026":["Yer veya adres aray\u0131n..."],"Showing map zoom controls.":["Harita yak\u0131nla\u015ft\u0131rma kontrolleri g\u00f6steriliyor."],"Showing the fullscreen map control.":["Tam ekran harita kontrol\u00fc g\u00f6steriliyor."],"Showing the post content.":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fi g\u00f6steriliyor."],"Showing the publish date.":["Yay\u0131mlanma tarihi g\u00f6steriliyor."],"Showing the street view map control.":["Sokak g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc i\u00e7in harita kontrol\u00fc g\u00f6steriliyor."],"Square":["Kare"],"Switching between standard and satellite map views is enabled.":["Standart ve uydu harita g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapma \u00f6zelli\u011fi etkinle\u015ftirildi."],"Toggle to enable map control options.":["Harita kontrol se\u00e7eneklerini etkinle\u015ftirmek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to enable switching between standard and satellite maps.":["Standart ve uydu harita g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleri aras\u0131nda ge\u00e7i\u015f yapma \u00f6zelli\u011fini etkinle\u015ftirmek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to enable zooming in and out on the map with zoom controls.":["Harita \u00fczerinde yak\u0131nla\u015ft\u0131rma kontrollerini kullanarak yak\u0131nla\u015ft\u0131rma ve uzakla\u015ft\u0131rmay\u0131 etkinle\u015ftirmek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to show the fullscreen map control.":["Tam ekran harita kontrol\u00fcn\u00fc g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to show the post content.":["Yaz\u0131 i\u00e7eri\u011fini g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to show the publish date.":["Yay\u0131mlanma tarihini g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to show the street view control at the bottom right.":["Sa\u011f altta sokak g\u00f6r\u00fcn\u00fcm\u00fc harita kontrol\u00fcn\u00fc g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Use External Feed":["Harici Beslemeyi kullan\u0131n"],"Use URL":["URL kullan\u0131n"],"Write option\u2026":["Se\u00e7enek ekleyin..."],"Zoom Level":["Yak\u0131nla\u015ft\u0131rma D\u00fczeyi"],"https:\/\/facebook.com\/":["https:\/\/facebook.com\/"],"https:\/\/twitter.com\/":["https:\/\/twitter.com\/"],"https:\/\/instagram.com\/":["https:\/\/instagram.com\/"],"https:\/\/pinterest.com\/":["https:\/\/pinterest.com\/"],"https:\/\/linkedin.com\/":["https:\/\/linkedin.com\/"],"https:\/\/youtube.com\/":["https:\/\/youtube.com\/"],"https:\/\/yelp.com\/":["https:\/\/yelp.com\/"],"https:\/\/houzz.com\/":["https:\/\/houzz.com\/"],"Grow your audience with links to social media profiles.":["Sosyal medya profillerinize ba\u011flant\u0131lar ekleyerek hedef kitlenizi b\u00fcy\u00fct\u00fcn"],"Write author name\u2026":["Yazar\u0131n ismini yaz..."],"Period":["Nokta"],"Custom":["\u00d6zel"],"Apply custom size":["\u00d6zel boyutu uygula"],"Subject example":["Konu \u00f6rne\u011fi"],"This is an alert block":["Bu bir uyar\u0131 blo\u011fudur"],"Edit logos":["Logolar\u0131 d\u00fczenle"],"Instagram":["Instagram"],"YouTube":["YouTube"],"Yelp":["Yelp"],"Houzz":["Houzz"],"Icons":["Simgeler"],"Spicy":["Baharatl\u0131"],"Vegetarian":["Vejetaryen"],"Gluten Free":["Glutensiz"],"Vegan":["Vegan"],"$0.00":["0,00 USD"],"Price":["Fiyat"],"Images":["G\u00f6rseller"],"Prices":["Fiyatlar"],"Google reCAPTCHA":["Google reCAPTCHA"],"My keys":["Anahtarlar\u0131m"],"Saving":["Kaydediliyor"],"Save":["Kaydet"],"Radius":["Yar\u0131\u00e7ap"],"Buttons":["D\u00fc\u011fmeler"],"Columns":["S\u00fctunlar"],"Message":["Mesaj"],"Email address":["E-posta adresi"],"name@example.com":["ad@ornek.com"],"Subject":["Konu"],"Remove":["Kald\u0131r"],"First":["\u0130lk"],"Last":["Son"],"Name":["Ad"],"Add label\u2026":["Etiket ekleyin..."],"Required":["Zorunlu"],"Flip horiztonally":["Yatay \u00e7evir"],"Flip vertically":["Dikey \u00e7evir"],"Apply filter":["Filtreyi uygula"],"Height":["Y\u00fckseklik"],"seconds":["saniye"],"second":["saniye"],"Draggable":["S\u00fcr\u00fcklenebilir"],"Submit":["G\u00f6nder"],"Your message was sent:":["Mesaj\u0131n\u0131z g\u00f6nderildi:"],"Styles":["Stiller"],"Apply":["Uygula"],"Change typography":["Tipografiyi de\u011fi\u015ftir"],"Left":["Sol"],"Bottom":["Alt"],"Right":["Sa\u011f"],"Top":["\u00dcst"],"Margin":["Kenar bo\u015flu\u011fu"],"Size":["Boyut"],"Reset":["S\u0131f\u0131rla"],"Width":["Geni\u015flik"],"one":["bir"],"two":["iki"],"three":["\u00fc\u00e7"],"four":["d\u00f6rt"],"Row":["Sat\u0131r"],"Weight":["A\u011f\u0131rl\u0131k"],"Transform":["D\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr"],"Small":["K\u00fc\u00e7\u00fck"],"Medium":["Orta"],"Large":["B\u00fcy\u00fck"],"Email":["E-posta"],"$":["$"],"Twitter":["Twitter"],"Facebook":["Facebook"],"Pinterest":["Pinterest"],"LinkedIn":["LinkedIn"],"Tumblr":["Tumblr"],"Google":["Google"],"Reddit":["Reddit"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"Username":["Kullan\u0131c\u0131 ad\u0131"],"Height in pixels":["Piksel cinsinden y\u00fckseklik"],"CoBlocks":["CoBlocks"],"Four Pricing Tables":["D\u00f6rt Fiyat Tablosu"],"Three Pricing Tables":["\u00dc\u00e7 Fiyat Tablosu"],"Two Pricing Tables":["\u0130ki Fiyat Tablosu"],"One Pricing Table":["Bir Fiyat Tablosu"],"Reset image cropping options":["G\u00f6rsel k\u0131rpma se\u00e7eneklerini s\u0131f\u0131rla"],"Rotate clockwise":["Saat y\u00f6n\u00fcnde d\u00f6nd\u00fcr"],"Add up to four columns of services to display.":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in en fazla d\u00f6rt s\u00fctun ekleyin."],"image %1$d of %2$d in gallery":["Galerideki %1$d %2$d s\u0131ral\u0131 g\u00f6rsel"],"Logos & Badges":["Logolar ve Rozetler"],"Add logos, badges, or certifications to build credibility.":["G\u00fcven kazanmak i\u00e7in logo, rozet veya sertifika ekleyin."],"Black & White":["Siyah - Beyaz"],"Plan %d":["Plan %s"],"Heading %d":["Ba\u015fl\u0131k %d"],"Drop image to replace":["Yenilemek i\u00e7in g\u00f6rseli b\u0131rak\u0131n"],"Hot":["\u00d6ne \u00c7\u0131kanlar"],"Pescatarian":["Pesketaryen"],"Add description\u2026":["A\u00e7\u0131klama ekleyin..."],"Spicier":["Daha Baharatl\u0131"],"Display a menu or price list.":["Men\u00fc veya fiyat listesi sergileyin."],"Add social sharing links to help you get likes and shares.":["G\u00f6nderilerinizin be\u011fenilmesine ve payla\u015f\u0131lmas\u0131na yard\u0131mc\u0131 olacak sosyal payla\u015f\u0131m ba\u011flant\u0131lar\u0131 ekleyin."],"Share button colors are enabled.":["Payla\u015f d\u00fc\u011fmesi renkleri etkinle\u015ftirildi."],"Custom URL":["\u00d6zelle\u015ftirilmi\u015f URL"],"Add your reCAPTCHA site and secret keys to protect your form from spam.":["Formunuzu istenmeyen e-postalara kar\u015f\u0131 korumak i\u00e7in reCAPTCHA site ve gizli anahtarlar\u0131n\u0131 ekleyin."],"Generate keys":["Anahtarlar olu\u015fturun"],"Get help":["Yard\u0131m al\u0131n"],"Edit Location":["Konumu D\u00fczenle"],"No results found.":["Bir sonu\u00e7 bulunamad\u0131."],"Link URL":["Ba\u011flant\u0131 URL'si"],"Prompt visitors to take action with multiple buttons, side by side.":["Yan yana yerle\u015ftirece\u011finiz d\u00fc\u011fmeler arac\u0131l\u0131\u011f\u0131yla ziyaret\u00e7ilerinizi i\u015flem yapmaya y\u00f6nlendirin."],"Add up to four columns of small notes for your product or service.":["\u00dcr\u00fcn veya hizmetinize \u00fc\u00e7 s\u00fctuna kadar k\u00fc\u00e7\u00fck notlar ekleyebilirsiniz."],"Describe the purpose of the image":["G\u00f6rselin amac\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klay\u0131n"],"Leave empty if the image is purely decorative.":["G\u00f6rseli sadece dekoratif ama\u00e7l\u0131 kullan\u0131yorsan\u0131z bu k\u0131sm\u0131 bo\u015f b\u0131rak\u0131n."],"A text box for longer responses.":["Daha uzun yan\u0131tlar i\u00e7in metin kutusu."],"%s is not a valid email address.":["%s ge\u00e7ersiz bir e-posta adresidir."],"%s and %s are not valid email addresses.":["%s ve %s ge\u00e7ersiz e-posta adresleridir."],"%s are not valid email addresses.":["%s ge\u00e7ersiz e-posta adresleridir."],"Add text\u2026":["Metin ekleyin..."],"Captions":["Resim Yaz\u0131lar\u0131"],"Stacked":["Y\u0131\u011f\u0131n"],"Fullwidth images are enabled.":["Tam geni\u015flikli g\u00f6rseller etkinle\u015ftirildi."],"An introductory area of a page accompanied by a small amount of text and a call to action.":["Sayfan\u0131n k\u00fc\u00e7\u00fck bir metin ve eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131yla ile beraber tan\u0131t\u0131c\u0131 b\u00f6l\u00fcm\u00fc."],"Content width in pixels":["Piksel cinsinden i\u00e7erik geni\u015fli\u011fi"],"Add a shape divider to visually distinquish page sections.":["Sayfan\u0131n b\u00f6l\u00fcmlerini g\u00f6zle g\u00f6r\u00fcl\u00fcr bir \u015fekilde birbirinden ay\u0131rmak i\u00e7in bir \u015fekil b\u00f6l\u00fcc\u00fc ekleyin."],"%s Gallery":["%s Galerisi"],"Fullscreen":["Tam Ekran"],"Fullscreen mode is enabled.":["Tam ekran modu etkinle\u015ftirildi."],"Custom color picker":["Ki\u015fiselle\u015ftirilmi\u015f renk se\u00e7ici"],"One Second":["Bir Saniye"],"Two Seconds":["\u0130ki Saniye"],"Three Seconds":["\u00dc\u00e7 Saniye"],"Four Seconds":["D\u00f6rt Saniye"],"Five Seconds":["Be\u015f Saniye"],"Six Seconds":["Alt\u0131 Saniye"],"Seven Seconds":["Yedi Saniye"],"Eight Seconds":["Sekiz Saniye"],"Nine Seconds":["Dokuz Saniye"],"Ten Seconds":["On Saniye"],"Advancing after %1$d %2$s.":["%1$d %2$s sonras\u0131nda ilerleme."],"Automatically advance to the next slide.":["Otomatik olarak sonraki slayda ge\u00e7er."],"Autoplay":["Otomatik Oynatma"],"Displaying as full width.":["Tam geni\u015flikli olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyor."],"Shadow":["G\u00f6lge"],"Add collapsable accordion items to accordions.":["Akordeonlara daralt\u0131labilir akordeon \u00f6\u011feler ekleyin."],"Organize content within collapsable accordion items.":["Akordeon \u00f6\u011felerde yer alan i\u00e7erikleri organize edin."],"Add support for Internet Explorer by loading a JavaScript polyfill.":["Bir JavaScript polyfill\u2019i y\u00fckleyerek Internet Explorer deste\u011fi ekleyin."],"Supporting Internet Explorer by loading a JavaScript polyfill on this page.":["Bu sayfaya bir JavaScript polyfill\u2019i y\u00fckleyerek Internet Explorer\u2019\u0131 desteklemek."],"Add a stylized graphic symbol to communicate something more.":["Daha fazla \u015fey anlatmak i\u00e7in bi\u00e7imlendirilmi\u015f grafik sembol ekleyin."],"Google Map":["Google Haritalar"],"Add an image or video with an offset card side-by-side.":["Ofset kart ile yan yana bir g\u00f6rsel veya video ekleyin"],"Responsiveness is enabled.":["Duyarl\u0131l\u0131k etkinle\u015ftirildi."],"Replace this text with descriptive copy to go along with the card image. Then add more blocks to this card, such as buttons, lists or images.":["Bu metnin yerine karttaki g\u00f6rselin yan\u0131nda yer alacak a\u00e7\u0131klay\u0131c\u0131 bir metin koyun. Ard\u0131ndan bu karta d\u00fc\u011fme, liste veya g\u00f6rsel gibi daha fazla blok ekleyin."],"Advanced":["Geli\u015fmi\u015f"],"Gutter":["Cilt pay\u0131"],"Change layout":["Sayfa d\u00fczenini de\u011fi\u015ftir"],"Space inside of the container.":["Kapsay\u0131c\u0131 i\u00e7indeki alan."],"Huge":["\u00c7ok B\u00fcy\u00fck"],"Turn off advanced %s settings":["Geli\u015fmi\u015f %s ayarlar\u0131n\u0131 kapat\u0131n"],"Advanced %s settings":["Geli\u015fmi\u015f %s ayarlar\u0131"],"An immediate child of a row.":["Sat\u0131r\u0131n bir alt sat\u0131r\u0131."],"Space around the container.":["Kapsay\u0131c\u0131n\u0131n etraf\u0131ndaki alan."],"Select the number of columns for this row.":["Bu sat\u0131r i\u00e7in s\u00fctun say\u0131s\u0131n\u0131 belirleyin."],"Add a structured wrapper for column blocks, then add content blocks you\u2019d like to the columns.":["S\u00fctun bloklar\u0131na yap\u0131land\u0131r\u0131lm\u0131\u015f bir sarmalay\u0131c\u0131 ekledikten sonra s\u00fctunlara istedi\u011finiz i\u00e7erik bloklar\u0131n\u0131 ekleyin."],"Layout":["Sayfa D\u00fczeni"],"None":["Yok"],"Repeat":["Yinele"],"Position":["Konum"],"Display":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcle"],"Select Units":["Birim Se\u00e7in"],"Unsync":["E\u015fitlemeyi Kald\u0131r"],"Sync":["Senkronize Et"],"Mobile %s":["Mobil %s"],"Uppercase":["B\u00fcy\u00fck Harf"],"Add features":["\u00d6zellik ekleyin"],"Buy Now":["\u015eimdi Sat\u0131n Al"],"Plan A":["A Plan\u0131"],"Share on LinkedIn":["LinkedIn\u2019de Payla\u015f"],"Accordion item is open by default.":["Akordeon \u00f6\u011fe varsay\u0131lan olarak a\u00e7\u0131kt\u0131r."],"Twitter Username":["Twitter Kullan\u0131c\u0131 Ad\u0131"],"Add a quote to tweet\u2026":["Tweet\u2019lenecek bir al\u0131nt\u0131 ekleyin..."],"Button Color":["D\u00fc\u011fme Rengi"],"Height for the dynamic separator element in pixels.":["Dinamik ay\u0131ra\u00e7 \u00f6\u011fesi i\u00e7in piksel cinsinden y\u00fckseklik."],"Write caption\u2026":["Resim yaz\u0131s\u0131 yaz\u0131n..."],"Remove gif":["GIF dosyas\u0131n\u0131 kald\u0131r"],"Search for that perfect gif on Giphy":["Akl\u0131n\u0131zdaki o m\u00fckemmel GIF dosyas\u0131n\u0131 bulmak i\u00e7in Giphy\u2019de arama yap\u0131n"],"Search for gifs":["GIF dosyas\u0131 aray\u0131n"],"Pick a gif, any gif.":["Diledi\u011finiz GIF dosyas\u0131n\u0131 se\u00e7in, herhangi biri olur."],"Share via Email":["E-posta ile payla\u015f"],"Share on Google":["Google\u2019da Payla\u015f"],"Share on Reddit":["Reddit\u2019te Payla\u015f"],"Share on Twitter":["Twitter'da Payla\u015f"],"Share on Facebook":["Facebook\u2019ta Payla\u015f"],"Share on Pinterest":["Pinterest'te Payla\u015f"],"Share on Tumblr":["Tumblr\u2019da Payla\u015f"],"A food and drink item within the Food & Drinks block.":["Yiyecek ve \u0130\u00e7ecek blo\u011funda yer alan bir yiyecek veya i\u00e7ecek \u00f6\u011fesi."],"A pricing table to help visitors compare products and plans.":["Ziyaret\u00e7ilerin fiyatlar\u0131 ve planlar\u0131 kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rabilmesi i\u00e7in fiyat tablosu."],"A single service item within a services block.":["Hizmetler blo\u011fundaki tek bir hizmet \u00f6\u011fesi."],"A singular child column within a parent features block.":["\u00dcst \u00f6zellik blo\u011funun i\u00e7inde yer alan tekil alt s\u00fctun."],"Add GitHub Gist URL\u2026":["GitHub Gist URL\u2019si ekleyin..."],"Add a highlight effect to paragraph text in order to grab attention and emphasize important narrative.":["Anlat\u0131lmas\u0131 gereken \u00f6nemli b\u00f6l\u00fcmlerin \u00fczerinde durarak dikkat \u00e7ekmek i\u00e7in paragraf metnini vurgulay\u0131n."],"Add a quote for readers to tweet via Twitter.":["Okuyucular\u0131n Twitter\u2019da payla\u015fabilece\u011fi bir al\u0131nt\u0131 ekleyin."],"Add a resizable spacer between other blocks.":["Di\u011fer bloklar\u0131n aras\u0131na yeniden boyutland\u0131r\u0131labilir bir ay\u0131r\u0131c\u0131 ekleyin."],"Add an address or location to drop a pin on a Google map.":["Google haritas\u0131 \u00fczerinde i\u015faretlenecek bir adres veya konum ekleyin."],"Add an author biography to build credibility and authority.":["G\u00fcven ve g\u00fc\u00e7 in\u015fa etmek \u00fczere bir yazar biyografisi ekleyin."],"Add as background":["Arka plan olarak ekleyin"],"Add background to column":["Ana s\u00fctuna arka plan ekleyin"],"Add background to hero":["Ana site \u00fcst bilgisine arka plan ekleyin"],"Add background to row":["Sat\u0131ra arka plan ekleyin"],"Add hero content, which is typically an introductory area of a page accompanied by call to action or two.":["Genellikle bir veya iki eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131yla birlikte sayfan\u0131n giri\u015f k\u0131sm\u0131n\u0131 olu\u015fturan ana i\u00e7eri\u011fi ekleyin."],"Add highlighted text\u2026":["Vurgulanan metin ekleyin..."],"Add pricing tables to help visitors compare products and plans.":["Ziyaret\u00e7ilerin fiyatlar\u0131 ve planlar\u0131 kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rabilmesi i\u00e7in fiyat tablolar\u0131 ekleyin."],"Add rounded corners to the gallery items.":["Galeri \u00f6\u011felerine yuvarlak k\u00f6\u015feler ekleyin."],"Aligning slides to the center.":["Slaytlar ortaya hizalan\u0131yor."],"Aligning slides to the left.":["Slaytlar sola hizalan\u0131yor."],"An alert is a message that displays outside the flow of typical content. Alerts provide contextual feedback, typically asking readers to take an action.":["Uyar\u0131lar, genel i\u00e7eri\u011fin d\u0131\u015f\u0131nda g\u00f6sterilen mesajlard\u0131r. Uyar\u0131lar, okuyucular\u0131n genellikle eyleme ge\u00e7mesini gerektiren ba\u011flamsal geri bildirimlerdir."],"Assemble images into a beautiful collage gallery.":["G\u00f6rselleri bir araya getirerek, harika bir kolaj galerisi olu\u015fturun."],"Born to express, not to impress. A maker making the world I want.":["G\u00f6z boyamak i\u00e7in de\u011fil, t\u00fcm d\u00fcr\u00fcstl\u00fc\u011f\u00fcmle var olmak i\u00e7in buraday\u0131m. \u00dcrettiklerimle istedi\u011fim d\u00fcnyay\u0131 yaratmaya \u00e7al\u0131\u015f\u0131yorum."],"Carousel":["D\u00f6ng\u00fc"],"Change pricing table count":["Fiyat tablolar\u0131n\u0131n say\u0131s\u0131n\u0131 de\u011fi\u015ftirin"],"Change row block layout":["Sat\u0131r blok d\u00fczenini de\u011fi\u015ftirin"],"Crop settings image placeholder":["K\u0131rpma ayarlar\u0131 g\u00f6rseli yer tutucu"],"Display multiple images in a beautiful carousel gallery.":["D\u00f6ng\u00fc galerisinde birden fazla g\u00f6rsel sergileyin."],"Display multiple images in a single column stacked gallery.":["Tek s\u00fctunluk y\u0131\u011f\u0131n galerisinde birden fazla g\u00f6rsel sergileyin."],"Display multiple images in an organized masonry gallery.":["Derlenmi\u015f bir \u00f6rme duvar d\u00fczeni galerisinde birden fazla g\u00f6rsel sergileyin."],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["G\u00f6rselleri s\u00fcr\u00fckleyin, yenilerini kar\u015f\u0131ya y\u00fckleyin veya k\u00fct\u00fcphanenizden dosya se\u00e7in."],"Dragging and flicking enabled.":["S\u00fcr\u00fckleme ve b\u0131rakma etkin."],"Draw attention and emphasize important narrative.":["Anlat\u0131lmas\u0131 gereken \u00f6nemli b\u00f6l\u00fcmlerin \u00fczerinde durarak dikkat \u00e7ekin."],"Drop to replace media":["Yenilemek i\u00e7in ortam \u00f6\u011fesini b\u0131rak\u0131n"],"Edit avatar":["Avatar\u0131 d\u00fczenleyin"],"Edit media":["Ortam \u00f6\u011fesini d\u00fczenleyin"],"Extra Large":["ilave"],"Font":["Yaz\u0131 Tipi"],"Gist File":["Gist Dosyas\u0131"],"Gist Meta":["Gist Meta Verisi"],"Gist URL":["Gist URL\u2019si"],"Image":["G\u00f6rsel"],"Image lightbox is enabled.":["G\u00f6rsel \u0131\u015f\u0131k kutusu etkin."],"Lightbox":["I\u015f\u0131k Kutusu"],"Loading Gist":["Gist Y\u00fckleme"],"Looping the background video.":["Arka Plan videosunu d\u00f6ng\u00fcye sokma."],"Masonry":["\u00d6rme Duvar D\u00fczeni"],"Muting the background video.":["Arka Plan videosunun sesini kapatma."],"Padding":["Dolgu"],"Pausing autoplay when hovering.":["\u00d6\u011fe \u00fczerinde gezinme s\u0131ras\u0131nda otomatik oynatma duraklat\u0131l\u0131yor."],"Percentage based height is activated.":["Y\u00fczde temelli y\u00fckseklik etkinle\u015ftirildi."],"Provide contextual feedback messages or notices.":["Ba\u011flamsal geri bildirim mesajlar\u0131 veya bildirimler sa\u011flay\u0131n."],"Quarters":["\u00c7eyrek D\u00f6nem"],"Remove background":["Arka Plan\u0131 kald\u0131r\u0131n"],"Reset icon size":["Simge boyutunu s\u0131f\u0131rlay\u0131n"],"Rotate counter-clockwise":["Saat y\u00f6n\u00fcn\u00fcn tersine d\u00f6nd\u00fcr"],"Scrolling without fixed slides enabled.":["Sabit slaytlar etkinle\u015ftirilmeden ekran kayd\u0131rma etkin."],"Select a layout for this %s column row.":["\u015eimdi bu %s s\u00fctunlu sat\u0131r i\u00e7in bir sayfa d\u00fczeni se\u00e7in."],"Showing %s shadow.":["%s g\u00f6lgesi g\u00f6steriliyor."],"Showing an image for this item.":["Bu \u00f6\u011fenin g\u00f6rseli g\u00f6steriliyor."],"Showing both first and last name fields.":["Hem isim hem de soyismi alanlar\u0131 g\u00f6steriliyor."],"Showing captions for each media item.":["Her ortam \u00f6\u011fesi i\u00e7in resim yaz\u0131s\u0131 g\u00f6steriliyor."],"Showing card shadow.":["Kart g\u00f6lgesi g\u00f6steriliyor."],"Showing dot navigation.":["Noktal\u0131 gezinti se\u00e7ene\u011fi g\u00f6steriliyor."],"Showing gist meta data.":["Gist meta verileri g\u00f6steriliyor."],"Showing images for each item":["Her bir \u00f6\u011fe i\u00e7in g\u00f6rseller g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleniyor"],"Showing slide navigation arrows.":["Slayt gezinti oklar\u0131 g\u00f6steriliyor."],"Showing the call to action button.":["Eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 d\u00fc\u011fmesi g\u00f6steriliyor."],"Showing the call to action buttons.":["Eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 d\u00fc\u011fmeleri g\u00f6steriliyor."],"Showing the price for this item.":["Bu \u00f6\u011fenin fiyat\u0131n g\u00f6steriliyor."],"Showing the price of each item":["Her bir \u00f6\u011fenin fiyat\u0131 g\u00f6steriliyor"],"Showing thumbnail navigation.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimlerle gezinti b\u00f6l\u00fcm\u00fc g\u00f6steriliyor."],"Stacking buttons on mobile.":["Mobilde d\u00fc\u011fmeleri y\u0131\u011fma"],"The easiest way to promote and advertise your blog, website, and business on Twitter.":["Twitter\u2019da blog sayfan\u0131z\u0131, web sitenizi ve i\u015fletmenizi tan\u0131tarak bunlar\u0131n reklam\u0131n\u0131 yapman\u0131n en kolay yolu."],"Thirds":["\u00dc\u00e7l\u00fck"],"This gif has an empty alt attribute":["Bu GIF dosyas\u0131n\u0131n ALT niteli\u011fi bo\u015f"],"Thumbnails":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimler"],"Toggle for percentage based height.":["Y\u00fczde temelli y\u00fckseklik i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to add a card shadow.":["Kart g\u00f6lgesi eklemek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to add a last name field.":["Soyismi alan\u0131 eklemek d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to add an %s shadow":["%s g\u00f6lgesi eklemek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to add bottom margin back.":["Alt alan bo\u015flu\u011funu tekrar eklemek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to add top margin back.":["\u00dcst alan bo\u015flu\u011funu tekrar eklemek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to display button as full width.":["D\u00fc\u011fmeyi tam geni\u015flikli olarak g\u00f6r\u00fcnt\u00fclemek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to enable drag functionality.":["S\u00fcr\u00fckleme i\u015flevini etkinle\u015ftirmek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to enable fullscreen mode.":["Tam ekran modunu etkinle\u015ftirmek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to enable the image lightbox.":["G\u00f6rsel \u0131\u015f\u0131k kutusunu etkinle\u015ftirmek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to fill the available gallery area with completely fullwidth images.":["Uygun galeri alan\u0131n\u0131 b\u00fct\u00fcn\u00fcyle tam geni\u015flikli g\u00f6rsellerle doldurmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to loop the video.":["Videoyu d\u00f6ng\u00fcye sokmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to mute the video.":["Videonun sesini kapatmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to pause autoplay when hovered.":["\u00d6\u011fe \u00fczerinde gezinme s\u0131ras\u0131nda otomatik oynatmay\u0131 duraklatmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to remove any bottom margin.":["Alt alan bo\u015flu\u011funu kald\u0131rmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to remove any top margin.":["\u00dcst alan bo\u015flu\u011funu kald\u0131rmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to scroll without fixed slides.":["Sabit slayt olmadan ekran\u0131 kayd\u0131rmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to set this accordion item to be open by default.":["Bu akordeon \u00f6\u011feyi varsay\u0131lan olarak a\u00e7\u0131k ayarlamak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to show a call to action button.":["Eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 d\u00fc\u011fmesini g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to show an image for this item.":["Bu \u00f6\u011fenin bir g\u00f6rselini g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to show call to action buttons.":["Eylem \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 d\u00fc\u011fmelerini g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to show dot navigation.":["Nokta ile gezintiyi g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to show images for each item.":["Her bir \u00f6\u011fenin g\u00f6rsellerinin g\u00f6sterilmesi i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to show media captions.":["Ortam resim yaz\u0131lar\u0131n\u0131 g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to show slide navigation arrows.":["Slayt gezinti oklar\u0131n\u0131 g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to show the gist meta data.":["Gist meta verilerini g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to show the price for this item.":["Bu \u00f6\u011fenin fiyat\u0131n\u0131 g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to show the price of each item.":["Her bir \u00f6\u011fenin fiyat\u0131n\u0131 g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to show thumbnails.":["K\u00fc\u00e7\u00fck resimleri g\u00f6stermek i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to stack buttons on mobile.":["Mobilde d\u00fc\u011fmeleri y\u0131\u011fmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to stack elements on top of each other on smaller viewports.":["\u00d6\u011feleri daha k\u00fc\u00e7\u00fck g\u00f6r\u00fcn\u00fcm pencerelerinde \u00fcst \u00fcste y\u0131\u011fmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"Toggle to use official colors from each social media platform.":["Her sosyal medya platformunun kendisine ait resmi renklerini kullanmak i\u00e7in d\u00fc\u011fmeyi kayd\u0131r\u0131n."],"View this gist on GitHub":["Bu Gist\u2019i GitHub\u2019da g\u00f6r\u00fcnt\u00fcleyin"],"Write a biography that distills objective credibility and authority to your readers\u2026":["Okuyucular\u0131n\u0131z\u0131n nezdinde tarafs\u0131z bir \u015fekilde g\u00fcven ve g\u00fc\u00e7 kazanman\u0131z\u0131 sa\u011flayacak bir biyografi yaz\u0131n..."],"media":["ortam"],"palette design colors artist paint creative media":["palet tasar\u0131m renkler sanat\u00e7\u0131 boya yarat\u0131c\u0131 ortam"]}},"comment":{"reference":"dist\/coblocks.js"}}